{"CodDpt": "43", "CodDpt3Car": "043", "LibDpt": "HAUTE LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Agnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Aiguilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "All\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "69,73", "RapportInscrit": "37,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "004", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Alleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Alleyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Ally", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Araules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Arlempdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Arlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Arsac-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALIBERT Val\u00e9rie et M. PUTOUX Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNAUD Aurore et M. TEXIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Aubazat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Aurec-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4201"}, "Abstentions": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUBIN Jacqueline et M. VALEYRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUBIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALEYRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "18,19", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Vissac-Auteyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Autrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "74,60", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Auvers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Az\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "9,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Barges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Bas-en-Basset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3233"}, "Abstentions": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Beaune-sur-Arzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Beaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Beauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Bellevue-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Berbezit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "16,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Bessamorel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "La Besseyre-Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "74,58", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Blanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "83,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "37,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Blassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Blavozy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRAT Yves et Mme REYMOND-ARSAC Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMOND-ARSAC", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUIBLIER Pierre et Mme SABATIER Marie-L\u00e9once", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIBLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Marie-L\u00e9once", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Blesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Le Bouchet-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "82,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Bournoncle-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Le Brignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "62,01", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "44,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5046"}, "Abstentions": {"Nombre": "2569", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2361", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Brives-Charensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3073"}, "Abstentions": {"Nombre": "1608", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRAT Yves et Mme REYMOND-ARSAC Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMOND-ARSAC", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUIBLIER Pierre et Mme SABATIER Marie-L\u00e9once", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIBLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Marie-L\u00e9once", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Cayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "8,80", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "9,69", "RapportVotant": "15,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "70,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "C\u00e9aux-d'All\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "83,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Cerzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Ceyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRANGER Nicole et M. VACH\u00c9 Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACH\u00c9", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTON Lionel et Mme CHAUMET Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Chadrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Chadron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "La Chaise-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "57,91", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Chamali\u00e8res sur Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Chambezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Le Chambon-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2283"}, "Abstentions": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Champagnac-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Champclause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Chanaleilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "83,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Chaniat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Chanteuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "La Chapelle-Bertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Aurec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSARD Yannis et Mme PUTOT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAURENSON Guy et Mme MANGIARACINA-VEROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENSON", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIARACINA-VEROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "La Chapelle-Geneste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Charraix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Chaspinhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Chaspuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "67,15", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "71,12", "RapportInscrit": "47,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chassagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Chassignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "55,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,79"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Chaudeyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "13,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chavaniac-Lafayette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Chazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Chenereilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "83,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Chilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Chomelix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "La Chomette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Cistri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Cohade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Collat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Connangles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Costaros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Coubon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALIBERT Val\u00e9rie et M. PUTOUX Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNAUD Aurore et M. TEXIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Couteuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Craponne-sur-Arzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1624"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Croisances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Cronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,21"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,66", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Cubelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Cussac-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "14,80"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "38,28", "RapportVotant": "78,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "70,58", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Desges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "39,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Domeyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,32", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Duni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2054"}, "Abstentions": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "84,86", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Espalem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "28,38"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "71,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,50", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Espaly-Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRANGER Nicole et M. VACH\u00c9 Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACH\u00c9", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "48,49", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTON Lionel et Mme CHAUMET Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Esplantas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "76,79", "RapportInscrit": "49,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Les Estables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Fay-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "F\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Ferrussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Fix-Saint-Geneys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Fontannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Freycenet-la-Cuche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Freycenet-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,16", "RapportVotant": "14,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Frug\u00e8res-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Frugi\u00e8res-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Goudet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Grazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Grenier-Montgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,80", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Gr\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Javaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Jax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Josat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Jullianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "66,95", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "43,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Lafarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Lamothe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Landos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Langeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2832"}, "Abstentions": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Lantriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Lapte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1353"}, "Abstentions": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Laussonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Laval-sur-Doulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Lavaudieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Lavo\u00fbte-Chilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "70,43", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,55", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "43,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Lavo\u00fbte-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Lempdes-sur-Allagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "L\u00e9otoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Lorlanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Loudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Lubilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Malrevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Malvalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Malvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "40,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Le Mas-de-Tence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "78,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "77,91", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Mazet-Saint-Voy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mazerat-Aurouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mazeyrat-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Mercoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "M\u00e9z\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Le Monastier-sur-Gazeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1336"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Monistrol-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Monistrol-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6488"}, "Abstentions": {"Nombre": "2940", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "3548", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSARD Yannis et Mme PUTOT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAURENSON Guy et Mme MANGIARACINA-VEROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENSON", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIARACINA-VEROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Monlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Montclard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Le Monteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Montfaucon-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "89,90", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Montregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "80,44", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Montusclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Moudeyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Ouides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Paulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Paulhaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "P\u00e9brac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "37,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Le Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Pinols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Polignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2352"}, "Abstentions": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Pont-Salomon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1366"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUBIN Jacqueline et M. VALEYRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUBIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALEYRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Pradelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "34,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Pr\u00e9sailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2980"}, "Abstentions": {"Nombre": "1572", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRANGER Nicole et M. VACH\u00c9 Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACH\u00c9", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTON Lionel et Mme CHAUMET Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2804"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRAT Yves et Mme REYMOND-ARSAC Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMOND-ARSAC", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUIBLIER Pierre et Mme SABATIER Marie-L\u00e9once", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIBLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Marie-L\u00e9once", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "LibSubCom": "Le Puy-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5278"}, "Abstentions": {"Nombre": "2743", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "2535", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALIBERT Val\u00e9rie et M. PUTOUX Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNAUD Aurore et M. TEXIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Queyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Raucoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "85,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "81,95", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Rauret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "37,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Retournac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2256"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Riotord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "82,34", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Roche-en-R\u00e9gnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "64,33", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "39,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-Arcons-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Arcons-de-Barges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Austremoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Beauzire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Froid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "82,11", "RapportInscrit": "51,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-Christophe-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Dolaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Cirgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Didier-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Didier-en-Velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2566"}, "Abstentions": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Doulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Lardeyrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Blesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Sainte-Eug\u00e9nie-de-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol-d'Auroure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUBIN Jacqueline et M. VALEYRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUBIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALEYRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Sainte-Florine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2254"}, "Abstentions": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "186", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Saint-Front", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "43,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Geneys-pr\u00e8s-Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "11,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Aurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Georges-Lagricol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2809"}, "Abstentions": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRAT Yves et Mme REYMOND-ARSAC Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMOND-ARSAC", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUIBLIER Pierre et Mme SABATIER Marie-L\u00e9once", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIBLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Marie-L\u00e9once", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Haon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "11,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Hostien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Ilpize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Aubrigoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "30,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lachalm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jeures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "70,74", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Julien-Chapteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Ance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-Julien-des-Chazes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Julien-Molhesabate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "47,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Just-Malmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3117"}, "Abstentions": {"Nombre": "1554", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUBIN Jacqueline et M. VALEYRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUBIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALEYRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Just-pr\u00e8s-Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Chabreuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSARD Yannis et Mme PUTOT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAURENSON Guy et Mme MANGIARACINA-VEROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENSON", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIARACINA-VEROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Pal-de-Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Pal-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Pal-de-Senouire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "43,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Tartas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1651"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Eynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "38,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Pr\u00e9jet-Armandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-Pr\u00e9jet-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Privat-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Saint-Privat-du-Dragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Romain-Lachalm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,82"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "77,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "79,27", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Sainte-Sigol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4214"}, "Abstentions": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9n\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Saint-Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "74,14", "RapportInscrit": "41,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Victor-Malescours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Saint-Victor-sur-Arlanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "35,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Saint-Vidal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "231", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Salettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Salzuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Sanssac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Saugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "35,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "La S\u00e9auve-sur-Sem\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Sembadel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "S\u00e9neujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "16,48"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "83,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "73,63", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "72,14", "RapportInscrit": "53,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Siaugues-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Solignac-sous-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Solignac-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Tailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "LibSubCom": "Tence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2470"}, "Abstentions": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "82,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "69,24", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Thoras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Tiranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Torsiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Bas-en-Basset", "LibSubCom": "Valprivas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Vals-le-Chastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "LibSubCom": "Vals-pr\u00e8s-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRANGER Nicole et M. VACH\u00c9 Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACH\u00c9", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTON Lionel et Mme CHAUMET Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "LibSubCom": "Varennes-Saint-Honorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "M\u00e9zenc", "LibSubCom": "Les Vastres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vazeilles-Limandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Vazeilles-pr\u00e8s-Saugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "39,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "LibSubCom": "Venteuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vergezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "Vergongheon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Vernassal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "35,89"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "64,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Paulien", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Sainte-Florine", "LibSubCom": "V\u00e9z\u00e9zoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Brioude", "LibSubCom": "Vieille-Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Velay volcanique", "LibSubCom": "Vielprat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Pays de Lafayette", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "LibSubCom": "Les Villettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSARD Yannis et Mme PUTOT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAURENSON Guy et Mme MANGIARACINA-VEROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENSON", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIARACINA-VEROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "LibSubCom": "Vorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Yssingeaux", "LibSubCom": "Yssingeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5523"}, "Abstentions": {"Nombre": "2471", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "3052", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2869", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1600", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,11"}]}]}