{"CodDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "LibDpt": "LOT", "Communes": [{"CodCan": "12", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Albas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Albiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "20,99"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "79,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "76,54", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "48,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Alvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Anglars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "29,76"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "70,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Anglars-Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Anglars-Nozac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Arcambal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Les Arques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "10,49", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "78,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Assier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Aujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Autoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Aynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Bach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Bagat-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Bagnac-sur-C\u00e9l\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Baladou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,81", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Le Bastit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Beaumat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,00", "RapportVotant": "55,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "18,33", "RapportVotant": "28,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,43", "RapportVotant": "16,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "80,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "B\u00e9duer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "B\u00e9laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belfort-du-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "024", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Belmont-Bretenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Belmontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belmont-Sainte-Foi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Berganty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "15,15", "RapportVotant": "23,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "73,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "B\u00e9taille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Biars-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1405"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Bio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,01", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Blars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Boissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Le Boulv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Le Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "33,20"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "66,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,94", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Le Bouyssou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Bouzi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Bretenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Brengues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "76,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Cabrerets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "35,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Cadrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "27,86"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "72,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4832"}, "Abstentions": {"Nombre": "2469", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "2363", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2214", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERVOIRE Bruno et Mme THIERRET Prudence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERVOIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRET", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Claude et Mme LE QUENTREC Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE QUENTREC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4026"}, "Abstentions": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "2022", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Cahors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4951"}, "Abstentions": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "2517", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2362", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cahus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Caillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Cajarc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "38,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Calamane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Cal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Calviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Calvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Cambayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Cambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,35", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Camboulit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,61"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "68,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Camburat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Caniac-du-Causse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "16,09", "RapportVotant": "27,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "65,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Capdenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Carayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Cardaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "11,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Carennac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Carlucet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Carnac-Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Cassagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,24"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,87", "RapportVotant": "14,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Castelfranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Castelnau-Montratier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1503"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Catus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "13,87"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "17,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,66", "RapportVotant": "68,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cavagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Cazals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "31,99"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "68,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cazillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "C\u00e9nevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "36,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "C\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Cieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Comiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,09", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "35,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Concor\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Concots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Corn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,14"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "71,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,87", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "5,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "26,89"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "73,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Couzou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Cras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Crayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Cr\u00e9gols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Cremps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cressensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Creysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Cuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Cuzance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "D\u00e9gagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Douelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Duravel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Durbans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Escamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Esclauzels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "29,67"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "70,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "25,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Espagnac-Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Esp\u00e9daillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "79,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Esp\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Espeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Estal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Fajoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Fargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Faycelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Felzins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Figeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1980", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Figeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2922"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Flaugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Flaujac-Gare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Flaujac-Poujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Floirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Floressas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Fontanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Fontanes-du-Causse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "51,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,05", "RapportVotant": "40,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "6,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Fourmagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Francoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,78", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "76,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Frayssinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "83,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Frayssinet-le-G\u00e9lat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Frayssinhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Frontenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "19,23"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "80,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gagnac-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Gigouzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "26,15", "RapportVotant": "38,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "58,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Gindou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "28,46"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "71,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Ginouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "11,26", "RapportVotant": "19,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "77,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gintrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Girac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Glanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "31,80"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "68,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,90", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Gorses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "81,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Goujounac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,80", "RapportVotant": "18,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "79,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Gramat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2675"}, "Abstentions": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Gr\u00e9alou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "27,31"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "72,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "69,16", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "44,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Gr\u00e9zels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Gr\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Issendolus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Issepts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Les Junies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Labastide-du-Haut-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Labastide-du-Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Labastide-Marnhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Labastide-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "34,80", "RapportVotant": "56,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "25,64", "RapportVotant": "41,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Labathude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "14,21", "RapportVotant": "20,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "77,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Laburgade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lacam-d'Ourcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Lacapelle-Cabanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Lacapelle-Marival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lacave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lachapelle-Auzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Ladirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Lagardelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lalbenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Lamagdelaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lamativie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Lamothe-Cassel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lamothe-F\u00e9nelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Lanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Larami\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Larnagol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Laroque-des-Arcs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "33,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Larroque-Toirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "40,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Lascabanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Latouille-Lentillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "8,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Lauresses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,51", "RapportVotant": "13,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "78,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Lauz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Laval-de-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Lavercanti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Lavergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,54", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Lebreil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Lentillac-du-Causse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "48,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Lentillac-Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "L\u00e9obard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Leyme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Lherm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lhospitalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Limogne-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Linac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Lissac-et-Mouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Livernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Loubressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "27,13"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "72,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "71,52", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "45,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Loupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lugagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Lunan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Lunegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "18,07", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Luzech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Marcilhac-sur-C\u00e9l\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "42,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "6,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Marminiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "37,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Masclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "66,28", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "64,33", "RapportInscrit": "42,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Mauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Maxou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Mayrinhac-Lentour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Mechmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Mercu\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERVOIRE Bruno et Mme THIERRET Prudence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERVOIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRET", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Claude et Mme LE QUENTREC Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE QUENTREC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Meyronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,20"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "72,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "68,20", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "76,97", "RapportInscrit": "52,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Miers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Milhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "29,24"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "70,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Montamel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Le Montat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Montbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "19,28"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "80,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "57,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Montcabrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Montcl\u00e9ra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Montcuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montdoumerc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "7,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Montet-et-Bouxal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,14", "RapportVotant": "14,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "82,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Montgesty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "11,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "77,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Montlauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "15,91"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "84,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "78,41", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Montredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Montvalent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Nadaillac-de-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "41,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Nadillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "74,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Nuz\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Orniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Padirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Parnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "71,67", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "53,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Payrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Payrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Pern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Pescadoires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "44,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Peyrilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "82,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Pinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Figeac-1", "LibSubCom": "Planioles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Pomar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "38,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Pontcirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Cahors-1", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2436"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERVOIRE Bruno et Mme THIERRET Prudence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERVOIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRET", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Claude et Mme LE QUENTREC Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE QUENTREC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Prayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Prendeignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Promilhanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "228", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Prudhomat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Puybrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Puyjourdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "49,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Puy-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1553"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Les Quatre-Routes-du-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Rampoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "23,02"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "76,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Reilhaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Reyrevignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "35,55"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "64,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Le Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "34,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Rocamadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Rouffilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "38,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Rudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "81,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Rueyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sabadel-Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "14,13", "RapportVotant": "23,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "65,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Sabadel-Lauz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "25,52"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "74,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "40,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sainte-Alauzie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Bressou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Cernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Saint-Chamarand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,73", "RapportVotant": "14,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "78,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Chels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "17,81"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "82,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "72,60", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "83,02", "RapportInscrit": "60,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Cirgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Cirq-Lapopie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Cirq-Madelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Cirq-Souillaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,14"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "70,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,07", "RapportVotant": "13,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,45"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "77,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "73,47", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "53,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "65,81", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "40,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Daun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "24,85"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "75,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "70,41", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Saint-Denis-Catus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Saint-Denis-l\u00e8s-Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Bel-Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "17,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "67,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Laur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Lolmie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,26", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Martin-Labouval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,69", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Matr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,17"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "69,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,06", "RapportVotant": "14,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "36,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-de-Presque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-Nicourby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,16"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "87,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,46", "RapportVotant": "10,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "74,32", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "55,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Banni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "284", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Michel-Loub\u00e9jou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "36,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Vern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "71,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Loubressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Saint-Perdoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Toirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Saint-Projet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "19,05", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,96", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "35,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Saint-Sozy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "69,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Vincent-du-Pendit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "71,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,97", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Saint-Vincent-Rive-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Salviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Sarrazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Sauliac-sur-C\u00e9l\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "S\u00e9naillac-Latronqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "S\u00e9naillac-Lauz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "13,08", "RapportVotant": "19,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "80,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "S\u00e9niergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "20,59", "RapportVotant": "39,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,21", "RapportVotant": "52,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "S\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Sonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Soturac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Soucirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "12,36", "RapportVotant": "18,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "76,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Souillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Soulom\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,04", "RapportVotant": "45,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "54,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sousceyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Strenquels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Terrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "315", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "LibSubCom": "Teyssieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Th\u00e9dirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Gramat", "LibSubCom": "Th\u00e9gra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Th\u00e9mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,89", "RapportVotant": "17,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "79,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Th\u00e9minettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,20", "RapportVotant": "18,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "LibSubCom": "Tour-de-Faure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Touzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Cahors-3", "LibSubCom": "Trespoux-Rassiels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Ussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Uzech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,98"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "69,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "44,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Vaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "19,63", "RapportVotant": "36,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,71", "RapportVotant": "61,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Valprionde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Valroufi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Varaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vaylats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,96"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "71,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Martel", "LibSubCom": "Vayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Cahors-2", "LibSubCom": "Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Figeac-2", "LibSubCom": "Viazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vidaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Gourdon", "LibSubCom": "Le Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Luzech", "LibSubCom": "Villes\u00e8que", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "32,01"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "67,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "43,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Vire-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Souillac", "LibSubCom": "Mayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "LibSubCom": "Bessonies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "79,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "39,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lagineste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "65,95", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Causse et Bouriane", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Lafeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "9,35"}]}]}