{"CodDpt": "52", "CodDpt3Car": "052", "LibDpt": "HAUTE MARNE", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Ageville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Aillianville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Aingoulaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Aizanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Ambonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "14,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Andelot-Blancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Andilly-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,42", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "77,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ann\u00e9ville-la-Prairie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Annonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "64,29"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "35,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "30,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "21,43", "RapportVotant": "60,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Anrosey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aprey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Arbigny-sous-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Arbot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Arc-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "84,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Arnancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Attancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Aubepierre-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Auberive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Audeloncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aujeurres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Aulnoy-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Autigny-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Autigny-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Autreville-sur-la-Renne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Avrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Bailly-aux-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Baissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Balesmes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bassoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Baudrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Bay-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Beauchemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "55,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Roches-Bettaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Bettancourt-la-Ferr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIGOT Chantal et M. LAURENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIGOT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARANIECKI Marie-Ange et M. PRIGNOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANIECKI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Beurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Biesles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "62,53", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Bize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Blaisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Bl\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "22,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "77,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "43,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Blessonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,36", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Blumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "75,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Bologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Bonnecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Bourbonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Bourdons-sur-Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,86", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "46,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bourg-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Bourmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Bouzancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Brachay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Brainville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Braux-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Brennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Brethenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Breuvannes-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Briaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Bricon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Brousseval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Bugni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Champsevraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Busson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-l\u00e8s-Clefmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-l\u00e8s-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "26,22"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "73,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Ceffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "3,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Celles-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "13,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48", "RapportVotant": "73,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Celsoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Cerisi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Chalancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Chalindrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vals-des-Tilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chalvraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chambroncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "70,73", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Chamouilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "28,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Champigneulles-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,00", "RapportVotant": "31,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "68,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Champigny-l\u00e8s-Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "30,33"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "69,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Champigny-sous-Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Chancenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIGOT Chantal et M. LAURENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIGOT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARANIECKI Marie-Ange et M. PRIGNOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANIECKI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Changey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chanoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Chantraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Charmes-en-l'Angle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Charmes-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Chassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvillain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chatenay-M\u00e2cheron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Chatenay-Vaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Chatonrupt-Sommermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Chaudenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Chauffourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2736", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "2546", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2343", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4748"}, "Abstentions": {"Nombre": "2535", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "2213", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5987"}, "Abstentions": {"Nombre": "3334", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2455", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Chaumont-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Chevillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Ch\u00e9zeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Chamarandes-Choignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Choilley-Dardenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "25,20"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "74,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,29", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Choiseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Cirey-l\u00e8s-Mareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Cirey-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "42,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Cirfontaines-en-Azois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Cirfontaines-en-Ornois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Clefmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Clinchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Cohons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,21", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Coiffy-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Coiffy-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Colmier-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Colmier-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Colombey-les-Deux-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,55", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "72,24", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Condes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Consigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Coublanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Coupray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,75", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Courcelles-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Cour-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Culmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Curel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Curmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "60,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Cusey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Cuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "21,74"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "78,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "47,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Daillancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Daillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Dammartin-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Damr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Dancevoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "18,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "75,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Darmannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Dinteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Domblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Dommarien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Dommartin-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Dommartin-le-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Domremy-Land\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "20,73"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "79,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Doncourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Donjeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,13"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Doulaincourt-Saucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Doulevant-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Doulevant-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Droyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Echenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Eclaron-Braucourt-Sainte-Livi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1589"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ecot-la-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "56,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Effincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Enfonvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "41,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Epizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,03"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "67,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,03", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Le Val-d'Esnoms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "70,19", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Esnouveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Euffigneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Eurville-Bienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Farincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Fayl-Billot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "36,38"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "63,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Fays", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "40,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-et-Lafolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Flagey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Flammer\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "88,57", "RapportInscrit": "57,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Fontaines-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Forcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Foulain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Frampas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Fr\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Fresnes-sur-Apance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Froncles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1180"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Fronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "32,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Genevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "38,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "La Genevroye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Germaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "15,09"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "84,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,21", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Germisay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Giey-sur-Aujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Gillancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Gillaum\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Gilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "76,27", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Goncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Graffigny-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Grenant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Gudmont-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Guindrecourt-aux-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Guindrecourt-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Guyonvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "H\u00e2court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "76,00", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "56,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Hallignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Harr\u00e9ville-les-Chanteurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Heuilley-Cotton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Heuilley-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Haute-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Huilli\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Humb\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "58,14"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "37,92", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Humberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Humes-Jorquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Illoud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Is-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Is\u00f4mes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Joinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "27,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Jonchery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Juzennecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Lachapelle-en-Blaisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "73,85", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Lafert\u00e9-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Lamancine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Lamothe-en-Blaisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,31", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "12,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Laneuvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Bayard-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "34,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Laneuville-\u00e0-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Laneuville-au-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5523"}, "Abstentions": {"Nombre": "2937", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "2586", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2462", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Lanques-sur-Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Lanty-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Larivi\u00e8re-Arnoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Latrecey-Ormoy-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,85", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Lavernoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Laville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Lavilleneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Lavilleneuve-au-roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "43,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Lecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Leffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,16"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,64", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Lesch\u00e8res-sur-le-Blaiseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Leuchey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "74,60", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Leurville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lev\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Lez\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,60"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "73,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Liffol-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Les Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Longeau-Percey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Longeville-sur-la-Laines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Louvemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Louvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Louze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Luzy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Ma\u00e2tz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Magneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Maisoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "84,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Malaincourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Mandres-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "35,78", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "60,90", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Manois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "33,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Marac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "72,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "68,79", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Maranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,96"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Marb\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Marcilly-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,84", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Mardor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Mareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "9,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Marnay-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mathons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,74"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Mennouveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Merrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mertrud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Meures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Mirbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Mo\u00ebslains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Montcharvot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Montheries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Montier-en-Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Val-de-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1455"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Montot-sur-Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Thonnance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Montsaugeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,06"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Morancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Morionvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Mouilleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "59,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Mussey-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Narcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Neuilly-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Neuilly-sur-Suize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Neuvelle-l\u00e8s-Voisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Nijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Ninville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "22,67"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "77,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Nogent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2751"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "34,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Noidant-Chatenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Noidant-le-Rocheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,69"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "15,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,82", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Nom\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Noncourt-sur-le-Rongeant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,96", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Nully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Occey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Orbigny-au-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Orbigny-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "17,58", "RapportVotant": "34,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,67", "RapportVotant": "58,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Orcevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Orges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Ormancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Ormoy-l\u00e8s-Sexfontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Orquevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Osne-le-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "32,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Oudincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Outrem\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Ozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Le Pailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Palaiseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Pancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Parnoy-en-Bassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Paroy-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Peigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Perrancey-les-Vieux-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Perrogney-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Perrusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Perthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pierremont-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pisseloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "93,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "86,05", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "44,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Planrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Plesnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,20", "RapportVotant": "15,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Poinsenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Poinson-l\u00e8s-Fayl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Poinson-l\u00e8s-Grancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Poinson-l\u00e8s-Nogent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Poiseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Poissons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Pont-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "85,07", "RapportInscrit": "44,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Poulangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,46", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Praslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Prauthoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Prez-sous-Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Puellemontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Rachecourt-Suz\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "24,47"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "75,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Rachecourt-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Ran\u00e7onni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Rangecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Rennepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Reynel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Riaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Richebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rimaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-les-Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Rizaucourt-Buchey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "9,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "79,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Robert-Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rochefort-sur-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,15"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "78,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "44,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Roches-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rochetaill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Rolampont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1277"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Romain-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Rou\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,33"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "86,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "82,22", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rouelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Rougeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Rouvres-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Rouvroy-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Rupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saint-Blin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saint-Broingt-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Saint-Broingt-les-Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Ciergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3609"}, "Abstentions": {"Nombre": "1913", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-2", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7168"}, "Abstentions": {"Nombre": "3851", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "3317", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3156", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. MAGNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEUILLET Jean-Michel et Mme ROBERT-DEHAULT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-DEHAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONATO Genevi\u00e8ve et M. TALBOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONATO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "LibSubCom": "Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5754"}, "Abstentions": {"Nombre": "3675", "RapportInscrit": "63,87"}, "Votants": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "36,13"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1979", "RapportInscrit": "34,39", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIGOT Chantal et M. LAURENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIGOT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARANIECKI Marie-Ange et M. PRIGNOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANIECKI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saints-Geosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Saint-Loup-sur-Aujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "67,62", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Langres", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saint-Thi\u00e9bault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Saint-Urbain-Maconcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saint-Vallier-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Sarcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Sarrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Saudron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Saulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Saulxures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "13,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "46,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Semilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Semoutiers-Montsaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "13,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Serqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Sexfontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Sign\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Silvarouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "78,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Sommancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Sommer\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Sommevoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Soncourt-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Soulaucourt-sur-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Soyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Suzannecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Ternat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Thilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Thivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Thol-l\u00e8s-Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Thonnance-l\u00e8s-Joinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Thonnance-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Torcenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Tornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Chaumont-1", "LibSubCom": "Treix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Tremilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,98"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Troisfontaines-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vaillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Valcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Eurville-Bienville", "LibSubCom": "Valleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Valleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "18,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "68,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Varennes-sur-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vaudrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Vaudr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vauxbons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "13,56", "RapportVotant": "24,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "69,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vaux-sous-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Vaux-sur-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Vaux-sur-Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Joinville", "LibSubCom": "Vecqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Chaumont-3", "LibSubCom": "Verbiesles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Verseilles-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Verseilles-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vesaignes-sous-Lafauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Vesaignes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vesvres-sous-Chalancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,11", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vignes-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "36,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vignory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Villars-en-Azois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villars-Santenoge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Ville-en-Blaisois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villegusien-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "LibSubCom": "Villiers-en-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Chaumont-2", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Villiers-l\u00e8s-Aprey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "LibSubCom": "Villiers-sur-Suize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,92"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "14,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,64", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Violot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vitry-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Nogent", "LibSubCom": "Vitry-l\u00e8s-Nogent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Vivey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Voillecomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "LibSubCom": "Voisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "33,22"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "66,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "63,60", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "LibSubCom": "Voisines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Chalindrey", "LibSubCom": "Voncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vou\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,94", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Bologne", "LibSubCom": "Vraincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Poissons", "LibSubCom": "Vroncourt-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Wassy", "LibSubCom": "Wassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2017"}, "Abstentions": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "14,43"}]}]}