{"CodDpt": "53", "CodDpt3Car": "053", "LibDpt": "MAYENNE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Ahuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Alexain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2170"}, "Abstentions": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ampoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "62,82"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "37,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "35,38", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Andouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Argenton-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Argentr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Aron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Arquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-B\u00e9renger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Astill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Ath\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Averton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Az\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "La Baconni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ball\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Ballots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "3,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Bazoge-Montpin\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,35"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,65"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Bazouge-de-Chemer\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "La Bazouge-des-Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bazougers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "7,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Beaumont-Pied-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Belgeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Biern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Le Bignon-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "La Bigotti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "40,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Blandouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4878"}, "Abstentions": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "2471", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1332", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Bouchamps-l\u00e8s-Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,10", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "4,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Bouessay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Boulay-les-Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Le Bourgneuf-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Bourgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Brains-sur-les-Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Brec\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Br\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "La Br\u00fblatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Le Buret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Carelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Chailland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Ch\u00e2lons-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Chammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "2,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Champ\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Champfr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Champgen\u00e9teux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Berthevin", "LibSubCom": "Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4702"}, "Abstentions": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2499", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUAU Flora et M. GUHERY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUHERY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLOT Aur\u00e9lien et Mme MOLIN Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RICHEFOU Olivier et Mme SEGRETAIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1465", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAUN Jacqueline et M. BRIELLES Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIELLES", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Chantrign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "La Chapelle-Anthenaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Chapelle-au-Riboul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Chapelle-Craonnaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Chapelle-Rainsouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,72", "RapportVotant": "82,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Charchign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Gontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7948"}, "Abstentions": {"Nombre": "4098", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "3850", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3705", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2telain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,41"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "34,65", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Colmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Chemaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "57,81"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "42,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ch\u00e9mer\u00e9-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Ch\u00e9ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Chevaign\u00e9-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Colombiers-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Commer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "57,59"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "42,41"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "36,29", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Congrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Contest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Cosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "34,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Coss\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "5,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Coss\u00e9-le-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2297"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Couesmes-Vauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Couptrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "35,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Courbeveille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Courcit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3689"}, "Abstentions": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "1738", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Crennes-sur-Fraub\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "La Croixille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "La Cropte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Cuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "56,33"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "43,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Daon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Denaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "46,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "D\u00e9sertines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Deux-Evailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "La Dor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "094", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Entrammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1594"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Epineux-le-Seguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Ern\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4184"}, "Abstentions": {"Nombre": "1986", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "2198", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2027", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Evron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5407"}, "Abstentions": {"Nombre": "2617", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2665", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Fontaine-Couverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Forc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "62,31", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Fougerolles-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "59,36"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "40,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "37,15", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Fromenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Gastines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Le Genest-Saint-Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1589"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Gennes-sur-Glaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Gesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Gesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Gorron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "La Gravelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Grazay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Grez-en-Bou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "La Haie-Traversaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Le Ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "31,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Hambers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Hardanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Herc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Horps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "35,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,58", "RapportInscrit": "0,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Houssay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Housseau-Br\u00e9tignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "L'Huisserie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3295"}, "Abstentions": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Iz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Javron-les-Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Jublains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Juvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Laign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Landivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Larchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Laubri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Launay-Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-1", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13025"}, "Abstentions": {"Nombre": "6144", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "6881", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "6458", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOYER Jean-Christophe et Mme TOUCHARD Simone", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2211", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RACHDIA Hichame et Mme RACHDIA Imane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RACHDIA", "PrePsn": "Hichame", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RACHDIA", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEROUET Florian et Mme LEROI-CHARRON Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROI-CHARRON", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOURG Xavier et Mme GRANDIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTILLE Jean et Mme SAMPY Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMPY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-2", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10761"}, "Abstentions": {"Nombre": "5215", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "5546", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "5271", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSMAO B\u00e9atrice et M. LANGLOIS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSMAO", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUVEAU Gis\u00e8le et M. GOURVIL Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIGNAN Michel et Mme PARME Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARME", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANOE Alexandre et Mme MOTTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Laval-3", "LibSubCom": "Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "3952", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "3769", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALOU Gwendoline et M. KUDLA Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALOU", "PrePsn": "Gwendoline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUDLA", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVRIL Rach\u00e8le et M. GRUAU Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Rach\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAROT Guillaume et Mme GERMERIE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAROT", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMERIE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOMEL Nicolas et Mme MANIER Laure-Line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Laure-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Lesbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Levar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-Org\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Livr\u00e9-la-Touche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Loign\u00e9-sur-Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "60,67", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Loiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Longuefuye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Loupfoug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Louvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3072"}, "Abstentions": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Louvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Madr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Maisoncelles-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "5,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Marign\u00e9-Peuton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Martign\u00e9-sur-Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9761"}, "Abstentions": {"Nombre": "4940", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "4821", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4519", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "M\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "M\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "M\u00e9ral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Meslay-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "M\u00e9zangers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Montaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Montenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Montflours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Montign\u00e9-le-Brillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Montjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Montourtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Montreuil-Poulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Monts\u00fbrs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Moulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Neau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Neuilly-le-Vendin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Niafles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Nuill\u00e9-sur-Vicoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Olivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Oisseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "61,04"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "38,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "36,45", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Orign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "La Pallu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Parign\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Parn\u00e9-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,72", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Le Pas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "La Pellerine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Peuton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Plac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Pommerieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Pontmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "44,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Port-Brillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Pr\u00e9-en-Pail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Quelaines-Saint-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1547"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Ravigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Renaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Rennes-en-Grenouilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Ribay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,59", "RapportInscrit": "0,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Rouaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-Froid-Fonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-le-Gravelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "LibSubCom": "Sac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Aignan-de-Couptrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Aignan-sur-Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Aubin-Fosse-Louvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Baudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Berthevin", "LibSubCom": "Saint-Berthevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5549"}, "Abstentions": {"Nombre": "2654", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "2895", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2763", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUAU Flora et M. GUHERY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUHERY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLOT Aur\u00e9lien et Mme MOLIN Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RICHEFOU Olivier et Mme SEGRETAIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAUN Jacqueline et M. BRIELLES Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIELLES", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Berthevin-la-Tanni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Calais-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9ner\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "2,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Charles-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Luat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Pail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Cyr-le-Gravelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "6,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1106"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "62,48", "RapportInscrit": "33,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Gastines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Ellier-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Erblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Fraimbault-de-Pri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-le-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Georges-Buttavent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Georges-le-Fl\u00e9chard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mayenne", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Anxure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Coulamer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Berthevin", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUAU Flora et M. GUHERY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUHERY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLOT Aur\u00e9lien et Mme MOLIN Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RICHEFOU Olivier et Mme SEGRETAIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAUN Jacqueline et M. BRIELLES Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIELLES", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "8,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Berthevin", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUAU Flora et M. GUHERY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUHERY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLOT Aur\u00e9lien et Mme MOLIN Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RICHEFOU Olivier et Mme SEGRETAIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAUN Jacqueline et M. BRIELLES Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIELLES", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Terroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Mortiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-en-charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Loup-du-Dorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "2,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Loup-du-Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Sainte-Marie-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Mars-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Mars-sur-Colmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Saint-Mars-sur-la-Futaie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Conn\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Limet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,29"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Feins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-la-Ro\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Ou\u00ebn-des-Toits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Ou\u00ebn-des-Vallons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Nids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1452"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Loiron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Cour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1497"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Erve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Poix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "LibSubCom": "Saint-Quentin-les-Anges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "6,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Saint-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-du-Limet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Az\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Saint-Thomas-de-Courceriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Saulges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "La Selle-Craonnaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Senonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "LibSubCom": "Simpl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Souc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "L'Huisserie", "LibSubCom": "Soulg\u00e9-sur-Ouette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Thuboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Torc\u00e9-Viviers-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Trans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Vaiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Ern\u00e9e", "LibSubCom": "Vautorte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Gorron", "LibSubCom": "Vieuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Villaines-la-Juhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2244"}, "Abstentions": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "LibSubCom": "Villepail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "LibSubCom": "Villiers-Charlemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Vimarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,82", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Evron", "LibSubCom": "Voutr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,33"}]}]}