{"CodDpt": "56", "CodDpt3Car": "056", "LibDpt": "MORBIHAN", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Allaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2756"}, "Abstentions": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Ambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Arradon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4737"}, "Abstentions": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "2771", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Arzal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "005", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Arzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2193"}, "Abstentions": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Augan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8903"}, "Abstentions": {"Nombre": "4335", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "4568", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4430", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1322", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Baden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "2123", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Bangor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4544"}, "Abstentions": {"Nombre": "1988", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "2556", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2422", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "B\u00e9ganne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Beignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Belz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3089"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Bern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Berric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Bieuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Billiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Billio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "65,50", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "1,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bohal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Brand\u00e9rion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Brandivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Brech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5002"}, "Abstentions": {"Nombre": "2242", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "2760", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2656", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1353", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Br\u00e9han", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1690"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "67,18", "RapportInscrit": "33,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Brignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Bubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bul\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,24"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "66,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Caden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1237"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Calan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Camo\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Camors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2270"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Camp\u00e9n\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Carentoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2134"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Carnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Caro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "36,40", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lanester", "LibSubCom": "Caudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5627"}, "Abstentions": {"Nombre": "2584", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "3043", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2951", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE MO\u00cbL RAFLIK Anna\u00efg et M. MAHE Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MO\u00cbL RAFLIK", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1825", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOIN Pascale et M. LE MAUR Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MAUR", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RIOU Patricia et M. VALY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUMEAU Philippe et Mme LE BOEDEC Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUMEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOEDEC", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "La Chapelle-Caro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaceline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "La Chapelle-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Cl\u00e9guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Cl\u00e9gu\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2269"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Colpo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Concoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Cournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Le Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Crach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2766"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "12,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Cr\u00e9din", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1065"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "5,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Croisty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Croixanvec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Croix-Hell\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Cruguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "31,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Damgan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Elven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2047", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Erdeven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3112"}, "Abstentions": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Etel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1848"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Evriguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Faou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "F\u00e9rel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1167", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Les Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "22,51"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "77,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "68,81", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Les Fouger\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "32,36"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "67,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "73,93", "RapportInscrit": "48,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "La Gacilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "G\u00e2vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "61,91", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "38,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Gestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2126"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Gl\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Gourhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Gourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3351"}, "Abstentions": {"Nombre": "1585", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Grand-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4033"}, "Abstentions": {"Nombre": "1730", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2161", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Gr\u00e9e-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,53", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Lorient-2", "LibSubCom": "Groix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2193"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "57,91", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Delphine et M. DIBESSE Hassan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIBESSE", "PrePsn": "Hassan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA TULLAYE H\u00e9l\u00e8ne et M. MORIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TULLAYE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARON Pascal et Mme HERAUD H\u00e9lo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "H\u00e9lo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme SOL CAUBEL Isabelle et M. YVON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOL CAUBEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "35,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CORIS Jo\u00eblle et M. LE GWENN Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORIS", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GWENN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. GIRARD Damien et Mme HERLIC Claire", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme CHEVREL Laurence et M. SYZ Yann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYZ", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Gu\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Gu\u00e9henno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Gueltas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Gu\u00e9nin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4255"}, "Abstentions": {"Nombre": "2216", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Guern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1013"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Le Guerno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9020"}, "Abstentions": {"Nombre": "4161", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4596", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Guillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Guilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Guiscriff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1985"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Hell\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Hennebont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11548"}, "Abstentions": {"Nombre": "5982", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "5566", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5300", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1462", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "084", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Le H\u00e9zo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "5,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Hoedic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Ile- d'Houat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ile-aux-Moines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ile-d'Arz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "3,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Inguiniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1656"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Inzinzac-Lochrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5128"}, "Abstentions": {"Nombre": "2784", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "2344", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Josselin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Kerfourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Kergrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Kervignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4530"}, "Abstentions": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "2582", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Landaul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1745"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,06", "RapportVotant": "0,11"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Land\u00e9vant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2605"}, "Abstentions": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lanester", "LibSubCom": "Lanester", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16384"}, "Abstentions": {"Nombre": "8577", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7463", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE MO\u00cbL RAFLIK Anna\u00efg et M. MAHE Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MO\u00cbL RAFLIK", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1341", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOIN Pascale et M. LE MAUR Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MAUR", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RIOU Patricia et M. VALY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUMEAU Philippe et Mme LE BOEDEC Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUMEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOEDEC", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lango\u00eblan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "75,99", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Langonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1472"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Languidic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5907"}, "Abstentions": {"Nombre": "3040", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "2867", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Lanou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Lantillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Lanvaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lanv\u00e9n\u00e9gen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Larmor-Baden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Larmor-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7567"}, "Abstentions": {"Nombre": "3469", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "4098", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3938", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE R\u00e9gine et M. LE MESTRALLAN Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESTRALLAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1843", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COSSARD Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRITEL Sylvain et Mme NORMANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRITEL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Larr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Lauzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Limerzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Lizio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Locmalo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Locmaria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Locmaria-Grand-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1052"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Locmariaquer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1618"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Locmin\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2748"}, "Abstentions": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Locmiqu\u00e9lic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Locoal-Mendon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2705"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Locqueltas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorient-1", "LibSubCom": "Lorient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19469"}, "Abstentions": {"Nombre": "9920", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "9549", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9116", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGATA St\u00e9phane et Mme KERMAGORET Agathe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGATA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERMAGORET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JACQUIN Marylise et M. LE FUR Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLANGER Jacques et Mme LE T\u0152UFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE T\u0152UFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE GUYADER Honor\u00e9 et Mme PIRIOU Arlette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUYADER", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANCHARD Bruno et Mme RIGOLE Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DE PIERREPONT Anne et M. SAUNIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIERREPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CONAN Martine et M. SCHEUER Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorient-2", "LibSubCom": "Lorient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17891"}, "Abstentions": {"Nombre": "8982", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "8909", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "8531", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Delphine et M. DIBESSE Hassan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIBESSE", "PrePsn": "Hassan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA TULLAYE H\u00e9l\u00e8ne et M. MORIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TULLAYE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARON Pascal et Mme HERAUD H\u00e9lo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "H\u00e9lo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme SOL CAUBEL Isabelle et M. YVON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOL CAUBEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CORIS Jo\u00eblle et M. LE GWENN Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORIS", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GWENN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. GIRARD Damien et Mme HERLIC Claire", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme CHEVREL Laurence et M. SYZ Yann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYZ", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Loyat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Malansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Malestroit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Malgu\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Marzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Mauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2393"}, "Abstentions": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Melrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Merlevenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2275"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Meslan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Meucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1562"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Missiriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "872"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Mohon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Molac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Monteneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,79"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "40,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Monterblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Monterrein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Montertelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Mor\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Moustoir-Ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Moustoir-Remungol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3829"}, "Abstentions": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "2160", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2055", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "7,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Naizin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1408"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "N\u00e9ant-sur-Yvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Neulliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1120"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Nivillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3275"}, "Abstentions": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "1739", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Nostang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Noyal-Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1911"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "150", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Noyalo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Noyal-Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2833"}, "Abstentions": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Le Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2060"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "P\u00e9aule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Peillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "P\u00e9nestin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Persquen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Plaudren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Plescop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4243"}, "Abstentions": {"Nombre": "2186", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "2057", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1957", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Pleucadeuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Pleugriffet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Ploemel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Ploemeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16368"}, "Abstentions": {"Nombre": "8341", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "8027", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7536", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE R\u00e9gine et M. LE MESTRALLAN Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESTRALLAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COSSARD Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRITEL Sylvain et Mme NORMANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRITEL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Plo\u00ebrdut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "929"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ploeren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4877"}, "Abstentions": {"Nombre": "2430", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "2447", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Plo\u00ebrmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7087"}, "Abstentions": {"Nombre": "3651", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "3436", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Plouay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1637", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "2445", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2347", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "36,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Plougoumelen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Plouharnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1792"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Plouhinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4449"}, "Abstentions": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2132", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Plouray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "793"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Pluherlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Plumelec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2072"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "1,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Plum\u00e9liau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Plumelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1943"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Plumergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Pluneret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4290"}, "Abstentions": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "2174", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Pluvigner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5684"}, "Abstentions": {"Nombre": "2821", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "2863", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2697", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9303"}, "Abstentions": {"Nombre": "4568", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "4735", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4494", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1306", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Pont-Scorff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "53,71"}, "Votants": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "46,29"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Porcaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Port-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2194"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Priziac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Quelneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Questembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5594"}, "Abstentions": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "3046", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Qu\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7455"}, "Abstentions": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "3787", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3601", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE R\u00e9gine et M. LE MESTRALLAN Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESTRALLAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COSSARD Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRITEL Sylvain et Mme NORMANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRITEL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4682"}, "Abstentions": {"Nombre": "2344", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "2338", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2247", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Quily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Quistinic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Radenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "R\u00e9guiny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "R\u00e9miniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Remungol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Riantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4175"}, "Abstentions": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "2170", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "La Roche-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Rochefort-en-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Le Roc-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Grand-Champ", "LibSubCom": "Rohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "82,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Roudouallec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Ruffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1116"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Saint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Abraham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Allouestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "205", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Armel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Saint-Av\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8475"}, "Abstentions": {"Nombre": "4277", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "4198", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3982", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1329", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Brieuc-de-Mauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Sainte-Brigitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "68,46", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Caradec-Tr\u00e9gomel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Congard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Saint-Dolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1721"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "214", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Gildas-de-Rhuys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1829"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Gonnery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Gorgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Saint-Grav\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Guyomard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Jacut-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Jean-Br\u00e9velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2099"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "63,74", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Beignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,33"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "64,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Malo-des-Trois-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-du-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Saint-Nolff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3182"}, "Abstentions": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1608", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Perreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Saint-Philibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2362"}, "Abstentions": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Servant-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Thuriau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1539"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Tugdual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1041"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "240", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Sarzeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2819", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "4169", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4004", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "52,92", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Sauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "S\u00e9glien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "243", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "S\u00e9n\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7485"}, "Abstentions": {"Nombre": "3548", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "3937", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "3781", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1582", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "S\u00e9rent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2289"}, "Abstentions": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Silfiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "33,22"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "66,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Le Sourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1710"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Sulniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2499"}, "Abstentions": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Surzur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Taupont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1777"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Th\u00e9hillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,71"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Theix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5464"}, "Abstentions": {"Nombre": "2678", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "2786", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2600", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Le Tour-du-Parc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Tr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Tr\u00e9dion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Treffl\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Tr\u00e9horenteuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-Porho\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "34,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "259", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-Surzur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-1", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21969"}, "Abstentions": {"Nombre": "10351", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "11618", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "11198", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULARD Fran\u00e7ois et Mme PENHOUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5561", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUIN Ren\u00e9-Marie et Mme GAMBERT-GUYOMARD Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Ren\u00e9-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMBERT-GUYOMARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANET-DELORME Jessica et M. NORMAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANET-DELORME", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAFFERRIERE Lo\u00efc et Mme TROVEL Jackie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFERRIERE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROVEL", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRANCHET C\u00e9cile et M. LE GAL Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2912", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DELEON Bertrand et Mme ROCHE Lara", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEON", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6934"}, "Abstentions": {"Nombre": "3333", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "3601", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3443", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1066", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6613"}, "Abstentions": {"Nombre": "3210", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "3403", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3221", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "La Vraie-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Le Bono", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1860"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Sainte-Anne-d'Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1882"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Kernascl\u00e9den", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "42,47"}]}]}