{"CodDpt": "58", "CodDpt3Car": "058", "LibDpt": "NIEVRE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Achun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Alligny-Cosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Alligny-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Alluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Amazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Anlezy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Annay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Anthien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arbourse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Arleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Armes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Arquian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arthel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arzembouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Asnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "13,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Asnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "41,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Aunay-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Authiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Avr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,41"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "77,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "46,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Avril-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Azy-le-Vif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Balleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Bazoches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Bazolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "B\u00e9ard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Beaumont-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Beaumont-Sardolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Biches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Billy-Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Billy-sur-Oisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Blismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Bona", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bouhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Brassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Breugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Br\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,63"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,23", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Brinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Brinon-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bulcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Bussy-la-Pesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "La Celle-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "045", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Celle-sur-Ni\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Cercy-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1468"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Cervon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Cessy-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "73,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "42,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chalaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Challement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Challuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CIFELLI Jacqueline et M. HERRERO Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIFELLI", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPART MUZERELLE Sylvie et M. SEJEAU Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPART MUZERELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJEAU", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESTORGE Michel et Mme ROTTEMBERG Sidy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTORGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTTEMBERG", "PrePsn": "Sidy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESSEMOULIN Catherine et M. LOISY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSEMOULIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Champallement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champlemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "054", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Champvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champvoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Chantenay-Saint-Imbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3436"}, "Abstentions": {"Nombre": "1812", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Charrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Chasnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chinon(Ville)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chinon(Campagne)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Val-de-Bargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "60,03", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2tin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaulgnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Chaumard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chaumot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chazeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chevannes-Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,90"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Chevenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Chevroches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Chiddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "31,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chitry-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Chougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Ciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Cizely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Clamecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2672"}, "Abstentions": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "La Collancelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Colm\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Corancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Corbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Corvol-d'Embernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "40,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Corvol-l'Orgueilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Cosne-Cours-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7970"}, "Abstentions": {"Nombre": "4064", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "3906", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3736", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1465", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Cossaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "56,80"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nevers-1", "LibSubCom": "Coulanges-l\u00e8s-Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3034"}, "Abstentions": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY Damien et Mme VERRAIN Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRAIN", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUROTTE Didier et Mme LASSALLE Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUROTTE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT Emilien et Mme PARDAL Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDAL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Couloutre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Crux-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "27,65"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "72,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "69,55", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "40,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Cuncy-l\u00e8s-Varzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Dampierre-sous-Bouhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2030", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1790", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Devay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Diennes-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Dirol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Dompierre-sur-H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Ni\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "38,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Dornecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Dornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "994"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Druy-Parigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Dun-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,19", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Dun-sur-Grandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Empury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Entrains-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Epiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "F\u00e2chin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "La Fermet\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Fertr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Fl\u00e9ty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "42,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Fleury-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Flez-Cuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Fourchambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENOT Claire et M. MORINI Gilles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERGET C\u00e9drik et Mme PESSON Elodie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERGET", "PrePsn": "C\u00e9drik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESSON", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCH Colette et M. LIMA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCH", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Genevi\u00e8ve et M. SCHWEIZER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIZER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Fours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Frasnay-Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "G\u00e2cogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Garchizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2795"}, "Abstentions": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENOT Claire et M. MORINI Gilles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERGET C\u00e9drik et Mme PESSON Elodie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERGET", "PrePsn": "C\u00e9drik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESSON", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCH Colette et M. LIMA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCH", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Genevi\u00e8ve et M. SCHWEIZER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIZER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Garchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Germenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Germigny-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENOT Claire et M. MORINI Gilles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERGET C\u00e9drik et Mme PESSON Elodie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERGET", "PrePsn": "C\u00e9drik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESSON", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCH Colette et M. LIMA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCH", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Genevi\u00e8ve et M. SCHWEIZER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIZER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Gien-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Gimouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CIFELLI Jacqueline et M. HERRERO Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIFELLI", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPART MUZERELLE Sylvie et M. SEJEAU Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPART MUZERELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJEAU", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESTORGE Michel et Mme ROTTEMBERG Sidy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTORGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTTEMBERG", "PrePsn": "Sidy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESSEMOULIN Catherine et M. LOISY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSEMOULIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Giry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Glux-en-Glenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Gouloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Grenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Gu\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Guipy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "40,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Imphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2615"}, "Abstentions": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Isenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Jailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "20,59"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "79,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Lamenay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Langeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Lanty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Larochemillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Lavault-de-Fr\u00e9toy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Limanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Limon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Livry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Lucenay-l\u00e8s-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Lurcy-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Luthenay-Uxeloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Luzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "38,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "La Machine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Magny-Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENCHEMAKH Bruno et Mme PLET Bozena", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHEMAKH", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLET", "PrePsn": "Bozena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIOT Fran\u00e7ois et Mme GEOFFROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMAILLET Christian et Mme OMBRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OMBRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Magny-Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "La Maison-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Marcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Marigny-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Mars-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Marigny-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Marzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENOT Claire et M. MORINI Gilles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERGET C\u00e9drik et Mme PESSON Elodie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERGET", "PrePsn": "C\u00e9drik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESSON", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCH Colette et M. LIMA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCH", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Genevi\u00e8ve et M. SCHWEIZER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIZER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Maux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Menestreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Menou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Mesves-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Metz-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "18,06"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "81,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "75,69", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Mh\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Michaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Millay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Moissy-Moulinot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "78,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "71,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Monceaux-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montapas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,98"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "174", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Montenoison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Mont-et-Marr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,41"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "68,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Montigny-aux-Amognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montigny-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,60", "RapportVotant": "99,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montigny-sur-Canne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montreuillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montsauche-les-Settons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Moraches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Moulins-Engilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Mouron-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Moussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "67,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Moux-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Murlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Myennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Nannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "189", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Narcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Neuffontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Neuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Neuville-l\u00e8s-Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Neuvy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-1", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5774"}, "Abstentions": {"Nombre": "3216", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY Damien et Mme VERRAIN Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRAIN", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUROTTE Didier et Mme LASSALLE Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUROTTE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT Emilien et Mme PARDAL Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDAL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4124"}, "Abstentions": {"Nombre": "2527", "RapportInscrit": "61,28"}, "Votants": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "38,72"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "35,67", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENCHEMAKH Bruno et Mme PLET Bozena", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHEMAKH", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLET", "PrePsn": "Bozena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIOT Fran\u00e7ois et Mme GEOFFROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMAILLET Christian et Mme OMBRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OMBRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6194"}, "Abstentions": {"Nombre": "3454", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "2740", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CIFELLI Jacqueline et M. HERRERO Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIFELLI", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPART MUZERELLE Sylvie et M. SEJEAU Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPART MUZERELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJEAU", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESTORGE Michel et Mme ROTTEMBERG Sidy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTORGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTTEMBERG", "PrePsn": "Sidy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESSEMOULIN Catherine et M. LOISY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSEMOULIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-4", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7314"}, "Abstentions": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "3187", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2954", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APRICENA Pierre et Mme PASCAL Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEROUAULT Jimmy et Mme GARCHER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCHER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHINI Bruno et Mme GAUDRY Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHINI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMDAOUI Salaheddine et Mme MASSICOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMDAOUI", "PrePsn": "Salaheddine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSICOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTRAND Myrianne et M. MOREL Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Myrianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "La Nocle-Maulaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Nolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Nuars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Oisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Onlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Ouagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "67,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Oudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "203", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Oulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Ourou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ouroux-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Parigny-la-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Parigny-les-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Fran\u00e7oise et M. FRISON Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRISON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Pazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Perroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "76,77", "RapportInscrit": "46,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Planchez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Poil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Poiseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Pougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Pougues-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Fran\u00e7oise et M. FRISON Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRISON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Pouilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Pouques-Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Pousseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Pr\u00e9mery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Pr\u00e9porch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Raveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "R\u00e9milly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Rix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "99,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Rouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Ruages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Saincaize-Meauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CIFELLI Jacqueline et M. HERRERO Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIFELLI", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPART MUZERELLE Sylvie et M. SEJEAU Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPART MUZERELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJEAU", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESTORGE Michel et Mme ROTTEMBERG Sidy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTORGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTTEMBERG", "PrePsn": "Sidy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESSEMOULIN Catherine et M. LOISY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSEMOULIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Agnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Amand-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "99,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Andelain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Chaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "43,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Benin-d'Azy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "61,10", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Benin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Bonnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Brisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1660"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENCHEMAKH Bruno et Mme PLET Bozena", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHEMAKH", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLET", "PrePsn": "Bozena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIOT Fran\u00e7ois et Mme GEOFFROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMAILLET Christian et Mme OMBRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OMBRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Franchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Saint-Germain-Chassenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "21,90"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "78,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "77,14", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "3,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Gratien-Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,72"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "69,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Honor\u00e9-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Jean-aux-Amognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Laurent l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Fougeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1481"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Malo-en-Donziois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Heuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "52,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Parize-en-Viry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Parize-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9reuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9v\u00e9rien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,85", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Saulge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "34,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Sardy-l\u00e8s-Epiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Sauvigny-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Savigny-Poil-Fol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,93"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "79,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saxi-Bourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "S\u00e9melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Sermages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Sermoise-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENCHEMAKH Bruno et Mme PLET Bozena", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHEMAKH", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLET", "PrePsn": "Bozena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIOT Fran\u00e7ois et Mme GEOFFROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMAILLET Christian et Mme OMBRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OMBRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Sichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Sougy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Suilly-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Surgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Taconnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Talon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Tamnay-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Tannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "67,77", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Tazilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Teigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Thaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Thianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Tintury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Toury-Lurcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Toury-sur-Jour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Tracy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Tresnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Trois-V\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "298", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Tronsanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Trucy-l'Orgueilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Urzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Vandenesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "302", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Varennes-l\u00e8s-Narcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Varennes-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7408"}, "Abstentions": {"Nombre": "2521", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "4887", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "4654", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Fran\u00e7oise et M. FRISON Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRISON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Varzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Vauclaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Vielmanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Vignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Villapour\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "51,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Ville-Langy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Villiers-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Vitry-Lach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,09"}]}]}