{"CodDpt": "66", "CodDpt3Car": "066", "LibDpt": "PYRENEES ORIENTALES", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "L'Alb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,97"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "74,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "74,03", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Al\u00e9nya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Am\u00e9lie-les-Bains-Palalda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3170"}, "Abstentions": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "1783", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Les Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Angoustrine-Villeneuve-des-Escaldes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Ansignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Arboussols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9626"}, "Abstentions": {"Nombre": "4007", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "5619", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5405", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Arles-sur-Tech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2035"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ayguat\u00e9bia-Talau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Bages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1615", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Baho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2403"}, "Abstentions": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Baillestavy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "43,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Baixas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2018"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Banyuls-dels-Aspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "016", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Banyuls-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3634"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2018", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Le Barcar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5215"}, "Abstentions": {"Nombre": "2230", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "2985", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2892", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1330", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "La Bastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "41,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "B\u00e9lesta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "28,80"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "71,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Bolqu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Bompas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5845"}, "Abstentions": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "3154", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3022", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECHAL Maurice et Mme MENEYROL DU LAC Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL DU LAC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMBERT Olivier et Mme LANGEVINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Jean et Mme KERAMBELLEC Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMBELLEC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BONNET Raymond et Mme MARTIN Sarah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Boule-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Bouletern\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Le Boulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2229", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "2088", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Bourg-Madame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Brouilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "La Cabanasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Perpignan-3", "LibSubCom": "Cabestany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7762"}, "Abstentions": {"Nombre": "3409", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "4174", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTOIS K\u00e9vin et Mme KERHINO Paule-Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERHINO", "PrePsn": "Paule-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AMIEL Olivier et Mme FERRIERE SIRERE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE SIRERE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Caixas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Calce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Calmeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Cam\u00e9las", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Camp\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Campoussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "51,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Canaveilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Canet-en-Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10866"}, "Abstentions": {"Nombre": "4802", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "6064", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "5865", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2484", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVRAULT Alain et Mme PONS Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "16,68", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUANDET Jean et Mme MARCHE Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANDET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Perpignan-5", "LibSubCom": "Canoh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "2625", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2514", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DASPE Francis et Mme PIEROPAN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEROPAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURIOL-VIAL V\u00e9ronique et M. PALMA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIOL-VIAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALMA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEYER Fabienne et M. PRIEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Caramany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Casefabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "40,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Cases-de-P\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Cassagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Casteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Castelnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Catllar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "61,66", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Caudi\u00e8s-de-Fenouill\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Caudi\u00e8s-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Cerb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1041"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "C\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6371"}, "Abstentions": {"Nombre": "2986", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3220", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1322", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Claira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1884", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "37,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Clara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "63,90", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Codalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Collioure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2408"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Conat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corb\u00e8re-les-Cabanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Corneilla-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "058", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corneilla-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Corneilla-del-Vercol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1620"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "42,10"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "57,90"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Corsavy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,96", "RapportInscrit": "0,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Coustouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Dorres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Les Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "26,29"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "73,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "73,24", "RapportVotant": "99,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "47,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Egat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "065", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Elne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6252"}, "Abstentions": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "3767", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3665", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Enveitg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Err", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Escaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Espira-de-l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2370"}, "Abstentions": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Espira-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "24,60"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "75,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Estagel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Estavar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Estoher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Eus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Eyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Felluns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "76,79", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Fillols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Finestret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Fontp\u00e9drouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Fontrabiouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Formigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "083", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "72,09", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "51,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Fuilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Glorianes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Ille-sur-T\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3776"}, "Abstentions": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Joch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,82"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Jujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Laman\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Lansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Laroque-des-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Latour-Bas-Elne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Latour-de-Carol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Latour-de-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Lesquerde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,70"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "La Llagonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Llauro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Llo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Llupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1601"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "58,34", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Mantet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Marquixanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Los Masos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Matemale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Maureillas-las-Illas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2221"}, "Abstentions": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "107", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Maury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "33,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Millas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2850"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "34,14"}, "Votants": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "65,86"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "62,74", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Molitg-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Montalba-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,96"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,99", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Montbolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Montescot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1279"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Montesquieu-des-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Montferrer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Mont-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Montner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Mosset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Nahuja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "73,21", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "N\u00e9fiach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Noh\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Nyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Font-Romeu-Odeillo-Via", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Olette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Oms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Opoul-P\u00e9rillos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Oreilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "79,41", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Ortaffa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Oss\u00e9ja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Palau-de-Cerdagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Palau-del-Vidre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2268"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Passa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-1", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15750"}, "Abstentions": {"Nombre": "8304", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "7446", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "7087", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHICHTI Mounira et M. ZROUKI Samir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHICHTI", "PrePsn": "Mounira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZROUKI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA FESENBECK Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. REYES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA FESENBECK", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2740", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCA Michel et Mme SUBIROS Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBIROS", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Annabelle et M. PULY-BELLI Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULY-BELLI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOZ G\u00e9rard et Mme GASPON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOZ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1526", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MORANT Marie et M. PARADIS Jimmy", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARADIS", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10542"}, "Abstentions": {"Nombre": "4940", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "5602", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5395", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECHAL Maurice et Mme MENEYROL DU LAC Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL DU LAC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2060", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMBERT Olivier et Mme LANGEVINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Jean et Mme KERAMBELLEC Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMBELLEC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BONNET Raymond et Mme MARTIN Sarah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-3", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8726"}, "Abstentions": {"Nombre": "4752", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "3974", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3776", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTOIS K\u00e9vin et Mme KERHINO Paule-Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERHINO", "PrePsn": "Paule-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AMIEL Olivier et Mme FERRIERE SIRERE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE SIRERE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-4", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13372"}, "Abstentions": {"Nombre": "6784", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "6588", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6304", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FONT Clotilde et M. GATAULT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATAULT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2401", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE NOELL-MARCHESAN Isabelle et M. GRAU Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE NOELL-MARCHESAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANQUESA Michel et Mme MAMOU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANQUESA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GIVANOVITCH B\u00e9rang\u00e8re et M. PASINETTI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIVANOVITCH", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASINETTI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MAS Pierre et Mme NYANGUI Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NYANGUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-5", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10157"}, "Abstentions": {"Nombre": "5374", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "4783", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4576", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DASPE Francis et Mme PIEROPAN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEROPAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURIOL-VIAL V\u00e9ronique et M. PALMA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIOL-VIAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALMA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEYER Fabienne et M. PRIEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-6", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9746"}, "Abstentions": {"Nombre": "4862", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "4884", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4686", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOMBERT Chantal et M. LAMOTHE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1211", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMAILLS Nicole et M. CUADRAT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAILLS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUADRAT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBO Alain et Mme REMI Leslie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMI", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Le Perthus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,26"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Peyrestortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "P\u00e9zilla-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "P\u00e9zilla-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2597"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Pia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6067"}, "Abstentions": {"Nombre": "2974", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "3093", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2941", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Plan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Plan\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Pollestres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Ponteilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2079"}, "Abstentions": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Porta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Port\u00e9-Puymorens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "35,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Port-Vendres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "1965", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1914", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4257"}, "Abstentions": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2600", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1497", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Prats-de-Mollo-la-Preste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "33,29"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "66,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "65,99", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "39,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "2,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "151", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Prats-de-Sournia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "22,97"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "77,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "74,32", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Prugnanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Prunet-et-Belpuig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Puyvalador", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Py", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rabouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Railleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rasigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "R\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Reyn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ria-Sirach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "60,02", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Rigarda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rivesaltes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6510"}, "Abstentions": {"Nombre": "2942", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "3438", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1537", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Rod\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Sahorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "4,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Saillagouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2627"}, "Abstentions": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-la-Commanderie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8855"}, "Abstentions": {"Nombre": "3511", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "5344", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5204", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVRAULT Alain et Mme PONS Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUANDET Jean et Mme MARCHE Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANDET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1823", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9008"}, "Abstentions": {"Nombre": "4096", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "4912", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4766", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "173", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9liu-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "32,01"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "67,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "65,44", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "37,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "174", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9liu-d'Avall", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1801"}, "Abstentions": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9nis-des-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2160"}, "Abstentions": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lasseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jean-Pla-de-Corts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1639"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Cerdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Salanque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7717"}, "Abstentions": {"Nombre": "3007", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "4710", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "4500", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1792", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sainte-L\u00e9ocadie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "67,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1739", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "2287", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2203", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECHAL Maurice et Mme MENEYROL DU LAC Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL DU LAC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMBERT Olivier et Mme LANGEVINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Jean et Mme KERAMBELLEC Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMBELLEC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "3,22", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BONNET Raymond et Mme MARTIN Sarah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Marsal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Llotes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVRAULT Alain et Mme PONS Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUANDET Jean et Mme MARCHE Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANDET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Saint-Pierre-dels-Forcats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saleilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVRAULT Alain et Mme PONS Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUANDET Jean et Mme MARCHE Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANDET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Salses-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2216"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sansa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sauto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Serdinya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Serralongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Le Soler", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5703"}, "Abstentions": {"Nombre": "2543", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "3160", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "3010", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Sor\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2586"}, "Abstentions": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Souanyas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Sournia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tarerach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Targassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taurinya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tautavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Le Tech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Terrats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Th\u00e9za", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1201"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Thu\u00e8s-Entre-Valls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Thuir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5989"}, "Abstentions": {"Nombre": "2556", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "3433", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "3278", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Tord\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Torreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Perpignan-6", "LibSubCom": "Toulouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5189"}, "Abstentions": {"Nombre": "2093", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2967", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOMBERT Chantal et M. LAMOTHE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMAILLS Nicole et M. CUADRAT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAILLS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUADRAT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBO Alain et Mme REMI Leslie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMI", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Tresserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tr\u00e9villach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Trilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,54"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "78,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "50,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Trouillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Urbanya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Valceboll\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Valmanya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Vernet-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Villefranche-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "23,16"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "76,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "74,58", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Villelongue-de-la-Salanque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2374"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECHAL Maurice et Mme MENEYROL DU LAC Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL DU LAC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMBERT Olivier et Mme LANGEVINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Jean et Mme KERAMBELLEC Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMBELLEC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BONNET Raymond et Mme MARTIN Sarah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Villelongue-dels-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Villemolaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Villeneuve-de-la-Raho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "1926", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Vin\u00e7a", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1559"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Vingrau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Vira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Viv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Le Vivier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,96"}]}]}