{"CodDpt": "72", "CodDpt3Car": "072", "LibDpt": "SARTHE", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Aign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1275"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ailli\u00e8res-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7523"}, "Abstentions": {"Nombre": "4278", "RapportInscrit": "56,87"}, "Votants": {"Nombre": "3245", "RapportInscrit": "43,13"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "3119", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Amn\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ancinnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ar\u00e7onnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Ardenay-sur-M\u00e9rize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Le Mans-6", "LibSubCom": "Arnage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4308"}, "Abstentions": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HENRY Ariane et M. PIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY Michelle et M. PECHABRIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHABRIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Arthez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-Boisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ass\u00e9-le-Riboul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,51"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "39,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "35,13", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Aubign\u00e9-Racan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Les Aulneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Auvers-le-Hamon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Auvers-sous-Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Avesnes-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Avess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Avez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Avoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Le Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "La Bazoge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2809"}, "Abstentions": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Bazouges-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Beaufay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Beaumont-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Beaumont-Pied-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Beill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Berfay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Bernay-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "B\u00e9rus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Bess\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "B\u00e9thon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Bl\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Bo\u00ebss\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "58,91"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Bonn\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Bosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Bou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Bouloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Bourg-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Bousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Brains-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Le Breil-sur-M\u00e9rize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Brette-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1482"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Briosne-l\u00e8s-Sables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Bru\u00e8re-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Br\u00fblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "C\u00e9rans-Foulletourte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Chahaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Challes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Champagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2452"}, "Abstentions": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Champfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Champrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5194"}, "Abstentions": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2313", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chantenay-Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Align\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaugain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "La Chapelle-Huon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Fray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "La Chartre-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chassill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Chaufour-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-le-Gaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Chenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Chenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ch\u00e9ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Ch\u00e9risay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cherr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cherreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Le Chevain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,99"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,38", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Chevill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Clermont-Cr\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Cogners", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Commerveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Conflans-sur-Anille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Cong\u00e9-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Conlie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Connerr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2063"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Contilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Cormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Coudrecieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Mans-4", "LibSubCom": "Coulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5094"}, "Abstentions": {"Nombre": "2666", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "2428", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2336", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADAM Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DERVAUX Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERVAUX", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRISON V\u00e9ronique et M. PAQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBERGUE Guillaume et Mme MILANDRE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBERGUE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCHATELET Michel et Mme MARCAULT Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATELET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCAULT", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Coulans-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Coulombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Coulong\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courceboeufs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Courcelles-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courcemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Courcival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Courdemanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Courgains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Courgenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Courtillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,50", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Crannes-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Cr\u00e9-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Criss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Crosmi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Cures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "28,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Dangeul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Degr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Dehault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Dissay-sous-Courcillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Diss\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Diss\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Dollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Domfront-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Doucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Douillet-le-Joly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Duneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Dureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Ecommoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3378"}, "Abstentions": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Ecorpain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Epineu-le-Chevreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Etival-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1733"}, "Abstentions": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Evaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Fatines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Fay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "131", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Ferc\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6062"}, "Abstentions": {"Nombre": "3255", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "2807", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2673", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1556", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Fill\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1126"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "La Fontaine-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Fontenay-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,57"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Villeneuve en Perseigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Fresnay-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Fy\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Gesnes-le-Gandelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Le Grand-Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1431"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Gr\u00e9ez-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Le Grez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Gu\u00e9c\u00e9lard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "La Guierche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Jauz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Jou\u00e9-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Jou\u00e9-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Juign\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "859"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "26,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Jupilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "La Fl\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10837"}, "Abstentions": {"Nombre": "5384", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "5453", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5119", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2384", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1402", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Laign\u00e9-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Lamnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Lavardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Lavar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lavenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lavernat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Lhomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Ligron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Livet-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Lombron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Longnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Louailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Lou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Louplande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "12,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "38,41", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Louvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Louzes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Le Luart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "56,26", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Luceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Luc\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Luch\u00e9-Pring\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1277"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Le Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "1446", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Maign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Maisoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "179", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Malicorne-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Mamers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3765"}, "Abstentions": {"Nombre": "1939", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-1", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13130"}, "Abstentions": {"Nombre": "6682", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "6448", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5975", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAKODILA Oph\u00e9lia et M. PAPIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAKODILA", "PrePsn": "Oph\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1549", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLONNA Marie et M. NOGUES Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOISNE Anne-Marie et M. MOULIN-BRILLANT Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN-BRILLANT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10735"}, "Abstentions": {"Nombre": "5565", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "5170", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4824", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-3", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18497"}, "Abstentions": {"Nombre": "9781", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "8716", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMMANUEL Eric et Mme ESN\u00c9E Waltraud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESN\u00c9E", "PrePsn": "Waltraud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BATAILLER Jean-Michel et Mme RIVRON V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVRON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVET Stephane et Mme SCHIAPPA Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIAPPA", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BROCHARD Yves et Mme PEROT Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GANNAT Clotilde et M. MARQUIER DE VILLEMAGNE Floscel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUIER DE VILLEMAGNE", "PrePsn": "Floscel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARCHAND Guillaume et Mme TAHANI Najat", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAHANI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BAYLE DE JESS\u00c9 C\u00e9cile et M. SCHMITT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE DE JESS\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. MARGUET J\u00e9rome et Mme S\u00c9V\u00c8RE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9V\u00c8RE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-4", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15695"}, "Abstentions": {"Nombre": "7724", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "7971", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7513", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADAM Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DERVAUX Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERVAUX", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRISON V\u00e9ronique et M. PAQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBERGUE Guillaume et Mme MILANDRE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBERGUE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2660", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2086", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCHATELET Michel et Mme MARCAULT Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATELET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCAULT", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-5", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13307"}, "Abstentions": {"Nombre": "7723", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "5584", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5141", "RapportInscrit": "38,63", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENEVREY Dominique et M. VALMENIER Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMENIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SAFIR Saida et M. YERROU Moudnib", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAFIR", "PrePsn": "Saida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YERROU", "PrePsn": "Moudnib", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALIPPE Yves et Mme PEDOYA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOYA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRABER Aouatef et M. LE FORESTIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRABER", "PrePsn": "Aouatef", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FORESTIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. KAOUBA Amar et Mme PAIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUBA", "PrePsn": "Amar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-6", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15109"}, "Abstentions": {"Nombre": "8319", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "6790", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6226", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2595", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HENRY Ariane et M. PIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY Michelle et M. PECHABRIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHABRIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Le Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5378"}, "Abstentions": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "2512", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Mansign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Mar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Mareil-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "185", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Mareil-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Maresch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Marign\u00e9-Laill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Marollette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Marolles-les-Braults", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Marolles-l\u00e8s-Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Mayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2320"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Les M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Melleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "68,51", "RapportInscrit": "33,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Meurc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "M\u00e9zeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Ponthouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,75", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sous-Lavardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "La Milesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1981"}, "Abstentions": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Moitron-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Monc\u00e9-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2565"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Monc\u00e9-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "8,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Monhoudou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Montabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Montaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Montbizot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Montmirail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Montreuil-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Montreuil-le-Henri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Mont-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Moulins-le-Carbonnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Mulsanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3917"}, "Abstentions": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "1820", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Nauvay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "94,44", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Neufch\u00e2tel-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Neuvillalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Neuville-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,09"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "60,04", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Neuvillette-en-Charnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Neuvy-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Nogent-le-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Nogent-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Nouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Noyen-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "53,83"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "46,17"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Nuill\u00e9-le-Jalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Oisseau-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Oiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Panon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "14,71"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "85,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Parc\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "9,75", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Parennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "230", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Parign\u00e9-le-P\u00f4lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Parign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3737"}, "Abstentions": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-P\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Peray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Pez\u00e9-le-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Piac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Pinc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Pirmil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Pizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Poill\u00e9-sur-V\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "0,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ponc\u00e9-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Montfort-le-Gesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2140"}, "Abstentions": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Pontvallain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Pr\u00e9cign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Pr\u00e9val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "246", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Pr\u00e9velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Pruill\u00e9-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Pruill\u00e9-l'Eguill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "65,92", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "La Quinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Rahay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Ren\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Requeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Ro\u00e9z\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2044"}, "Abstentions": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouess\u00e9-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouess\u00e9-Vass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Rouez-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Le Mans-1", "LibSubCom": "Rouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1867"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAKODILA Oph\u00e9lia et M. PAPIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAKODILA", "PrePsn": "Oph\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLONNA Marie et M. NOGUES Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOISNE Anne-Marie et M. MOULIN-BRILLANT Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN-BRILLANT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Rouperroux-le-Coquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Ruaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2674"}, "Abstentions": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Ruill\u00e9-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8297"}, "Abstentions": {"Nombre": "4750", "RapportInscrit": "57,25"}, "Votants": {"Nombre": "3547", "RapportInscrit": "42,75"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3389", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Locquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "267", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Coudrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Biez-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2204"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Calez-en-Saosnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9lerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9rotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Jambet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Corneille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Cosme-en-Vairais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1617"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "277", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Coudrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,91", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Orques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-la-Cou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Rosay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Georges-le-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Arc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "99,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Gervais-de-Vic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Gervais-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1714"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "288", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Lierru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Sainte-Jamme-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1493"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Echelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "293", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Longis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Maixent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Marceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Mars-de-Locquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Mars-d'Outill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "4,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Saint-Mars-la-Bri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1943"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Mars-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Chavaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Sainte-Osmane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-Mimbr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Saint-Ouen-en-Belin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Ouen-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Paterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Saint-Pavace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1676"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "7,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chevill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Lorou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Sill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-du-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Sainte-Sabine-sur-Long\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Le Mans-2", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Saint-Ulphace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Saint-Victeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saint-Vincent-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Saint-Vincent-du-Lorou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Saosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Sarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Sarg\u00e9-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3248"}, "Abstentions": {"Nombre": "1587", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3434"}, "Abstentions": {"Nombre": "1582", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "1852", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1760", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Savign\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,37"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "37,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "34,95", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Sceaux-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "S\u00e9grie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Semur-en-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Sill\u00e9-le-Philippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Solesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Soug\u00e9-le-Ganelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Souill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "339", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Soulign\u00e9-Flac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Soulign\u00e9-sous-Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Soulitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "342", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Souvign\u00e9-sur-M\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Souvign\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Spay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2329"}, "Abstentions": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Surfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "346", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "La Suze-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tass\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tassill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Teill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Ecommoy", "LibSubCom": "Teloch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Tennie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "LibSubCom": "Terrehault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "353", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Th\u00e9ligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Thoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Thoir\u00e9-sous-Contensor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Thoir\u00e9-sur-Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "357", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Thor\u00e9e-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-sur-Du\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "LibSubCom": "Torc\u00e9-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Le Mans-7", "LibSubCom": "Trang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1027"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Tresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Le Tronchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "363", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Tuff\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Vaas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Valennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Vallon-sur-G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Vanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Verneil-le-Ch\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Vernie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Vezot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Vibraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1927"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Mamers", "LibSubCom": "Villaines-la-Carelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "375", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Villaines-la-Gonais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Villaines-sous-Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "377", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "LibSubCom": "Villaines-sous-Malicorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Vion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Lou\u00e9", "LibSubCom": "Vir\u00e9-en-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "LibSubCom": "Vivoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "381", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "LibSubCom": "Voivres-l\u00e8s-le-Mans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Saint-Calais", "LibSubCom": "Volnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "LibSubCom": "Vouvray-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "70,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "LibSubCom": "Vouvray-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Le Lude", "LibSubCom": "Yvr\u00e9-le-P\u00f4lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Chang\u00e9", "LibSubCom": "Yvr\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "1987", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,68"}]}]}