{"CodDpt": "79", "CodDpt3Car": "079", "LibDpt": "DEUX SEVRES", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "L'Absie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Adilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Aiffres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4182"}, "Abstentions": {"Nombre": "2071", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "2111", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Aigonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Airvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2261"}, "Abstentions": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Les Alleuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Allonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Amailloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Amur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Ar\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Ardilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,09"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "75,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "72,99", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Ardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Argenton les Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Argenton-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-en-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Assais-les-Jumeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "84,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "43,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Aug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Availles-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Avon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Azay-le-Br\u00fbl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1429"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Azay-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "La Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "16,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Beaulieu-sous-Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Beaussais-Vitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Beauvoir-sur-Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "B\u00e9celeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Bessines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Le Beugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Boism\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Boisserolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Bougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Loretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "34,97", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,40"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Le Bourdet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Boussais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "La Cr\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4465"}, "Abstentions": {"Nombre": "2288", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "2177", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2048", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Bressuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13826"}, "Abstentions": {"Nombre": "6990", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "6836", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6443", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Bretignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "11,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Le Breuil-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Le Breuil-sous-Argenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Brieuil-sur-Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Brion-pr\u00e8s-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,69"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "39,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "36,22", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Brioux-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Br\u00fblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "63,98"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "36,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "34,41", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Le Busseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "56,73"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,27"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Caunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Celles-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Cerizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3272"}, "Abstentions": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1652", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Cersay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Chail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Champdeniers-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Chantecorps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "58,12"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "La Chapelle-B\u00e2ton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "La Chapelle-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "La Chapelle-Pouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "99,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1444"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "La Chapelle-Thireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "12,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Priss\u00e9-la-Charri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Maul\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5643"}, "Abstentions": {"Nombre": "2502", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "3141", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2948", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2169"}, "Abstentions": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Chauray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5033"}, "Abstentions": {"Nombre": "2674", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2224", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Chef-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "42,87", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Chenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Ch\u00e9rign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "36,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Cherveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "6,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Chey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Chich\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1221"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Le Chillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Ciri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Clav\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Cless\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Clussais-la-Pommeraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Combrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "La Couarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "La Coudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Coulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Coulonges-sur-l'Autize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1674"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Coulonges-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Courlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Couti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "72,31", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "45,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Couture-d'Argenson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Cr\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Echir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Ensign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "33,19"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "66,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "80,92", "RapportInscrit": "52,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Epannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Etusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Exireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Exoudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Faye-l'Abbesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Faye-sur-Ardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "F\u00e9nery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Fenioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-en-Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "48,14", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Fomperron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Fontenille-Saint-Martin-d'Entraigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "La For\u00eat-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Les Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Fors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Les Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "La Foye-Monjault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Fran\u00e7ois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Fressines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1174"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "26,31", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Frontenay-Rohan-Rohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Bressuire", "LibSubCom": "Geay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Genneton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Germond-Rouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Gl\u00e9nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Gourg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Gournay-Loiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Granzay-Gript", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "139", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Les Groseillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Hanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Irais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "39,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "144", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Juscorps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Lageon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Largeasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Lezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1582"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Lhoumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Limalonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Lorign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Loubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,09"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "75,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "73,72", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Loubill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Louin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Louzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Luch\u00e9-sur-Brioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Luch\u00e9-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Lusseray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Luzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Mair\u00e9-Levescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "36,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Maisonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Maisontiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Marnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Massais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "58,45"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Mauz\u00e9-sur-le-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Mauz\u00e9-Thouarsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1861"}, "Abstentions": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-sur-B\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2536"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Melleran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "M\u00e9nigoute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Mess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Miss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Moncoutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2361"}, "Abstentions": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Montalembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Montravers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "La Mothe-Saint-H\u00e9ray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1208"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Mougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Moutiers-sous-Argenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Moutiers-sous-Chantemerle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Nanteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Neuvy-Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-1", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12965"}, "Abstentions": {"Nombre": "6943", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "6022", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "5793", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARBONNEAU Jean-Rom\u00e9e et Mme MICHEL Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEAU", "PrePsn": "Jean-Rom\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROU Romain et Mme NIETO Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIETO", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Marinette et M. SAMOYAU Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOYAU", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADIOU Hermann et Mme JOHNSON Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADIOU", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-2", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12784"}, "Abstentions": {"Nombre": "6936", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "5848", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5612", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BALLAND Patrick et Mme GENDRY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SEGUIN Nathalie et M. TIJOU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJOU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEXANDRE Robin et Mme DEBARRE Charline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Robin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARRE", "PrePsn": "Charline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALLET Rodolphe et Mme TRUONG Elodie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUONG", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAPLACE Simon et Mme MILLASSEAU Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPLACE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLASSEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Niort-3", "LibSubCom": "Niort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13576"}, "Abstentions": {"Nombre": "7438", "RapportInscrit": "54,79"}, "Votants": {"Nombre": "6138", "RapportInscrit": "45,21"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5894", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHETEAU Michel et Mme PRUNIER Linda", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JARRY Agn\u00e8s et M. JUIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Micke et Mme BOYER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Micke", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONARD Virginie et M. ZABATTA G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABATTA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2221", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Nueil-les-Aubiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3931"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Oiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Oroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Paizay-le-Chapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Paizay-le-Tort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Pamplie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Pamproux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1304"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7213"}, "Abstentions": {"Nombre": "3440", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "3773", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "3595", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Pas-de-Jeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "P\u00e9rign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "La Petite-Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "208", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "La Peyratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Pierrefitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pioussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Plibou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Pompaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Pouffonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Pougne-H\u00e9risson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "216", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Prahecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Prailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "38,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Priaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Prin-Deyran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Pugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Puihardy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Reffannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Le Retail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "La Roch\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Rom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Amand-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Cloud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sainte-Blandine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Voulmentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Saint-Coutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "64,85"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "32,42", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Sainte-Eanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Cigogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Gelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1546"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9n\u00e9roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Noisn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Rex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Longue-Chaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,10", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1230"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Saint-Jacques-de-Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Jouin-de-Marnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Jouin-de-Milly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Laurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-la-Martini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "61,70"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "38,30"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "34,93", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Loup-Lamair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "39,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Maixent-de-Beugn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "38,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Maixent-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3902"}, "Abstentions": {"Nombre": "1936", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "271", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Marc-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "273", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bernegoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Saint-Maixent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Sanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Maurice-la-Fougereuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Maxire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,27", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Sainte-N\u00e9omaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Sainte-Ouenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saint-Pardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Echaubrognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-Pompain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Saint-Romans-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Romans-l\u00e8s-Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sainte-Soline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Saint-Varent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1809"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Sainte-Verge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Saint-Vincent-la-Ch\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Saivres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "61,38", "RapportInscrit": "36,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Sansais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "36,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "306", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Saurais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Sauz\u00e9-Vaussais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Sciecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Scill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,45"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Secondign\u00e9-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Secondigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "S\u00e9lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Sepvret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Sompt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Soudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "318", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Soutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Surin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Taiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Le Tallud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Tessonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "326", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Th\u00e9nezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Thorign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Thorigny sur le Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "43,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Thouars", "LibSubCom": "Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6390"}, "Abstentions": {"Nombre": "3288", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "3102", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2923", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Tillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Le Val de Thouet", "LibSubCom": "Tourtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Cerizay", "LibSubCom": "Trayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Maul\u00e9on", "LibSubCom": "Ulcot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Vallans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Van\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "LibSubCom": "Le Vanneau-Irleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "LibSubCom": "Vanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "339", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vasles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1267"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "340", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vausseroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "341", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vautebis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "342", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vernoux-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Vernoux-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "38,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Verruyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Le Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Parthenay", "LibSubCom": "Viennay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villefollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "39,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Melle", "LibSubCom": "Villemain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "19,64"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "80,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "75,89", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villiers-en-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Villiers-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "LibSubCom": "Villiers-sur-Chiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "354", "LibCan": "La G\u00e2tine", "LibSubCom": "Vouh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "355", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "LibSubCom": "Vouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2577"}, "Abstentions": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Autize-Egray", "LibSubCom": "Xaintray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,98"}]}]}