{"CodDpt": "84", "CodDpt3Car": "084", "LibDpt": "VAUCLUSE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Althen-des-Paluds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2037"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Ansouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7441"}, "Abstentions": {"Nombre": "3761", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "3680", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3535", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Aubignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3821"}, "Abstentions": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "2207", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCAL Guillaume et Mme P\u00caCHEUX Laura", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00caCHEUX", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAUME Marc et Mme PATRON Armande", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUME", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRON", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Aurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Auribeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-1", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17030"}, "Abstentions": {"Nombre": "9053", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7516", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2730", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARB\u00c9 Alix et M. MIMOUN Akim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARB\u00c9", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUN", "PrePsn": "Akim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "9,37", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRIPE Philip et Mme MUSSET Sarah", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIPE", "PrePsn": "Philip", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Christian et Mme VERRA Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOILLIOT Josette et M. MOSCATELLI Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOILLIOT", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSCATELLI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-2", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21119"}, "Abstentions": {"Nombre": "10328", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "10791", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10312", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3940", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3225", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUELI Aur\u00e9lie et M. PALY Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUELI", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUFAUT Alain et Mme PARRY St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFAUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAMOUS Christine et M. COINTIN Armand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COINTIN", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Avignon-3", "LibSubCom": "Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16802"}, "Abstentions": {"Nombre": "8099", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "8703", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "8372", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY DE VAUX Olivier et Mme FURIOLI-BEAUNIER Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY DE VAUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIOLI-BEAUNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LELEU Fran\u00e7ois et Mme TOESCA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOESCA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPRAT Florence et M. TUMMINO Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUMMINO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3226", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Le Barroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Bastide-des-Jourdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Bastidonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Le Beaucet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Beaumes-de-Venise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1764"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Beaumettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Beaumont-de-Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Beaumont-du-Ventoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,37"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "69,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "B\u00e9darrides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3908"}, "Abstentions": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "2384", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2286", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "B\u00e9doin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2548"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Blauvac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "23,37"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "76,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "74,37", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "76,35", "RapportInscrit": "56,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Boll\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9914"}, "Abstentions": {"Nombre": "4694", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "5220", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4980", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1955", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1718", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Bonnieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Brantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Buoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res-d'Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cadenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3156"}, "Abstentions": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Caderousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2138"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUER Yannick et M. SURLES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HALOUI Fabienne et M. MAROLLEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALOUI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUTINOT A\u00efcha et M. GUENIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINOT", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Cairanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Camaret-sur-Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3684"}, "Abstentions": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1934", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Caromb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2463"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "39,99"}, "Votants": {"Nombre": "1478", "RapportInscrit": "60,01"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Carpentras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18810"}, "Abstentions": {"Nombre": "8629", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "10181", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "9895", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3422", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4624", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCAL Guillaume et Mme P\u00caCHEUX Laura", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00caCHEUX", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAUME Marc et Mme PATRON Armande", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUME", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRON", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Caseneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "31,19"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "68,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "39,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "44,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Cavaillon", "LibSubCom": "Caumont-sur-Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3631"}, "Abstentions": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2012", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHIR Didier et Mme BOURE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHIR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "18,19", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Cavaillon", "LibSubCom": "Cavaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17234"}, "Abstentions": {"Nombre": "9146", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "8088", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7786", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHIR Didier et Mme BOURE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHIR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3476", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2778"}, "Abstentions": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Pape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1574"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cheval-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Courth\u00e9zon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "2109", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2021", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Crestet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Crillon-le-Brave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Cucuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1539"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Entraigues-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6290"}, "Abstentions": {"Nombre": "2990", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "3300", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3188", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Entrechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "33,25"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "66,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,18"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Faucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Flassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "29,25"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "70,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gargas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2323"}, "Abstentions": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Gigondas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Gordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Goult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Grambois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,54", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Grillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1409"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14950"}, "Abstentions": {"Nombre": "7103", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "7847", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7604", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2662", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2319", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Pontet", "LibSubCom": "Jonquerettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3590"}, "Abstentions": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Joucas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lacoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Lafare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,25"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "73,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lagarde-d'Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lagarde-Par\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "12,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1280"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "58,83", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lamotte-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Lapalud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2585"}, "Abstentions": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lauris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2970"}, "Abstentions": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "1599", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Lioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Carpentras", "LibSubCom": "Loriol-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1842"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCAL Guillaume et Mme P\u00caCHEUX Laura", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00caCHEUX", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAUME Marc et Mme PATRON Armande", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUME", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRON", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Lourmarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Malauc\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2212"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Malemort-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "63,80", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Maubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1500"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4665"}, "Abstentions": {"Nombre": "2064", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "M\u00e9nerbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9rindol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "M\u00e9thamis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mod\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Mondragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2838"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Monieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "66,44", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "43,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8839"}, "Abstentions": {"Nombre": "3925", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "4914", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4764", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1451", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "1,07", "RapportInscrit": "0,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2156", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Avignon-3", "LibSubCom": "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6066"}, "Abstentions": {"Nombre": "2639", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "3427", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3288", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY DE VAUX Olivier et Mme FURIOLI-BEAUNIER Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY DE VAUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIOLI-BEAUNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LELEU Fran\u00e7ois et Mme TOESCA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOESCA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPRAT Florence et M. TUMMINO Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUMMINO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Mormoiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1289"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Mornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Motte-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Murs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Opp\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1123"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Orange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18958"}, "Abstentions": {"Nombre": "9767", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "9191", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8636", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2661", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUER Yannick et M. SURLES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2516", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HALOUI Fabienne et M. MAROLLEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALOUI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUTINOT A\u00efcha et M. GUENIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINOT", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Pernes-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8504"}, "Abstentions": {"Nombre": "3566", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "4938", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "4737", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1986", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15159"}, "Abstentions": {"Nombre": "8159", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "7000", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6810", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1758", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Peypin-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Orange", "LibSubCom": "Piolenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3940"}, "Abstentions": {"Nombre": "1890", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUER Yannick et M. SURLES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HALOUI Fabienne et M. MAROLLEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALOUI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUTINOT A\u00efcha et M. GUENIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINOT", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Pontet", "LibSubCom": "Le Pontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11236"}, "Abstentions": {"Nombre": "4741", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "6495", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "6226", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3626", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "990", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Puget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Puym\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Puyvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Rasteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "33,27"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "66,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Richerenches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Roaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "63,88", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Robion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3482"}, "Abstentions": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "La Roque-Alric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "78,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "78,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "La Roque-sur-Pernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,54", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Rustrel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Sablet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1801"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-le-Graveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "35,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Ventoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "57,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Marcellin-l\u00e8s-Vaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Brasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Vassols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Viennois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Saint-Roman-de-Malegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2143"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Pontet", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3862"}, "Abstentions": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "2341", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Saint-Trinit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Sannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Monteux", "LibSubCom": "Sarrians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4327"}, "Abstentions": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "2318", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2220", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "7,70", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,08", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "62,97", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Saumane-de-Vaucluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Savoillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "38,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "S\u00e9guret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "S\u00e9rignan-du-Comtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2055"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Sivergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sorgues", "LibSubCom": "Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12640"}, "Abstentions": {"Nombre": "5771", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "6869", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "6727", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2997", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2759", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Suzette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Taillades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Le Thor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6159"}, "Abstentions": {"Nombre": "2710", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "3449", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3323", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "La Tour-d'Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3377"}, "Abstentions": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1990", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1086", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "32,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Travaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "LibSubCom": "Uchaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1282"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Vacqueyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Vaison-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4723"}, "Abstentions": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "3088", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2995", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Valr\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6302"}, "Abstentions": {"Nombre": "2655", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "3647", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3489", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "LibSubCom": "Fontaine-de-Vaucluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Cheval-Blanc", "LibSubCom": "Vaugines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Pontet", "LibSubCom": "Ved\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7930"}, "Abstentions": {"Nombre": "3701", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "4229", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3997", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Pontet", "LibSubCom": "Velleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Venasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Viens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Apt", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "5,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Villelaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "LibSubCom": "Villes-sur-Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "38,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "LibSubCom": "Viol\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Valr\u00e9as", "LibSubCom": "Visan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pertuis", "LibSubCom": "Vitrolles-en-Lub\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,62"}]}]}