{"CodDpt": "86", "CodDpt3Car": "086", "LibDpt": "VIENNE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Adriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Amberre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Anch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Angles-sur-l'Anglin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Angliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Antigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Antran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "30,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Ar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Archigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Aslonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Blour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Asnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Aulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "74,14", "RapportInscrit": "47,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Availles-en-Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Availles-Limouzine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Avanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1427"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Ayron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Basses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Bellefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Benassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Berrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Berthegon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "B\u00e9ruges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "B\u00e9thines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Beuxes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GACHIGNARD Chantal et M. GASTON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHIGNARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Sylvestre et Mme JOUBERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvestre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Bignoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Blanzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Blaslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Bonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Bonneuil-Matours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1624"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Bouresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Bourg-Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Bournand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Brigueil-le-Chantre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "8,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Brux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Poitiers-2", "LibSubCom": "Buxerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7370"}, "Abstentions": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "3748", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3542", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUGER Vincent et Mme ROSSIGNOL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAGE Arnaud et Mme RION Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RION", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Buxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Ceaux-en-Couh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Ceaux-en-Loudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Celle-L\u00e9vescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Cenon-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Chabournay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Chalandray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Champigny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Champniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "28,73"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "71,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "66,91", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "La Chapelle-B\u00e2ton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "La Chapelle-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "La Chapelle-Mouli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Chapelle-Viviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Charrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Charroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Chasseneuil-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Chatain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "12,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Garnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Larcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6014"}, "Abstentions": {"Nombre": "3798", "RapportInscrit": "63,15"}, "Votants": {"Nombre": "2216", "RapportInscrit": "36,85"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "9,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7319"}, "Abstentions": {"Nombre": "4233", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "3086", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2904", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10538"}, "Abstentions": {"Nombre": "5731", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "4807", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "4608", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2149", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Chaunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Chauvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5518"}, "Abstentions": {"Nombre": "2794", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "2724", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2597", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Chenech\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Chenevelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Cherves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Chir\u00e9-en-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Chouppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Ciss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Civaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1873"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "La Roche-Rigault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Clou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1160"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "57,93"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "42,07"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Couh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Coulombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Coussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Coussay-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,41", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Croutelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GACHIGNARD Chantal et M. GASTON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHIGNARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Sylvestre et Mme JOUBERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvestre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Cuhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Cur\u00e7ay-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Curzay-sur-Vonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Dang\u00e9-Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2373"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1171", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Derc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "41,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Dienn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Dissay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Doussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-Airoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Fleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Fleur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Fontaine-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GACHIGNARD Chantal et M. GASTON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHIGNARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Sylvestre et Mme JOUBERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvestre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Frozes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Gen\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Genouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Gizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "31,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Gl\u00e9nouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Gouex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "La Grimaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Guesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Haims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "L'Isle-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "32,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Iteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2216"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Jardres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,75", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Jaunay-Clan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4417"}, "Abstentions": {"Nombre": "2290", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "2127", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Jazeneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Jouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Journet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Jouss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Lathus-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Latill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Lauthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Lavausseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Lavoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Leign\u00e9-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Leignes-sur-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Leign\u00e9-sur-Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Lenclo\u00eetre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1798"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "L\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Leugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lhommaiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Liglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Ligug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHOT Christian et Mme THIBAULT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUERROUX Patricia et M. ROUSSEAUX Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Linazay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Liniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Lizant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Loudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5346"}, "Abstentions": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "2655", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2476", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Luchapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1906"}, "Abstentions": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Mair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Maisonneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Mar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Marigny-Brizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Marigny-Chemereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Martaiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Massognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Maulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Maupr\u00e9voir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Mazeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Messem\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Poitiers-4", "LibSubCom": "Mignaloux-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3076"}, "Abstentions": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARICAULT Louisette et M. LECOFFRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARICAULT", "PrePsn": "Louisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOFFRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEGOU Jean-Michel et Mme RIPOTEAU Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Mign\u00e9-Auxances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4747"}, "Abstentions": {"Nombre": "2334", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "2413", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2271", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Millac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Mirebeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1443"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Moncontour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Mondion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "43,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Montamis\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2639"}, "Abstentions": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Monthoiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Montmorillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4506"}, "Abstentions": {"Nombre": "2000", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "2506", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2357", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Montreuil-Bonnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Monts-sur-Guesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "46,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Morton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Moulismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Moussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Mouterre-sur-Blourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Mouterre-Silly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Naintr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4360"}, "Abstentions": {"Nombre": "2252", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "2108", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1953", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Nalliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "N\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Neuville-de-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1852", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Nieuil-l'Espoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1743"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "58,34", "RapportInscrit": "36,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Nouaill\u00e9-Maupertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2300"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Nueil-sous-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Orches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Les Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1235"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Ouzilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Oyr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Paizay-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "34,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Payroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Persac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Pindray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "31,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Pleumartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-1", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10288"}, "Abstentions": {"Nombre": "5371", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "4917", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "4686", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GACHIGNARD Chantal et M. GASTON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHIGNARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Sylvestre et Mme JOUBERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvestre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-2", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9900"}, "Abstentions": {"Nombre": "5309", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "4591", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4354", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUGER Vincent et Mme ROSSIGNOL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1486", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAGE Arnaud et Mme RION Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RION", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "9,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-3", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7008", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "6061", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5797", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELHUMEAU-DIDELOT St\u00e9phanie et M. POTHIER-LEROUX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHUMEAU-DIDELOT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIER-LEROUX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLUSSEAU Jean-Daniel et Mme SOULARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2031", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRIMALDI Danielle et M. MAGR\u00c9 Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMALDI", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGR\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZZOLENI-MOYSE Jeannine et M. VERDIER Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZZOLENI-MOYSE", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRAYSSE Christiane et M. SAHABI Thomas", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAHABI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-4", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7460"}, "Abstentions": {"Nombre": "4065", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "3395", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3202", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1358", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARICAULT Louisette et M. LECOFFRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARICAULT", "PrePsn": "Louisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOFFRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEGOU Jean-Michel et Mme RIPOTEAU Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Poitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6093"}, "Abstentions": {"Nombre": "3401", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "2692", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2589", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHOT Christian et Mme THIBAULT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUERROUX Patricia et M. ROUSSEAUX Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Port-de-Piles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Pouan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Pouant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Pressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Prin\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "35,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Puye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Queaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "58,80", "RapportInscrit": "38,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Quin\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1573"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Ranton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Raslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "La Roche-Posay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Le Rochereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Roches-Pr\u00e9marie-Andill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Roiff\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Rouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1770"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Poitiers-5", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5505"}, "Abstentions": {"Nombre": "2713", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2687", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHOT Christian et Mme THIBAULT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUERROUX Patricia et M. ROUSSEAUX Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Gaudent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Saint-Genest-d'Ambi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Saint-Georges-l\u00e8s-Baillargeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3090"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-Gervais-les-Trois-Clochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Sauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Saint-Julien-l'Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saint-Laon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Jourdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,38", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Montbrillais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9omer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Macoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Valdivienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1927"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Martin-l'Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Maurice-la-Clou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Exideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Sainte-Rad\u00e9gonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Saint-Sauvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saint-Savin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Saint-Saviol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Saint-Secondin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Saix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Sammar\u00e7olles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Sanxay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Saulg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Savign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Savigny-L\u00e9vescault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Savigny-sous-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Scorb\u00e9-Clairvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,11"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Senill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "S\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "S\u00e8vres-Anxaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1588"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Sillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Smarves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2043"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Sommi\u00e8res-du-Clain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Sossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Surin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "LibSubCom": "Terc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Ternay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Thollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Thurageau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "LibSubCom": "Thur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2267"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "La Trimouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Les Trois-Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Usseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Usson-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Vaux-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "LibSubCom": "Vell\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Jaunay-Clan", "LibSubCom": "Vendeuvre-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "Verrue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Loudun", "LibSubCom": "V\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "LibSubCom": "Vicq-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "LibSubCom": "Le Vigeant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "La Villedieu-du-Clain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Montmorillon", "LibSubCom": "Villemort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Vivonne", "LibSubCom": "Vivonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2579"}, "Abstentions": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1264", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Vouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2677"}, "Abstentions": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Civray", "LibSubCom": "Voul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Lusignan", "LibSubCom": "Voulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "LibSubCom": "Vouneuil-sous-Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4112"}, "Abstentions": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2091", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "18,17", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Chauvigny", "LibSubCom": "Vouneuil-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Vouzailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "LibSubCom": "Yversay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "17,99"}]}]}