{"CodDpt": "87", "CodDpt3Car": "087", "LibDpt": "HAUTE VIENNE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Aixe-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "2641", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2534", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1143", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Ambazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4399"}, "Abstentions": {"Nombre": "1842", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2393", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Arnac-la-Poste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "38,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Augne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Aureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Azat-le-Ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Balledent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "13,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "83,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "La Bazeuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Beaumont-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bersac-sur-Rivalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bessines-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Beynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Les Billanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Blanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Blond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Boisseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2262"}, "Abstentions": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Bonnac-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Bosmie-l'Aiguille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1998"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Breuilaufa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Le Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Bujaleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Burgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Boffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Galant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Poitevine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Les Cars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "66,08", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Chaillac-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Le Chalard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "23,31"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "76,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "72,46", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Ch\u00e2lus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1316"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Chamboret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Champagnac-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Champn\u00e9tery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Champsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "59,19", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "La Chapelle-Montbrandeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,26", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Chaptelat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chervix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauponsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1751"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tenet-en-Dognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Cheissoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Ch\u00e9ronnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Cieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Cognac-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Compreignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Condat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4102"}, "Abstentions": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "2264", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Coussac-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "13,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "35,75", "RapportVotant": "75,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Couzeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7098"}, "Abstentions": {"Nombre": "2951", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3913", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "La Croisille-sur-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "La Croix-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Cromac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Cussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Darnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Dinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Dompierre-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Domps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,09"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Le Dorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1375"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Dournazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Droux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Eybouleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Eyjeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Eymoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Panazol", "LibSubCom": "Feytiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4909"}, "Abstentions": {"Nombre": "2170", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2536", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIAUD Patricia et M. REGARDIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIAUD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHON Nelly et M. JARRY Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Flavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Folles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Gajoubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "La Geneytouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Glandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Glanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Gorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Les Grands-Ch\u00e9zeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Limoges-9", "LibSubCom": "Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6306"}, "Abstentions": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "3778", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "3570", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAYAT Laurence et M. LAGEDAMONT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYAT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGEDAMONT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULIN Christophe et Mme VANDERSCHUEREN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERSCHUEREN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAYDI Didier et Mme LABORIE Julia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYDI", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Jabreilles-les-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Janailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Javerdat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "La Jonch\u00e8re-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Jouac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Jourgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Ladignac-le-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Lauri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Lavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-1", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11579"}, "Abstentions": {"Nombre": "5003", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "6576", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6111", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILHAT-BARRET V\u00e9ronique et M. PARNEIX Matthieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHAT-BARRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNEIX", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABAT Marie et M. MIGNOT Florent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BORDE Jacques et Mme GAZONNAUD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZONNAUD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HANUS Christian et Mme MEZILLE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZILLE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-2", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9167"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAFAYE Chantal et M. MARCHAND Damien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISSET Angie et M. JORET Val\u00e9rien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "Angie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORET", "PrePsn": "Val\u00e9rien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEONIE Vincent et Mme RAHMAOUI Latifa", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONIE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMAOUI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCURE Fabrice et Mme TLEMSANI Ch\u00e9rifa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCURE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TLEMSANI", "PrePsn": "Ch\u00e9rifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1448", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-3", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10894"}, "Abstentions": {"Nombre": "4632", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "6262", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5892", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FILIPE DA SILVA Sylvie et M. PIALAT Pierre-Edouard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPE DA SILVA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Pierre-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALBY Vincent et Mme SCHWAEDERLE Annie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALBY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWAEDERLE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1783", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CADEO Philippe et Mme CHARPENTIER Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEO", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESTRUHAUT St\u00e9phane et Mme ROTZLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTRUHAUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTZLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2123", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-4", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10124"}, "Abstentions": {"Nombre": "4984", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "5140", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "4791", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERARD Vincent et Mme MARTY Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAINSARD Thomas et Mme VALLEJO Annette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAINSARD", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEJO", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMROUCHE Beramdane et Mme DELLA GIACOMO Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Beramdane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELLA GIACOMO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALOGE Marl\u00e8ne et M. LEFORT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBIN St\u00e9phane et Mme LEBLANC Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4322"}, "Abstentions": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "2378", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. STOICHITA PAPILIAN Alexandre et Mme TARRASO Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STOICHITA PAPILIAN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARRASO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SUBERBIELLE Christine et M. TOURE Mamadou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBERBIELLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURE", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARTOIRE Eveline et M. TESCHER Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTOIRE", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESCHER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-6", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8901"}, "Abstentions": {"Nombre": "4171", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "4730", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4518", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JASNIAK-LASKAR Muriel et M. PASQUET Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASNIAK-LASKAR", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARCHER Raymond et Mme GENTIL Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2024", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAGO Corinne et M. VALADAS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADAS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GU\u00c9RA\u00c7AGUE Marie-Laure et M. VIGIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RA\u00c7AGUE", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AYCART J\u00e9r\u00e9my et Mme CREPET Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-7", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8363"}, "Abstentions": {"Nombre": "3744", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "4619", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4362", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSSELUT G\u00e9rard et Mme GUENARD Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSELUT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENARD", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GU\u00c9DET Laurence et M. VIALLE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9DET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVET Nadine et M. VIROULAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROULAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURDEAU Claude et Mme TORTOSA Huguette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTOSA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-8", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8596"}, "Abstentions": {"Nombre": "4034", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "4562", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "4322", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPET Jo\u00eblle et M. PONS Jason-Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Jason-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIGLE Francine et M. PAGES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOST Jean-Marie et Mme DEBOURG Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOURG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1708", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NATHAN-DENIZOT Nathalie et M. VAREILLE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATHAN-DENIZOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Limoges-9", "LibSubCom": "Limoges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5050"}, "Abstentions": {"Nombre": "2193", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "2857", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "2695", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAYAT Laurence et M. LAGEDAMONT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYAT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGEDAMONT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULIN Christophe et Mme VANDERSCHUEREN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERSCHUEREN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAYDI Didier et Mme LABORIE Julia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYDI", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Linards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Lussac-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Magnac-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Magnac-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Mailhac-sur-Benaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Maisonnais-sur-Tardoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Marval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Masl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,14"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "65,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Meilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Meuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "La Meyze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Issoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Moissannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Montrol-S\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Mortemart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Nantiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "29,08"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "70,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Nedde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Neuvic-Entier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Nexon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1752"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Nieul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1235"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Nouic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Oradour-Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Oradour-sur-Glane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1803"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Oradour-sur-Vayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Pageas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Le Palais-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4555"}, "Abstentions": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2480", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. STOICHITA PAPILIAN Alexandre et Mme TARRASO Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STOICHITA PAPILIAN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARRASO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SUBERBIELLE Christine et M. TOURE Mamadou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBERBIELLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURE", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARTOIRE Eveline et M. TESCHER Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTOIRE", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESCHER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Panazol", "LibSubCom": "Panazol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7954"}, "Abstentions": {"Nombre": "3220", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "4433", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIAUD Patricia et M. REGARDIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIAUD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHON Nelly et M. JARRY Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Pensol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,63"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,13", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Peyrat-de-Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Peyrat-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Peyrilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Pierre-Buffi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "La Porcherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Rancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Rempnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Rilhac-Lastours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Limoges-5", "LibSubCom": "Rilhac-Rancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "2051", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1899", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. STOICHITA PAPILIAN Alexandre et Mme TARRASO Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STOICHITA PAPILIAN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARRASO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SUBERBIELLE Christine et M. TOURE Mamadou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBERBIELLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURE", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARTOIRE Eveline et M. TESCHER Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTOIRE", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESCHER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Rochechouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2773"}, "Abstentions": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "La Roche-l'Abeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Roussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "33,43"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "66,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "63,05", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Roy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "33,24"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "66,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Roziers-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saillat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Amand-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Amand-Magnazeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Sainte-Anne-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,36"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "73,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "43,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Auvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "33,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Barbant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Bazile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Brice-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1248"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Murs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Saint-Gence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1582"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Genest-sur-Roselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Georges-les-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "69,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Belles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Gilles-les-For\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Treille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "62,56", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-Ligoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Saint-Jouvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Junien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8394"}, "Abstentions": {"Nombre": "3424", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "4970", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4679", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Junien-les-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,83"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "78,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "71,83", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Just-le-Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1933"}, "Abstentions": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Gorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Magnazeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "2043", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1906", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "6,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Martial-sur-Isop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Jussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "7,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Mault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "67,78", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Martin-Terressus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Saint-Mathieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Maurice-les-Brousses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9ard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Pardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Priest-Ligoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "12,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Priest-sous-Aixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Saint-Priest-Taurion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2282"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sornin-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sornin-Leulac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-Lauri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Feuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ambazac", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Junien", "LibSubCom": "Saint-Victurnien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Saint-Vitte-sur-Briance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-la-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5668"}, "Abstentions": {"Nombre": "2259", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "3409", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3132", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-sous-Aixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Les Salles-Lavauguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "LibSubCom": "Sauviat-sur-Vige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "S\u00e9reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Solignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Surdoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Sussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Tersannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,34", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "34,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Thiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "36,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Thouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bellac", "LibSubCom": "Vaulry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Vayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Verneuil-Moustiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3391"}, "Abstentions": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "2076", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1929", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Couzeix", "LibSubCom": "Veyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Eymoutiers", "LibSubCom": "Vicq-sur-Breuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1101"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Rochechouart", "LibSubCom": "Videix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "LibSubCom": "Le Vigen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1767"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "LibSubCom": "Villefavard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "14,77"}]}]}