{"CodDpt": "90", "CodDpt3Car": "090", "LibDpt": "TERRITOIRE DE BELFORT", "Communes": [{"CodCan": "05", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Andelnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1013"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Angeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Anjoutey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Argi\u00e9sans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Auxelles-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Auxelles-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Banvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,30"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "70,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "68,37", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Bavilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Beaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3824"}, "Abstentions": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1887", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-1", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8642"}, "Abstentions": {"Nombre": "4647", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "3995", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3762", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CETIN Yusuf et Mme SUTCU Ebr\u00fc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETIN", "PrePsn": "Yusuf", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTCU", "PrePsn": "Ebr\u00fc", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETITPERRIN Ginette et M. WIEDMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITPERRIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAUDOT Bastien et Mme JABER Samia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUDOT", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABER", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUDAY Nicole et M. PAUFERT Claude", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUDAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUFERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOLY Sandra et M. PAGNONCELLI Damien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGNONCELLI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ACAR Touria et M. ROUSSELET Renaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACAR", "PrePsn": "Touria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOUGUERRA Liakout et M. CORVEC Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUERRA", "PrePsn": "Liakout", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORVEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-2", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10098"}, "Abstentions": {"Nombre": "5043", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "5055", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4832", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANCOIS Martine et M. GRUDLER Thi\u00e9baud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Thi\u00e9baud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBOEUF Ren\u00e9 et Mme TERNANT Muriel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERNANT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SOLEILHAVOUP Nicolas et Mme WIEDMANN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOLEILHAVOUP", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IVOL Marie-Helene et M. VIVOT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVOL", "PrePsn": "Marie-Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GALLIEN Francine et M. GUEMAZI S\u00e9lim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEMAZI", "PrePsn": "S\u00e9lim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Belfort-3", "LibSubCom": "Belfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7894"}, "Abstentions": {"Nombre": "3790", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "4104", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3923", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Marie-Jos\u00e9 et M. SALEMKOUR Hakim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALEMKOUR", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOUQUEZ Edith et M. RAUSHER Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUQUEZ", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUSHER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE BREZA Julie et M. GRUDLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BREZA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERDEM Gokhan et Mme PERRET Maggy", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERDEM", "PrePsn": "Gokhan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Maggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESANCENOT Florence et M. MESLOT Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESANCENOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLOT", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BETZLER Gilbert et Mme LAURENCY Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETZLER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENCY", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GUIOT Jacqueline et M. LETAILLEUR Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIOT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETAILLEUR", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Bermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bessoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bethonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Boron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Botans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Bourg-sous-Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Bourogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Brebotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,06", "RapportInscrit": "0,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Charmois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2020"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Chavanatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Chavannes-les-Grands", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Ch\u00e8vremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Courtelevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Cravanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Cuneli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Danjoutin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2473"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Delle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3944"}, "Abstentions": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "1903", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Denney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "60,86", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Dorans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Eguenigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Eloie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "Essert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2466"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Etueffont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Evette-Salbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Faverois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Felon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "F\u00eache-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Florimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Foussemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Frais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Froidefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Giromagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Grandvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1920"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Grosmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "31,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Grosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Joncherey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "33,27"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "66,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Lacollonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Lagrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lamadeleine-Val-des-Anges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Larivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Lebetain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Lepuix-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Lepuix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Leval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Menoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Meroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "M\u00e9zir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Montbouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Montreux-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Morvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Moval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Novillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,50"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "70,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Offemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "1390", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bavilliers", "LibSubCom": "P\u00e9rouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Petit-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "99,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Petitefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Petitmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Phaffans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "R\u00e9ch\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Autrech\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Recouvrance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Reppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Riervescemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Romagny-sous-Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Roppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Rougegoutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "33,29"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "66,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "63,43", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "35,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Rougemont-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "14,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Saint-Dizier-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "30,90"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "69,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Sermamagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Sevenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Suarce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Thiancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Tr\u00e9venans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "Urcerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "Valdoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Vauthiermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Grandvillars", "LibSubCom": "Vellescot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Giromagny", "LibSubCom": "Vescemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Valdoie", "LibSubCom": "V\u00e9trigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "LibSubCom": "V\u00e9zelois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Delle", "LibSubCom": "Villars-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "29,09"}]}]}