{"CodDpt": "91", "CodDpt3Car": "091", "LibDpt": "ESSONNE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Angerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2539"}, "Abstentions": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Angervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6050"}, "Abstentions": {"Nombre": "3305", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "2745", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2671", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Arrancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Athis-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17611"}, "Abstentions": {"Nombre": "10125", "RapportInscrit": "57,49"}, "Votants": {"Nombre": "7486", "RapportInscrit": "42,51"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7201", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2539", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANGANO Flavia et M. MINGOT Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGANO", "PrePsn": "Flavia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENAILI Mounia et M. TON-THAT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAILI", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TON-THAT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HADDAD Lisa et M. JACOBELLI Laurent", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Lisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBELLI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Authon-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,60"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Auvernaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Auvers-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Avrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Ballainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2584"}, "Abstentions": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Ballancourt-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5023"}, "Abstentions": {"Nombre": "2661", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "2362", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2260", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Baulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Bi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Blandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Boigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bois-Herpin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-le-Cutt\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boissy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Boissy-sous-Saint-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2888"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Bondoufle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6804"}, "Abstentions": {"Nombre": "3482", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "3322", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3151", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Boullay-les-Troux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Bouray-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Boussy-Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4628"}, "Abstentions": {"Nombre": "2443", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2114", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Boutervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Boutigny-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2326"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14296"}, "Abstentions": {"Nombre": "7541", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "6755", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "6483", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2403", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2203", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Breuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5590"}, "Abstentions": {"Nombre": "2772", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "2818", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Breux-Jouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Briis-sous-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Brouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "45,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Brunoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4240"}, "Abstentions": {"Nombre": "2209", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "2031", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1959", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Yerres", "LibSubCom": "Brunoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12441"}, "Abstentions": {"Nombre": "6518", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "5923", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5737", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDA Irvin et Mme RAGOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDA", "PrePsn": "Irvin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1670", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULLE Frank et Mme CHAGNON Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMETTE Nancy et M. DONZEAU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMETTE", "PrePsn": "Nancy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONZEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Buno-Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Bures-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6850"}, "Abstentions": {"Nombre": "3151", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "3699", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1419", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Cerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2462"}, "Abstentions": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chalo-Saint-Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chalou-Moulineux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Chamarande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Champcueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1781"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Champlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Champmotteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Chatignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Chauffour-l\u00e8s-Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Cheptainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Massy", "LibSubCom": "Chilly-Mazarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10795"}, "Abstentions": {"Nombre": "5752", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "5043", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4874", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Audrey et M. WARY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1438", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAN Colette et M. JURAVER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURAVER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Corbeil-Essonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22658"}, "Abstentions": {"Nombre": "13832", "RapportInscrit": "61,05"}, "Votants": {"Nombre": "8826", "RapportInscrit": "38,95"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8451", "RapportInscrit": "37,30", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2459", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2072", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Corbreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Le Coudray-Montceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Courances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Evry", "LibSubCom": "Courcouronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7389"}, "Abstentions": {"Nombre": "4450", "RapportInscrit": "60,22"}, "Votants": {"Nombre": "2939", "RapportInscrit": "39,78"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2819", "RapportInscrit": "38,15", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAKARY Alban et Mme PLAUD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAKARY", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAUD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUSA Johanna et M. GERING Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERING", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTIL Marie et M. BENAMARA Samir", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTIL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENAMARA", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Courdimanche-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Courson-Monteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Crosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5936"}, "Abstentions": {"Nombre": "3029", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "2907", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2802", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FIQUET Pascal et Mme OSMANI Abi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSMANI", "PrePsn": "Abi", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MANGEOT Maxime et Mme PETIT Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Dannemois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "D'Huison-Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6506"}, "Abstentions": {"Nombre": "3374", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "3132", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3012", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Draveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18814"}, "Abstentions": {"Nombre": "9245", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "9569", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "9130", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4471", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2467", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Echarcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Egly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3176"}, "Abstentions": {"Nombre": "1713", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6417"}, "Abstentions": {"Nombre": "3934", "RapportInscrit": "61,31"}, "Votants": {"Nombre": "2483", "RapportInscrit": "38,69"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2397", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Epinay-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7128"}, "Abstentions": {"Nombre": "3629", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "3499", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "3357", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Estouches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Etampes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12787"}, "Abstentions": {"Nombre": "6998", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "5789", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5557", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2457", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Etiolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2460"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4805"}, "Abstentions": {"Nombre": "2272", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "2533", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2417", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Evry", "LibSubCom": "Evry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24427"}, "Abstentions": {"Nombre": "15539", "RapportInscrit": "63,61"}, "Votants": {"Nombre": "8888", "RapportInscrit": "36,39"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "8477", "RapportInscrit": "34,70", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAKARY Alban et Mme PLAUD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAKARY", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAUD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3742", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUSA Johanna et M. GERING Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERING", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTIL Marie et M. BENAMARA Samir", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTIL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENAMARA", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Alais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2580"}, "Abstentions": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Fleury-M\u00e9rogis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "63,08"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "36,92"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Fontaine-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Fontenay-l\u00e8s-Briis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Fontenay-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "La For\u00eat-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "La For\u00eat-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,22"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "74,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "45,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Forges-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2584"}, "Abstentions": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Gif-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16369"}, "Abstentions": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "8620", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8437", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4385", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Gironville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Gometz-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Gometz-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Les Granges-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Grigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10270"}, "Abstentions": {"Nombre": "6805", "RapportInscrit": "66,26"}, "Votants": {"Nombre": "3465", "RapportInscrit": "33,74"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "3303", "RapportInscrit": "32,16", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENIS Thierry et Mme LARRIGNON Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Guibeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Guigneville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Guillerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Igny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7464"}, "Abstentions": {"Nombre": "3679", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "3785", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3677", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMONT Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAUMOSNE Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMOSNE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELANOUE Ludivine et M. HOUET Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUTHEMAYOU Martine et M. PIGNOL-VERDON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHEMAYOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNOL-VERDON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Itteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4665"}, "Abstentions": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2673", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Janville-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Janvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "62,74", "RapportInscrit": "41,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Juvisy-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9065"}, "Abstentions": {"Nombre": "4636", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "4429", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4290", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1494", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANGANO Flavia et M. MINGOT Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGANO", "PrePsn": "Flavia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENAILI Mounia et M. TON-THAT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAILI", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TON-THAT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HADDAD Lisa et M. JACOBELLI Laurent", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Lisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBELLI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Lardy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4213"}, "Abstentions": {"Nombre": "2024", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "2189", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2129", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Leudeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Leuville-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2831"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Limours en Hurepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4913"}, "Abstentions": {"Nombre": "2348", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "2565", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2487", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Linas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4193"}, "Abstentions": {"Nombre": "2263", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "1930", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1859", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Lisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5420"}, "Abstentions": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "2521", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Longjumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12737"}, "Abstentions": {"Nombre": "7188", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "5549", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "5317", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1449", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Longpont-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4485"}, "Abstentions": {"Nombre": "2420", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "2065", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Maisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1880"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Marcoussis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5812"}, "Abstentions": {"Nombre": "2715", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "3097", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2957", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1444", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Marolles-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,09", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Marolles-en-Hurepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3834"}, "Abstentions": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "1919", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Massy", "LibSubCom": "Massy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27886"}, "Abstentions": {"Nombre": "15529", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "12357", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "11915", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Audrey et M. WARY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4196", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAN Colette et M. JURAVER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURAVER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4866", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Mauchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Mennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10658"}, "Abstentions": {"Nombre": "5804", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "4854", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "4645", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2065", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2400"}, "Abstentions": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "M\u00e9robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Mespuits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Milly-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Moigny-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Les Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Mondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Monnerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Montgeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2063", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "2497", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2340", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Montgeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10759"}, "Abstentions": {"Nombre": "5119", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "5640", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "5398", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FIQUET Pascal et Mme OSMANI Abi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSMANI", "PrePsn": "Abi", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2579", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MANGEOT Maxime et Mme PETIT Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Montlh\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4274"}, "Abstentions": {"Nombre": "2142", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "2132", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2058", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Morangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7992"}, "Abstentions": {"Nombre": "4169", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "3823", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3726", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDAKANI Chirinne et M. GUYARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAKANI", "PrePsn": "Chirinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTHIER Martial et Mme TOITOT Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOITOT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAYWARD Ma\u00efa et M. VAGNEUX Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYWARD", "PrePsn": "Ma\u00efa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Morigny-Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3433"}, "Abstentions": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Morsang-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13834"}, "Abstentions": {"Nombre": "7583", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "6251", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6046", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2593", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Morsang-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Nainville-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "La Norville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3116"}, "Abstentions": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "1770", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Ollainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2912"}, "Abstentions": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Oncy-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1179"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Ormoy-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Orsay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11116"}, "Abstentions": {"Nombre": "5051", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "6065", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "5903", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMONT Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAUMOSNE Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMOSNE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELANOUE Ludivine et M. HOUET Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUTHEMAYOU Martine et M. PIGNOL-VERDON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHEMAYOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNOL-VERDON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "11,77", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Orveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Palaiseau", "LibSubCom": "Palaiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20771"}, "Abstentions": {"Nombre": "10598", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "10173", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "9840", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMONT Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAUMOSNE Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMOSNE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELANOUE Ludivine et M. HOUET Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3736", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3297", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUTHEMAYOU Martine et M. PIGNOL-VERDON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHEMAYOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNOL-VERDON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1351", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Athis-Mons", "LibSubCom": "Paray-Vieille-Poste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5039"}, "Abstentions": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANGANO Flavia et M. MINGOT Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGANO", "PrePsn": "Flavia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENAILI Mounia et M. TON-THAT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAILI", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TON-THAT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HADDAD Lisa et M. JACOBELLI Laurent", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Lisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBELLI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Pecqueuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "17,20", "RapportVotant": "27,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "68,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Le Plessis-P\u00e2t\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Plessis-Saint-Benoist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Prunay-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Puiselet-le-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Pussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Quincy-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5057"}, "Abstentions": {"Nombre": "2786", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "2271", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2184", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Richarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,54", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Ris-Orangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14768"}, "Abstentions": {"Nombre": "8305", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "6463", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6243", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1665", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2486", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "0,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Roinville-sous-Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Roinvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saclas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Saclay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2674"}, "Abstentions": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sous-Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Escobille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20235"}, "Abstentions": {"Nombre": "10465", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "9770", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "9423", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2113", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4368", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5372"}, "Abstentions": {"Nombre": "2902", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "2470", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2376", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5332"}, "Abstentions": {"Nombre": "2650", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2529", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Montcouronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12303"}, "Abstentions": {"Nombre": "6675", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "5628", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5423", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Perray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6072"}, "Abstentions": {"Nombre": "3371", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "2701", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2567", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Saintry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1836", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Saint-Vrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2185"}, "Abstentions": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Saint-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "Saulx-les-Chartreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3555"}, "Abstentions": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1978", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1897", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Savigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22949"}, "Abstentions": {"Nombre": "12208", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "10741", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "10429", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3511", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDAKANI Chirinne et M. GUYARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAKANI", "PrePsn": "Chirinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2629", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTHIER Martial et Mme TOITOT Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOITOT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAYWARD Ma\u00efa et M. VAGNEUX Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYWARD", "PrePsn": "Ma\u00efa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Sermaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Soisy-sur-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Draveil", "LibSubCom": "Soisy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5548"}, "Abstentions": {"Nombre": "2662", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "2886", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2743", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Souzy-la-Briche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Congerville-Thionville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Tigery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Arpajon", "LibSubCom": "Torfou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Valpuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Le Val-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "LibSubCom": "Varennes-Jarcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1648"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Vaugrigneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Vauhallan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Vayres-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-le-Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12517"}, "Abstentions": {"Nombre": "6018", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "6499", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "6329", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1777", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "53,12", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Vert-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1675"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Ris-Orangis", "LibSubCom": "Vert-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1912"}, "Abstentions": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Mennecy", "LibSubCom": "Videlles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "LibSubCom": "Vigneux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17352"}, "Abstentions": {"Nombre": "10354", "RapportInscrit": "59,67"}, "Votants": {"Nombre": "6998", "RapportInscrit": "40,33"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "6681", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FIQUET Pascal et Mme OSMANI Abi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSMANI", "PrePsn": "Abi", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2333", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MANGEOT Maxime et Mme PETIT Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1747", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "LibSubCom": "Villab\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3312"}, "Abstentions": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Villebon-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7184"}, "Abstentions": {"Nombre": "3375", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "3809", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3721", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Dourdan", "LibSubCom": "Villeconin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Longjumeau", "LibSubCom": "La Ville-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4651"}, "Abstentions": {"Nombre": "2499", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "2152", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2084", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Villejust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1406"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Villemoisson-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5109"}, "Abstentions": {"Nombre": "2459", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "2650", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "671", "LibCan": "Etampes", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Auvers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "LibSubCom": "Villiers-le-B\u00e2cle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "7,71", "RapportVotant": "12,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "82,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "685", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "LibSubCom": "Villiers-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3073"}, "Abstentions": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "LibSubCom": "Viry-Chatillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18748"}, "Abstentions": {"Nombre": "10517", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "8231", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7922", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3349", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2662", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENIS Thierry et Mme LARRIGNON Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "689", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "LibSubCom": "Wissous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5176"}, "Abstentions": {"Nombre": "2791", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "2385", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDAKANI Chirinne et M. GUYARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAKANI", "PrePsn": "Chirinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTHIER Martial et Mme TOITOT Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOITOT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAYWARD Ma\u00efa et M. VAGNEUX Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYWARD", "PrePsn": "Ma\u00efa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Yerres", "LibSubCom": "Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20836"}, "Abstentions": {"Nombre": "10821", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "10015", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "9741", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDA Irvin et Mme RAGOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDA", "PrePsn": "Irvin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5275", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULLE Frank et Mme CHAGNON Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMETTE Nancy et M. DONZEAU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMETTE", "PrePsn": "Nancy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONZEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Les Ulis", "LibSubCom": "Les Ulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13315"}, "Abstentions": {"Nombre": "8100", "RapportInscrit": "60,83"}, "Votants": {"Nombre": "5215", "RapportInscrit": "39,17"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "4955", "RapportInscrit": "37,21", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "12,14"}]}]}