{"CodDpt": "93", "CodDpt3Car": "093", "LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aubervilliers", "LibSubCom": "Aubervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27236"}, "Abstentions": {"Nombre": "19387", "RapportInscrit": "71,18"}, "Votants": {"Nombre": "7849", "RapportInscrit": "28,82"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "27,51", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALI CHERIF Arab et Mme DJERROUD Sadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALI CHERIF", "PrePsn": "Arab", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJERROUD", "PrePsn": "Sadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUYOMARD Alain et Mme LECAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOMARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCLET Karine et M. HAMZA Kamel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCLET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMZA", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RAAF Tahar et Mme YONNET Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAAF", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YONNET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1896", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUDET Pascal et Mme DERKAOUI Meriem", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERKAOUI", "PrePsn": "Meriem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Aulnay-sous-Bois", "LibSubCom": "Aulnay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44454"}, "Abstentions": {"Nombre": "28923", "RapportInscrit": "65,06"}, "Votants": {"Nombre": "15531", "RapportInscrit": "34,94"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "14870", "RapportInscrit": "33,45", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXHEIMER Claire et M. TOUPUISSANT Mackendie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXHEIMER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUPUISSANT", "PrePsn": "Mackendie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZZAOUYA-COTRIE Latifa et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZZAOUYA-COTRIE", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3338", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Daniel et Mme TADDEI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TADDEI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOZONNET Cyril et Mme VANESSCHE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZONNET", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANESSCHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESCHIZZA Bruno et Mme MAROUN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESCHIZZA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6895", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Bagnolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18415"}, "Abstentions": {"Nombre": "12566", "RapportInscrit": "68,24"}, "Votants": {"Nombre": "5849", "RapportInscrit": "31,76"}, "Blancs": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5429", "RapportInscrit": "29,48", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVIER-WAGENAAR Florian et Mme TAIEB Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER-WAGENAAR", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIEB", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUVERGNE Sofia et M. JAMET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVERGNE", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIABIANY Mickael et Mme MOUSSAOUI Baya", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIABIANY", "PrePsn": "Mickael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSAOUI", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2100", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "LibSubCom": "Le Blanc-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25157"}, "Abstentions": {"Nombre": "15706", "RapportInscrit": "62,43"}, "Votants": {"Nombre": "9451", "RapportInscrit": "37,57"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "9144", "RapportInscrit": "36,35", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERIF Mohammed et Mme KHATIM Karima", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIF", "PrePsn": "Mohammed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHATIM", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HEDEL Sandrine et M. SOUBEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SELLEM Sabrina et M. SPAGNOL Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SELLEM", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1910", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4055", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bobigny", "LibSubCom": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20952"}, "Abstentions": {"Nombre": "14858", "RapportInscrit": "70,91"}, "Votants": {"Nombre": "6094", "RapportInscrit": "29,09"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5813", "RapportInscrit": "27,74", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONFERRAN Claudine et M. RONDEPIERRE Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONFERRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEPIERRE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELAHCENE Naima et M. GHERRAS Miloud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAHCENE", "PrePsn": "Naima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHERRAS", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEN AHMED Fouad et Mme DAY Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Fouad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "70,60"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "29,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "28,04", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BADOUX Sylvie et M. BARADJI Madigata", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUX", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARADJI", "PrePsn": "Madigata", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KADRI Hakim et Mme PIERRONNET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRONNET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSEBCI Hocen et Mme VERNEAU Jordane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSEBCI", "PrePsn": "Hocen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEAU", "PrePsn": "Jordane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARIDAN Guy et Mme MERLIER Il\u00e9ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIDAN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIER", "PrePsn": "Il\u00e9ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Bondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25409"}, "Abstentions": {"Nombre": "15603", "RapportInscrit": "61,41"}, "Votants": {"Nombre": "9806", "RapportInscrit": "38,59"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "9382", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BADOUX Sylvie et M. BARADJI Madigata", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUX", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARADJI", "PrePsn": "Madigata", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KADRI Hakim et Mme PIERRONNET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRONNET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSEBCI Hocen et Mme VERNEAU Jordane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSEBCI", "PrePsn": "Hocen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEAU", "PrePsn": "Jordane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1923", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARIDAN Guy et Mme MERLIER Il\u00e9ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIDAN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIER", "PrePsn": "Il\u00e9ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3849", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "Le Bourget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6418"}, "Abstentions": {"Nombre": "3978", "RapportInscrit": "61,98"}, "Votants": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "38,02"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2378", "RapportInscrit": "37,05", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HADJADJ Mebrouka et M. YAHYA Nasreddinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Mebrouka", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAHYA", "PrePsn": "Nasreddinne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KHEROUNI Samir et Mme LECLERC C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHEROUNI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CADAYS-DELHOME Corinne et M. CHERRABEN Seyfeddine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADAYS-DELHOME", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERRABEN", "PrePsn": "Seyfeddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CUMPS Thierry et Mme GAMOTEA Helen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUMPS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMOTEA", "PrePsn": "Helen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Livry-Gargan", "LibSubCom": "Clichy-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11006"}, "Abstentions": {"Nombre": "7779", "RapportInscrit": "70,68"}, "Votants": {"Nombre": "3227", "RapportInscrit": "29,32"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3111", "RapportInscrit": "28,27", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BITATSI -TRACHET Fran\u00e7oise et M. SAINT-VAL Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITATSI -TRACHET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-VAL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAVEL Gilles et Mme PAMPOUILLE Marie-Ana\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVEL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAMPOUILLE", "PrePsn": "Marie-Ana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1959", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELAUTRETTE Corinne et M. MUNOZ Sullivan", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Sullivan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "0,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Coubron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Xavier et Mme MARTINEZ - BAILLY Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ - BAILLY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Gerard et Mme MELLITI Angelique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLITI", "PrePsn": "Angelique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "La Courneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14215"}, "Abstentions": {"Nombre": "8865", "RapportInscrit": "62,36"}, "Votants": {"Nombre": "5350", "RapportInscrit": "37,64"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5172", "RapportInscrit": "36,38", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HADJADJ Mebrouka et M. YAHYA Nasreddinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Mebrouka", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAHYA", "PrePsn": "Nasreddinne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KHEROUNI Samir et Mme LECLERC C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHEROUNI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CADAYS-DELHOME Corinne et M. CHERRABEN Seyfeddine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADAYS-DELHOME", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERRABEN", "PrePsn": "Seyfeddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CUMPS Thierry et Mme GAMOTEA Helen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUMPS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMOTEA", "PrePsn": "Helen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "LibSubCom": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3976"}, "Abstentions": {"Nombre": "2658", "RapportInscrit": "66,85"}, "Votants": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "33,15"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "31,11", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERIF Mohammed et Mme KHATIM Karima", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIF", "PrePsn": "Mohammed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHATIM", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HEDEL Sandrine et M. SOUBEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SELLEM Sabrina et M. SPAGNOL Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SELLEM", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Drancy", "LibSubCom": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31163"}, "Abstentions": {"Nombre": "19200", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "11963", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11500", "RapportInscrit": "36,90", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VALENTIN Olivier et Mme VASSEUR Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme VALLES Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLES", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2565", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGARDE Aude et M. SALINI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5980", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUR Patricia et M. CARRE Jullien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Jullien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BU LOCKO Ludovic et Mme FAOUZI Hanane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BU LOCKO", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAOUZI", "PrePsn": "Hanane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1484", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "La Courneuve", "LibSubCom": "Dugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5183"}, "Abstentions": {"Nombre": "3281", "RapportInscrit": "63,30"}, "Votants": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "36,70"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "35,29", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HADJADJ Mebrouka et M. YAHYA Nasreddinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Mebrouka", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAHYA", "PrePsn": "Nasreddinne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KHEROUNI Samir et Mme LECLERC C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHEROUNI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,19", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CADAYS-DELHOME Corinne et M. CHERRABEN Seyfeddine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADAYS-DELHOME", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERRABEN", "PrePsn": "Seyfeddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CUMPS Thierry et Mme GAMOTEA Helen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUMPS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMOTEA", "PrePsn": "Helen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10518"}, "Abstentions": {"Nombre": "7366", "RapportInscrit": "70,03"}, "Votants": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "29,97"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "28,63", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUENOT Marion et M. LOIMON Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOIMON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUCCAFURRI Jean-Marc et Mme JOUANI Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCCAFURRI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUANI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14470"}, "Abstentions": {"Nombre": "9555", "RapportInscrit": "66,03"}, "Votants": {"Nombre": "4915", "RapportInscrit": "33,97"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "4764", "RapportInscrit": "32,92", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAURICHON Roxane et M. PEREIRA Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURICHON", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBARRY V\u00e9ronique et M. DURAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARRY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY William et Mme ZEDOUTI Wahiba", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEDOUTI", "PrePsn": "Wahiba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2620", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Gagny", "LibSubCom": "Gagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21525"}, "Abstentions": {"Nombre": "12206", "RapportInscrit": "56,71"}, "Votants": {"Nombre": "9319", "RapportInscrit": "43,29"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "8962", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCOIS Nadia et M. WARGNIEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARGNIEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2347", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONCENTRAIT Patricia et M. TAVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCENTRAIT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3369", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "LibSubCom": "Gournay-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4567"}, "Abstentions": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "2215", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2129", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARDEAU Herminia et M. PAULIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDEAU", "PrePsn": "Herminia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLERIOUX Yann et Mme MONNIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "L'Ile-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3509"}, "Abstentions": {"Nombre": "2212", "RapportInscrit": "63,04"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "36,96"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "34,82", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAURICHON Roxane et M. PEREIRA Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURICHON", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "18,17", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBARRY V\u00e9ronique et M. DURAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARRY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY William et Mme ZEDOUTI Wahiba", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEDOUTI", "PrePsn": "Wahiba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Les Lilas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13866"}, "Abstentions": {"Nombre": "7677", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "6189", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "5980", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVIER-WAGENAAR Florian et Mme TAIEB Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER-WAGENAAR", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIEB", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUVERGNE Sofia et M. JAMET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVERGNE", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIABIANY Mickael et Mme MOUSSAOUI Baya", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIABIANY", "PrePsn": "Mickael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSAOUI", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Livry-Gargan", "LibSubCom": "Livry-Gargan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22795"}, "Abstentions": {"Nombre": "11909", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "10886", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "10470", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BITATSI -TRACHET Fran\u00e7oise et M. SAINT-VAL Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITATSI -TRACHET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-VAL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAVEL Gilles et Mme PAMPOUILLE Marie-Ana\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVEL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAMPOUILLE", "PrePsn": "Marie-Ana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3197", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3643", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2630", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELAUTRETTE Corinne et M. MUNOZ Sullivan", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Sullivan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Montfermeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12586"}, "Abstentions": {"Nombre": "7762", "RapportInscrit": "61,67"}, "Votants": {"Nombre": "4824", "RapportInscrit": "38,33"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4673", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Xavier et Mme MARTINEZ - BAILLY Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ - BAILLY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1918", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Gerard et Mme MELLITI Angelique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLITI", "PrePsn": "Angelique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Montreuil-1", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23371"}, "Abstentions": {"Nombre": "14422", "RapportInscrit": "61,71"}, "Votants": {"Nombre": "8949", "RapportInscrit": "38,29"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "8570", "RapportInscrit": "36,67", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHERCHANOC Riva et M. VIGNERON Florian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHERCHANOC", "PrePsn": "Riva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERON", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2455", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIGNON Serge et Mme GASTINE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTINE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2475", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEHAY Catherine et M. RAHMANI Nordine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Nordine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Montreuil-2", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32564"}, "Abstentions": {"Nombre": "19991", "RapportInscrit": "61,39"}, "Votants": {"Nombre": "12573", "RapportInscrit": "38,61"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12088", "RapportInscrit": "37,12", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATTIA Dominique et M. BEDREDDINE Bela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDREDDINE", "PrePsn": "Bela\u00efde", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEN GHANEM Nabil et Mme CLAUX Bertille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN GHANEM", "PrePsn": "Nabil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUX", "PrePsn": "Bertille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRERY Florence et M. LEGHMIZI Djamal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGHMIZI", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2646", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VILLENEUVE Gregory et Mme VIPREY Mouna", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIPREY", "PrePsn": "Mouna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLIN Jean-Luc et Mme COURTIAL Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KEISER Christel et M. MAMADOU Eheick", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEISER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMADOU", "PrePsn": "Eheick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme C\u00c9NAT St\u00e9phanie et M. LEFORESTIER Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "C\u00c9NAT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORESTIER", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "2,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Neuilly-Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13577"}, "Abstentions": {"Nombre": "8024", "RapportInscrit": "59,10"}, "Votants": {"Nombre": "5553", "RapportInscrit": "40,90"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5330", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JULIEN FAUVET Patrick et Mme METAY Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN FAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HIRSCH Xavier et Mme HROUDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIRSCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HROUDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Gagny", "LibSubCom": "Neuilly-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19173"}, "Abstentions": {"Nombre": "11812", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "7361", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "36,45", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3256", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCOIS Nadia et M. WARGNIEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARGNIEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1575", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONCENTRAIT Patricia et M. TAVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCENTRAIT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "LibSubCom": "Noisy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35645"}, "Abstentions": {"Nombre": "21687", "RapportInscrit": "60,84"}, "Votants": {"Nombre": "13958", "RapportInscrit": "39,16"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "13399", "RapportInscrit": "37,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARDEAU Herminia et M. PAULIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDEAU", "PrePsn": "Herminia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2738", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3771", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5449", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLERIOUX Yann et Mme MONNIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bobigny", "LibSubCom": "Noisy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20474"}, "Abstentions": {"Nombre": "13289", "RapportInscrit": "64,91"}, "Votants": {"Nombre": "7185", "RapportInscrit": "35,09"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "6905", "RapportInscrit": "33,73", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONFERRAN Claudine et M. RONDEPIERRE Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONFERRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEPIERRE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELAHCENE Naima et M. GHERRAS Miloud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAHCENE", "PrePsn": "Naima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHERRAS", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEN AHMED Fouad et Mme DAY Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Fouad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1609", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2453", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Pantin", "LibSubCom": "Pantin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24107"}, "Abstentions": {"Nombre": "14694", "RapportInscrit": "60,95"}, "Votants": {"Nombre": "9413", "RapportInscrit": "39,05"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9068", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIBOZ Andr\u00e9 et Mme NOYER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOYER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMZIANE Samir et Mme AZOUG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIANE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZOUG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1694", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Thu Van et M. CARVALHINHO Geoffrey", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Thu Van", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARVALHINHO", "PrePsn": "Geoffrey", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1340", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4473", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MANI Iymen et M. VIRION Alain Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI", "PrePsn": "Iymen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRION", "PrePsn": "Alain Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bondy", "LibSubCom": "Les Pavillons-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11569"}, "Abstentions": {"Nombre": "6668", "RapportInscrit": "57,64"}, "Votants": {"Nombre": "4901", "RapportInscrit": "42,36"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4764", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BADOUX Sylvie et M. BARADJI Madigata", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUX", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARADJI", "PrePsn": "Madigata", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KADRI Hakim et Mme PIERRONNET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRONNET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSEBCI Hocen et Mme VERNEAU Jordane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSEBCI", "PrePsn": "Hocen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEAU", "PrePsn": "Jordane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2696", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARIDAN Guy et Mme MERLIER Il\u00e9ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIDAN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIER", "PrePsn": "Il\u00e9ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12027"}, "Abstentions": {"Nombre": "8722", "RapportInscrit": "72,52"}, "Votants": {"Nombre": "3305", "RapportInscrit": "27,48"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "3149", "RapportInscrit": "26,18", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUENOT Marion et M. LOIMON Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOIMON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUCCAFURRI Jean-Marc et Mme JOUANI Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCCAFURRI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUANI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Pantin", "LibSubCom": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8592"}, "Abstentions": {"Nombre": "5024", "RapportInscrit": "58,47"}, "Votants": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "41,53"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3443", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIBOZ Andr\u00e9 et Mme NOYER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOYER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMZIANE Samir et Mme AZOUG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIANE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZOUG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Thu Van et M. CARVALHINHO Geoffrey", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Thu Van", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARVALHINHO", "PrePsn": "Geoffrey", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MANI Iymen et M. VIRION Alain Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI", "PrePsn": "Iymen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRION", "PrePsn": "Alain Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Le Raincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10506"}, "Abstentions": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "57,60"}, "Votants": {"Nombre": "4455", "RapportInscrit": "42,40"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4313", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JULIEN FAUVET Patrick et Mme METAY Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN FAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HIRSCH Xavier et Mme HROUDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIRSCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HROUDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2077", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bagnolet", "LibSubCom": "Romainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13526"}, "Abstentions": {"Nombre": "8459", "RapportInscrit": "62,54"}, "Votants": {"Nombre": "5067", "RapportInscrit": "37,46"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4906", "RapportInscrit": "36,27", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVIER-WAGENAAR Florian et Mme TAIEB Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER-WAGENAAR", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIEB", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUVERGNE Sofia et M. JAMET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVERGNE", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1106", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIABIANY Mickael et Mme MOUSSAOUI Baya", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIABIANY", "PrePsn": "Mickael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSAOUI", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2170", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Montreuil-1", "LibSubCom": "Rosny-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23304"}, "Abstentions": {"Nombre": "14503", "RapportInscrit": "62,23"}, "Votants": {"Nombre": "8801", "RapportInscrit": "37,77"}, "Blancs": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8247", "RapportInscrit": "35,39", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHERCHANOC Riva et M. VIGNERON Florian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHERCHANOC", "PrePsn": "Riva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERON", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIGNON Serge et Mme GASTINE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTINE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEHAY Catherine et M. RAHMANI Nordine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Nordine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3399", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Denis-1", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24553"}, "Abstentions": {"Nombre": "16505", "RapportInscrit": "67,22"}, "Votants": {"Nombre": "8048", "RapportInscrit": "32,78"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "7754", "RapportInscrit": "31,58", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GON\u00c7ALVES Milisa et M. MELANE Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GON\u00c7ALVES", "PrePsn": "Milisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELANE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKHI Brahim et Mme DALI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKHI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRE Guy et Mme GUILLERMOND Christina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMOND", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSOGBA Adeline et M. PRIVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOGBA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAGAYOKO Bally et Mme HAYE Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Bally", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2406", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANTONIN Jean-Michel et Mme LARONDE Fatima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTONIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARONDE", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GROSBOIS Nad\u00e8ge et M. HANOTIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANOTIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2535", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Denis-2", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18750"}, "Abstentions": {"Nombre": "13139", "RapportInscrit": "70,07"}, "Votants": {"Nombre": "5611", "RapportInscrit": "29,93"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5280", "RapportInscrit": "28,16", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABBOU Mansoria et M. HURTUS Rosan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBOU", "PrePsn": "Mansoria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURTUS", "PrePsn": "Rosan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MUGERIN Julien et Mme NICOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUGERIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRAS Yves et Mme LABBE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "0,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE HUU C\u00e9line et M. ROUG\u00c9 Ulrich", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HUU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Ulrich", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AMZAL Najia et M. DUPREY Corentin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZAL", "PrePsn": "Najia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPREY", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1486", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme M'GHIZOU Habiba et M. RABAHALLAH Slimane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M'GHIZOU", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAHALLAH", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Ouen", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22620"}, "Abstentions": {"Nombre": "14401", "RapportInscrit": "63,66"}, "Votants": {"Nombre": "8219", "RapportInscrit": "36,34"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "7958", "RapportInscrit": "35,18", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAURICHON Roxane et M. PEREIRA Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURICHON", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBARRY V\u00e9ronique et M. DURAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARRY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY William et Mme ZEDOUTI Wahiba", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEDOUTI", "PrePsn": "Wahiba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "1,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Sevran", "LibSubCom": "Sevran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22427"}, "Abstentions": {"Nombre": "14988", "RapportInscrit": "66,83"}, "Votants": {"Nombre": "7439", "RapportInscrit": "33,17"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "7143", "RapportInscrit": "31,85", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1210", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTAIN Cl\u00e9mentine et M. BASTARAUD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAIN", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BASTARAUD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1662", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMENT Agn\u00e8s et M. SCAGNI Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAGNI", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2308", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. IGUEDLANE Charles et Mme KEDDOUH Atika", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGUEDLANE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEDDOUH", "PrePsn": "Atika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1635", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHEVRIER Sylvie et M. KPODE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KPODE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Denis-2", "LibSubCom": "Stains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16514"}, "Abstentions": {"Nombre": "11348", "RapportInscrit": "68,72"}, "Votants": {"Nombre": "5166", "RapportInscrit": "31,28"}, "Blancs": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4778", "RapportInscrit": "28,93", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABBOU Mansoria et M. HURTUS Rosan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBOU", "PrePsn": "Mansoria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURTUS", "PrePsn": "Rosan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MUGERIN Julien et Mme NICOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUGERIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRAS Yves et Mme LABBE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "1,36", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE HUU C\u00e9line et M. ROUG\u00c9 Ulrich", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HUU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Ulrich", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AMZAL Najia et M. DUPREY Corentin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZAL", "PrePsn": "Najia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPREY", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme M'GHIZOU Habiba et M. RABAHALLAH Slimane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M'GHIZOU", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAHALLAH", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Tremblay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20681"}, "Abstentions": {"Nombre": "12678", "RapportInscrit": "61,30"}, "Votants": {"Nombre": "8003", "RapportInscrit": "38,70"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7671", "RapportInscrit": "37,09", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Xavier et Mme MARTINEZ - BAILLY Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ - BAILLY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2234", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Gerard et Mme MELLITI Angelique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLITI", "PrePsn": "Angelique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3526", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Tremblay-en-France", "LibSubCom": "Vaujours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4262"}, "Abstentions": {"Nombre": "2593", "RapportInscrit": "60,84"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "39,16"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "37,80", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Xavier et Mme MARTINEZ - BAILLY Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ - BAILLY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Gerard et Mme MELLITI Angelique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLITI", "PrePsn": "Angelique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Villemomble", "LibSubCom": "Villemomble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15280"}, "Abstentions": {"Nombre": "7966", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "7314", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7029", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JULIEN FAUVET Patrick et Mme METAY Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN FAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1607", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HIRSCH Xavier et Mme HROUDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIRSCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HROUDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3179", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Sevran", "LibSubCom": "Villepinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18990"}, "Abstentions": {"Nombre": "12824", "RapportInscrit": "67,53"}, "Votants": {"Nombre": "6166", "RapportInscrit": "32,47"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5875", "RapportInscrit": "30,94", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTAIN Cl\u00e9mentine et M. BASTARAUD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAIN", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BASTARAUD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMENT Agn\u00e8s et M. SCAGNI Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAGNI", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. IGUEDLANE Charles et Mme KEDDOUH Atika", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGUEDLANE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEDDOUH", "PrePsn": "Atika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHEVRIER Sylvie et M. KPODE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KPODE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "LibSubCom": "Villetaneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5737"}, "Abstentions": {"Nombre": "4171", "RapportInscrit": "72,70"}, "Votants": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "27,30"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "25,88", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUENOT Marion et M. LOIMON Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOIMON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUCCAFURRI Jean-Marc et Mme JOUANI Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCCAFURRI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUANI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "4,22"}]}]}