{"CodDpt": "94", "CodDpt3Car": "094", "LibDpt": "VAL DE MARNE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Ablon-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3087"}, "Abstentions": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PISSARRA Claudio et Mme RIESEMANN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSARRA", "PrePsn": "Claudio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIESEMANN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Alfortville", "LibSubCom": "Alfortville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23646"}, "Abstentions": {"Nombre": "12976", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "10670", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "10226", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILLARD Genevi\u00e8ve et M. LAURENT David", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKOUCHE Mohamed et Mme SANTIAGO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKOUCHE", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4483", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOUIS Pascale et M. SCHNAPP Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNAPP", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TANGUY Fran\u00e7ois et Mme ZABOUNIAN D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABOUNIAN", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2324", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLOT Fran\u00e7oise et M. FOUCHARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Cachan", "LibSubCom": "Arcueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12238"}, "Abstentions": {"Nombre": "7119", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "5119", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4879", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE SAINT JUST D'AUTINGUES Manon et M. TRUFFAUT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JUST D'AUTINGUES", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUFFAUT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAIE Carine et M. PLAN Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAIE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LANO\u00cb Dominique et Mme LEGOURD ROCHETEAU Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANO\u00cb", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOURD ROCHETEAU", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Boissy-Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8368"}, "Abstentions": {"Nombre": "5050", "RapportInscrit": "60,35"}, "Votants": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "39,65"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3195", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Bonneuil-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8829"}, "Abstentions": {"Nombre": "5270", "RapportInscrit": "59,69"}, "Votants": {"Nombre": "3559", "RapportInscrit": "40,31"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3433", "RapportInscrit": "38,88", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREAU Christine et M. OUSEDDIK Smaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUSEDDIK", "PrePsn": "Smaine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUET Patrick et Mme GERVELAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVELAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRANGE Jean-Paul et Mme LAFORGE Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Bry-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11523"}, "Abstentions": {"Nombre": "6184", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "5339", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5090", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMAIRE Nathalie et M. NORGUEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORGUEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Jacques et Mme SAUVAGE Josette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASSOT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TESTUZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Cachan", "LibSubCom": "Cachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16403"}, "Abstentions": {"Nombre": "9096", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "7307", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7022", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1793", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE SAINT JUST D'AUTINGUES Manon et M. TRUFFAUT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JUST D'AUTINGUES", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUFFAUT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAIE Carine et M. PLAN Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAIE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2846", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LANO\u00cb Dominique et Mme LEGOURD ROCHETEAU Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANO\u00cb", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOURD ROCHETEAU", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-1", "LibSubCom": "Champigny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28322"}, "Abstentions": {"Nombre": "15892", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "12430", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "12074", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOTZE Anne-Marie et M. ROUGIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTZE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVIER Christian et Mme LE LAGADEC Jeannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LAGADEC", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5511", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUKSEMBURG-DELACOUR Aline et M. NELLO Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUKSEMBURG-DELACOUR", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELLO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Laurent et Mme THIROUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIROUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4213", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "LibSubCom": "Champigny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13951"}, "Abstentions": {"Nombre": "8780", "RapportInscrit": "62,93"}, "Votants": {"Nombre": "5171", "RapportInscrit": "37,07"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "4982", "RapportInscrit": "35,71", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2011", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEVIGE Thierry et Mme RECHER Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOMO Caroline et M. DJEBARA Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOMO", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDUY Carine et M. HAEMMERL\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDUY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEMMERL\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Charenton-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19657"}, "Abstentions": {"Nombre": "10508", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "9149", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8950", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTRAND Emilie et M. NICOLAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABDELKADER Warda et M. LEONZI Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELKADER", "PrePsn": "Warda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONZI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Sylvie et M. VIMAL Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMAL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4565", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ-PARDO Maria et M. PINLOCHE Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ-PARDO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINLOCHE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "LibSubCom": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10323"}, "Abstentions": {"Nombre": "5998", "RapportInscrit": "58,10"}, "Votants": {"Nombre": "4325", "RapportInscrit": "41,90"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4163", "RapportInscrit": "40,33", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1412", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEVIGE Thierry et Mme RECHER Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOMO Caroline et M. DJEBARA Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOMO", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDUY Carine et M. HAEMMERL\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDUY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEMMERL\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Chevilly-Larue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10437"}, "Abstentions": {"Nombre": "5869", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "4568", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "4410", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERVAIS Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PLAINCHANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAINCHANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1871", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TRAN Bruno et Mme ZERBIB Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERBIB", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JONNET Patricia et M. LADJICI Yacine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JONNET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Yacine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "LibSubCom": "Choisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20065"}, "Abstentions": {"Nombre": "10923", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "9142", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8888", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LYFOUNG Elise et M. THIAM Moustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LYFOUNG", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIAM", "PrePsn": "Moustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAHRI Chlo\u00e9 et M. PANETTA Tonino", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAHRI", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANETTA", "PrePsn": "Tonino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLET Michelle et M. GOUGOUGNAN-ZADIGUE Emmanuelly", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGOUGNAN-ZADIGUE", "PrePsn": "Emmanuelly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAYE Marema et M. TISLER Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYE", "PrePsn": "Marema", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISLER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BENKAHLA Malika et M. BIYIK Birol", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENKAHLA", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIYIK", "PrePsn": "Birol", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Cr\u00e9teil-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23614"}, "Abstentions": {"Nombre": "13983", "RapportInscrit": "59,21"}, "Votants": {"Nombre": "9631", "RapportInscrit": "40,79"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "9171", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LUCA Catherine et M. HOUEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGER Maryse et M. MARZO Ga\u00e9tan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZO", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SMANIOTTO GRUSKA Sylvie et M. THEZARD Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SMANIOTTO GRUSKA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEZARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2206", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HENRY M\u00e9h\u00e9di et Mme TESANOVIC Tatjana", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "M\u00e9h\u00e9di", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESANOVIC", "PrePsn": "Tatjana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOHNSON Abraham et Mme SOL Josette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Abraham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Cr\u00e9teil-2", "LibSubCom": "Cr\u00e9teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23975"}, "Abstentions": {"Nombre": "13624", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "10351", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9892", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAR Jean et Mme IRATNI-GASMI Ouarda", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRATNI-GASMI", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMAR Michel et Mme BOULC'H Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULC'H", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOUCK Marie-Agn\u00e8s et M. QUINART Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUCK", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINART", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CADOT Ange et M. HEBBRECHT Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADOT", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBBRECHT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HELIN Bruno et Mme JEANVOINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANVOINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "LibSubCom": "Fontenay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32499"}, "Abstentions": {"Nombre": "17795", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "14704", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14351", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERBERT Laure et M. JAMES Florian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBERT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1926", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4803", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU Christophe et Mme MICHON Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUMEAU Jeanne et M. PARMENTIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMEAU", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1900", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNET Marc et Mme SADOUDI Ourdia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUDI", "PrePsn": "Ourdia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3762", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "034", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15224"}, "Abstentions": {"Nombre": "8981", "RapportInscrit": "58,99"}, "Votants": {"Nombre": "6243", "RapportInscrit": "41,01"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "39,65", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABESSOLO MV\u00c9 Constant et Mme LECLERC-BRUANT Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABESSOLO MV\u00c9", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC-BRUANT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENOLLE Jean-Claude et Mme VIAUD Jeannine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOLLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "16,68", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLONEAUX St\u00e9phane et Mme TIRONNEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONEAUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRONNEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GILLET Mireille et M. RONDELET R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDELET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1724", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "LibSubCom": "Gentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9836"}, "Abstentions": {"Nombre": "5639", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "4197", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4076", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPPELLIER Bernard et Mme HERRATI Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPELLIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRATI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HADJIDJ La\u00efd et Mme POMPIGNAC Barbara", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJIDJ", "PrePsn": "La\u00efd", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMPIGNAC", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMENSKY Alexandre et Mme VUILLARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMENSKY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENBELKACEM Sarah et M. GIBLIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENBELKACEM", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBLIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHIBOUB Nadia et M. CRESPIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIBOUB", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRESPIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "LibSubCom": "L'Hay-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19430"}, "Abstentions": {"Nombre": "10527", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "8903", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8720", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABESSOLO MV\u00c9 Constant et Mme LECLERC-BRUANT Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABESSOLO MV\u00c9", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC-BRUANT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENOLLE Jean-Claude et Mme VIAUD Jeannine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOLLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1030", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLONEAUX St\u00e9phane et Mme TIRONNEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONEAUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRONNEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GILLET Mireille et M. RONDELET R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDELET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3899", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ivry-sur-Seine", "LibSubCom": "Ivry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27737"}, "Abstentions": {"Nombre": "15841", "RapportInscrit": "57,11"}, "Votants": {"Nombre": "11896", "RapportInscrit": "42,89"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11592", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. A\u00cfT AMARA Tariq et Mme SEBAIHI Sabrina", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT AMARA", "PrePsn": "Tariq", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBAIHI", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAILLON Sigrid et M. DEVOUCOUX Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Sigrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOUCOUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBRY Valentin et Mme LEFEVRE Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BR\u00c9MONT Lydie et M. BRUMENT Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c9MONT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUMENT", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALEXANDRE COLMADO Maria et M. COUJARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE COLMADO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUJARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KIROUANI Lamya et M. SAVOLDELLI Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIROUANI", "PrePsn": "Lamya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVOLDELLI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4786", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Joinville-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11997"}, "Abstentions": {"Nombre": "6374", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "5623", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5459", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTRAND Emilie et M. NICOLAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABDELKADER Warda et M. LEONZI Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELKADER", "PrePsn": "Warda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONZI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Sylvie et M. VIMAL Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMAL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1948", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ-PARDO Maria et M. PINLOCHE Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ-PARDO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINLOCHE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "LibSubCom": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14720"}, "Abstentions": {"Nombre": "9064", "RapportInscrit": "61,58"}, "Votants": {"Nombre": "5656", "RapportInscrit": "38,42"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5449", "RapportInscrit": "37,02", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPPELLIER Bernard et Mme HERRATI Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPELLIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRATI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HADJIDJ La\u00efd et Mme POMPIGNAC Barbara", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJIDJ", "PrePsn": "La\u00efd", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMPIGNAC", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMENSKY Alexandre et Mme VUILLARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMENSKY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENBELKACEM Sarah et M. GIBLIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENBELKACEM", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBLIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHIBOUB Nadia et M. CRESPIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIBOUB", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRESPIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1277", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Limeil-Br\u00e9vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11465"}, "Abstentions": {"Nombre": "6352", "RapportInscrit": "55,40"}, "Votants": {"Nombre": "5113", "RapportInscrit": "44,60"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4930", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENALI Mohamed et Mme NSOGA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NSOGA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIE DE FICQUELMONT Anastasia et M. MAZURI\u00c9 Lionel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIE DE FICQUELMONT", "PrePsn": "Anastasia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZURI\u00c9", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COULEARD Muriel et M. LANDON Arthur", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULEARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. A\u00cfT-HAMMA Larbi et Mme BRUNI Thiaba", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT-HAMMA", "PrePsn": "Larbi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "Thiaba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Maisons-Alfort", "LibSubCom": "Maisons-Alfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35378"}, "Abstentions": {"Nombre": "18132", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "17246", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "16832", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Xavier et Mme GALLAIS Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTRE G\u00e9rard et Mme HONQUERT Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONQUERT", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2434", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCH\u00c9 Bernard et Mme PERDUCAT Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCH\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERDUCAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPITANIO Olivier et Mme PARRAIN Marie France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPITANIO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRAIN", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8997", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELOT Alain et Mme TIPHAGNE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPHAGNE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CUSSAC Isabelle et M. MONFORT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSAC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Mandres-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3205"}, "Abstentions": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Marolles-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3902"}, "Abstentions": {"Nombre": "2083", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTRAND Emilie et M. NICOLAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABDELKADER Warda et M. LEONZI Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELKADER", "PrePsn": "Warda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONZI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Sylvie et M. VIMAL Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMAL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ-PARDO Maria et M. PINLOCHE Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ-PARDO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINLOCHE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "LibSubCom": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21816"}, "Abstentions": {"Nombre": "12521", "RapportInscrit": "57,39"}, "Votants": {"Nombre": "9295", "RapportInscrit": "42,61"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "9060", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARAZI Marc et Mme BRASSET Lysiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAZI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRASSET", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9DION Claude et Mme LEPEUVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9DION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPEUVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHMER Annie et M. TERRIBILE Joseph", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHMER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIBILE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3886", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LAFON Caroline et M. PIGLIONE Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGLIONE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Noiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3337"}, "Abstentions": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Orly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10826"}, "Abstentions": {"Nombre": "6362", "RapportInscrit": "58,77"}, "Votants": {"Nombre": "4464", "RapportInscrit": "41,23"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4244", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2475", "RapportExprime": "58,32", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PISSARRA Claudio et Mme RIESEMANN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSARRA", "PrePsn": "Claudio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIESEMANN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Ormesson-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6654"}, "Abstentions": {"Nombre": "3406", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "3248", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "3145", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREAU Christine et M. OUSEDDIK Smaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUSEDDIK", "PrePsn": "Smaine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUET Patrick et Mme GERVELAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVELAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRANGE Jean-Paul et Mme LAFORGE Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "P\u00e9rigny-sur-Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "LibSubCom": "Le Perreux-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22819"}, "Abstentions": {"Nombre": "12669", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "10150", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "9923", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARAZI Marc et Mme BRASSET Lysiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAZI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRASSET", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9DION Claude et Mme LEPEUVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9DION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPEUVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHMER Annie et M. TERRIBILE Joseph", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHMER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIBILE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4374", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LAFON Caroline et M. PIGLIONE Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGLIONE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Le Plessis-Tr\u00e9vise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11497"}, "Abstentions": {"Nombre": "6251", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5084", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMAIRE Nathalie et M. NORGUEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORGUEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Jacques et Mme SAUVAGE Josette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2153", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASSOT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TESTUZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "La Queue-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7642"}, "Abstentions": {"Nombre": "4413", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "3229", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "3136", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Rungis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4008"}, "Abstentions": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERVAIS Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PLAINCHANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAINCHANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TRAN Bruno et Mme ZERBIB Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERBIB", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JONNET Patricia et M. LADJICI Yacine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JONNET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Yacine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "6,66"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vincennes", "LibSubCom": "Saint-Mand\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15335"}, "Abstentions": {"Nombre": "8921", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "6271", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SOUIH Yassia et M. TOLLARI Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUIH", "PrePsn": "Yassia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLLARI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAH\u00c9ROU Michel et Mme POMMIER Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAH\u00c9ROU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3026", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1261", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERNOT Karelle et M. RIBET Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Karelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLE Herv\u00e9 et Mme PERRU Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRU", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-1", "LibSubCom": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41790"}, "Abstentions": {"Nombre": "20496", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "21294", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "20699", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCQUELIN Jacques et Mme VILLAUMI\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAUMI\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUVRIGNON Anne et M. LEROY Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4123", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUFFARD-SAVARY Elisabeth et M. ELDIN Lucas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUFFARD-SAVARY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3515", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ELKIK Antoun et Mme HUGUENIN-RICHARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKIK", "PrePsn": "Antoun", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUENIN-RICHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Laurence et M. LE HELLOCO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7271", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIARDELLI Claire et M. HAVRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIARDELLI", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4156", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "4420", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4260", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREAU Christine et M. OUSEDDIK Smaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUSEDDIK", "PrePsn": "Smaine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2094", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUET Patrick et Mme GERVELAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVELAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRANGE Jean-Paul et Mme LAFORGE Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8189"}, "Abstentions": {"Nombre": "4485", "RapportInscrit": "54,77"}, "Votants": {"Nombre": "3704", "RapportInscrit": "45,23"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3620", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTRAND Emilie et M. NICOLAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABDELKADER Warda et M. LEONZI Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELKADER", "PrePsn": "Warda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONZI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Sylvie et M. VIMAL Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMAL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1641", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ-PARDO Maria et M. PINLOCHE Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ-PARDO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINLOCHE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Santeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2496"}, "Abstentions": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "LibSubCom": "Sucy-en-Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16258"}, "Abstentions": {"Nombre": "8070", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "8188", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7943", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREAU Christine et M. OUSEDDIK Smaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUSEDDIK", "PrePsn": "Smaine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUET Patrick et Mme GERVELAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVELAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRANGE Jean-Paul et Mme LAFORGE Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Thiais", "LibSubCom": "Thiais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16116"}, "Abstentions": {"Nombre": "8498", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "7618", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7436", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERVAIS Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PLAINCHANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAINCHANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2820", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TRAN Bruno et Mme ZERBIB Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERBIB", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JONNET Patricia et M. LADJICI Yacine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JONNET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Yacine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Valenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6128"}, "Abstentions": {"Nombre": "3835", "RapportInscrit": "62,58"}, "Votants": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "37,42"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2193", "RapportInscrit": "35,79", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENALI Mohamed et Mme NSOGA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NSOGA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIE DE FICQUELMONT Anastasia et M. MAZURI\u00c9 Lionel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIE DE FICQUELMONT", "PrePsn": "Anastasia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZURI\u00c9", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COULEARD Muriel et M. LANDON Arthur", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULEARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. A\u00cfT-HAMMA Larbi et Mme BRUNI Thiaba", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT-HAMMA", "PrePsn": "Larbi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "Thiaba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Plateau briard", "LibSubCom": "Villecresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6506"}, "Abstentions": {"Nombre": "3224", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "3282", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3202", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Villejuif", "LibSubCom": "Villejuif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29195"}, "Abstentions": {"Nombre": "17510", "RapportInscrit": "59,98"}, "Votants": {"Nombre": "11685", "RapportInscrit": "40,02"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "11347", "RapportInscrit": "38,87", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KACIMI Malika et M. MOHAMED Nassufdine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KACIMI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOHAMED", "PrePsn": "Nassufdine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABORIT Alexandre et Mme LAUZZA Juliette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZZA", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADEL Marc et Mme JURY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADEL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LIPIETZ Alain et Mme STAGNETTO ONANA Alice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIPIETZ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAGNETTO ONANA", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARZON Pierre et Mme MUNCK Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARZON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCK", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AREND Elisabeth et M. ARROUCHE Djamel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AREND", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ARROUCHE", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUCELLIER Annie et M. JESSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCELLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Orly", "LibSubCom": "Villeneuve-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10752"}, "Abstentions": {"Nombre": "5548", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "5204", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1830", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PISSARRA Claudio et Mme RIESEMANN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSARRA", "PrePsn": "Claudio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIESEMANN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2430", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6858"}, "Abstentions": {"Nombre": "3907", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "2951", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2849", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LYFOUNG Elise et M. THIAM Moustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LYFOUNG", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIAM", "PrePsn": "Moustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAHRI Chlo\u00e9 et M. PANETTA Tonino", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAHRI", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANETTA", "PrePsn": "Tonino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLET Michelle et M. GOUGOUGNAN-ZADIGUE Emmanuelly", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGOUGNAN-ZADIGUE", "PrePsn": "Emmanuelly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAYE Marema et M. TISLER Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYE", "PrePsn": "Marema", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISLER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BENKAHLA Malika et M. BIYIK Birol", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENKAHLA", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIYIK", "PrePsn": "Birol", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5674"}, "Abstentions": {"Nombre": "3244", "RapportInscrit": "57,17"}, "Votants": {"Nombre": "2430", "RapportInscrit": "42,83"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENALI Mohamed et Mme NSOGA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NSOGA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIE DE FICQUELMONT Anastasia et M. MAZURI\u00c9 Lionel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIE DE FICQUELMONT", "PrePsn": "Anastasia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZURI\u00c9", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COULEARD Muriel et M. LANDON Arthur", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULEARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. A\u00cfT-HAMMA Larbi et Mme BRUNI Thiaba", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT-HAMMA", "PrePsn": "Larbi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "Thiaba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "LibSubCom": "Villiers-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16339"}, "Abstentions": {"Nombre": "9449", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "6890", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMAIRE Nathalie et M. NORGUEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORGUEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Jacques et Mme SAUVAGE Josette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASSOT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TESTUZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "LibSubCom": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5899"}, "Abstentions": {"Nombre": "2961", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "2938", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2862", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERBERT Laure et M. JAMES Florian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBERT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU Christophe et Mme MICHON Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUMEAU Jeanne et M. PARMENTIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMEAU", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNET Marc et Mme SADOUDI Ourdia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUDI", "PrePsn": "Ourdia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Vincennes", "LibSubCom": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26000"}, "Abstentions": {"Nombre": "13009", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "12991", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "12706", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SOUIH Yassia et M. TOLLARI Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUIH", "PrePsn": "Yassia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLLARI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAH\u00c9ROU Michel et Mme POMMIER Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAH\u00c9ROU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5911", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERNOT Karelle et M. RIBET Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Karelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLE Herv\u00e9 et Mme PERRU Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRU", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-1", "LibSubCom": "Vitry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22998"}, "Abstentions": {"Nombre": "13900", "RapportInscrit": "60,44"}, "Votants": {"Nombre": "9098", "RapportInscrit": "39,56"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8812", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAYARD Philippe et Mme EBODE ONDOBO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EBODE ONDOBO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDON Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LACHAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TOMBARI Rached et Mme ZIDANE Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMBARI", "PrePsn": "Rached", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIDANE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRE Corinne et M. BELL-LLOCH Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELL-LLOCH", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2679", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LACHAUME Ang\u00e9lique et M. LEFEBVRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUME", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AFFLATET Alain et Mme PAULET Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFLATET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULET", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-2", "LibSubCom": "Vitry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22324"}, "Abstentions": {"Nombre": "14385", "RapportInscrit": "64,44"}, "Votants": {"Nombre": "7939", "RapportInscrit": "35,56"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7662", "RapportInscrit": "34,32", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAQUIOM Val\u00e9rie et M. RAMASSAMY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAQUIOM", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABARDEL Evelyne et M. TMIMI Hocine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABARDEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TMIMI", "PrePsn": "Hocine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2501", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERAULT Bernadette et M. NJOH Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERAULT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NJOH", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACKIANA Lionel et Mme TAILLEBOIS Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKIANA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEBOIS", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEXAVARY Laurence et M. PERREUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXAVARY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PARADOL Fran\u00e7ois et Mme PATRY Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARADOL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRY", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "6,79"}]}]}