{"CodDpt": "95", "CodDpt3Car": "095", "LibDpt": "VAL D'OISE", "Communes": [{"CodCan": "16", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Ableiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Aincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Ambleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Amenucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7694"}, "Abstentions": {"Nombre": "4576", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "3118", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2990", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OUBRAIM Rabia et M. TASSAN Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBRAIM", "PrePsn": "Rabia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSAN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ECHEGU-SANCHEZ Sophie et M. GAUBERT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEGU-SANCHEZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEURFIN Gilles et Mme VOLAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEURFIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LONLAS Maxime et Mme SCOUARNEC-LEVI Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONLAS", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCOUARNEC-LEVI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HALBIN H\u00e9l\u00e8ne et M. NEFTIA Abdel-Basett", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALBIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFTIA", "PrePsn": "Abdel-Basett", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "0,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-2", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29710"}, "Abstentions": {"Nombre": "18790", "RapportInscrit": "63,24"}, "Votants": {"Nombre": "10920", "RapportInscrit": "36,76"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "34,97", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOUN Amar et Mme BIERRE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOUN", "PrePsn": "Amar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIERRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENEDIC Fabien et Mme METREF Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDIC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METREF", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2984", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEVAUX Aur\u00e9lie et M. NOEL Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOURNERAT Patricia et M. VERET Donatien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNERAT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERET", "PrePsn": "Donatien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2373", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMARIR Fatima et M. PERICAT Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARIR", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICAT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2785", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DAVID Fabrice et Mme GRASIEWICZ Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRASIEWICZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ALLANI Sonia et M. MARIETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FAVREAU St\u00e9phanie et M. GORI Nordine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORI", "PrePsn": "Nordine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argenteuil-3", "LibSubCom": "Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15205"}, "Abstentions": {"Nombre": "9861", "RapportInscrit": "64,85"}, "Votants": {"Nombre": "5344", "RapportInscrit": "35,15"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5084", "RapportInscrit": "33,44", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYZAC Marie-Jos\u00e9 et M. GIBERT Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1268", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "8,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAOUEN Patricia et M. NOEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPAGNAC Michel et Mme GRESSIER Aline", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESSIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme OUJJAT Rizlaine et M. REGIS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUJJAT", "PrePsn": "Rizlaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "LibSubCom": "Arnouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7673"}, "Abstentions": {"Nombre": "4711", "RapportInscrit": "61,40"}, "Votants": {"Nombre": "2962", "RapportInscrit": "38,60"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2896", "RapportInscrit": "37,74", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENCHORA Chlo\u00e9 et M. NGUYEN Thanh-Tin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHORA", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Thanh-Tin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Th\u00e9r\u00e8se et M. MOKHTARI Hussein", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHTARI", "PrePsn": "Hussein", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHENINA Vincent et Mme HAJDARI Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENINA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAJDARI", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DA COSTA SERRAO Joaquim et Mme ERTUGRUL Imren", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA SERRAO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERTUGRUL", "PrePsn": "Imren", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BELKADI Ali et Mme DIEN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKADI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIEN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Arronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "026", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1962"}, "Abstentions": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Attainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "59,44"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "40,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Auvers-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5330"}, "Abstentions": {"Nombre": "2568", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "2762", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Avernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Baillet-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Banthelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Beauchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6296"}, "Abstentions": {"Nombre": "3309", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "2987", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2885", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRATX Josiane et M. SEVESTRE Tanguy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRATX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVESTRE", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RITTER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOMBOIS Katia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULANGER COUFFIN Sylvie et M. DEVOIZE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER COUFFIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOIZE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTTINET Thomas et Mme LAMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTINET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BARENTIN Jean-Pierre et Mme GAVERIAUX Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARENTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVERIAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BERNARD Laurence et M. VOLPE Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPE", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "052", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5039"}, "Abstentions": {"Nombre": "2873", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "2166", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Bellay-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Bellefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Belloy-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Bernes-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1463"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Berville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Bessancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4727"}, "Abstentions": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "2048", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1975", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRATX Josiane et M. SEVESTRE Tanguy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRATX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVESTRE", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RITTER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOMBOIS Katia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULANGER COUFFIN Sylvie et M. DEVOIZE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER COUFFIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOIZE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTTINET Thomas et Mme LAMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTINET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BARENTIN Jean-Pierre et Mme GAVERIAUX Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARENTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVERIAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BERNARD Laurence et M. VOLPE Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPE", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "B\u00e9themont-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Argenteuil-3", "LibSubCom": "Bezons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14226"}, "Abstentions": {"Nombre": "9102", "RapportInscrit": "63,98"}, "Votants": {"Nombre": "5124", "RapportInscrit": "36,02"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4944", "RapportInscrit": "34,75", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYZAC Marie-Jos\u00e9 et M. GIBERT Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1147", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAOUEN Patricia et M. NOEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPAGNAC Michel et Mme GRESSIER Aline", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESSIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme OUJJAT Rizlaine et M. REGIS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUJJAT", "PrePsn": "Rizlaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Boisemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Boissy-l'Aillerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Bonneuil-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,50"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "98,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "5,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Bouff\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4054"}, "Abstentions": {"Nombre": "2191", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1784", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Bouqueval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Bray-et-L\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Br\u00e9an\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Brignancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "116", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2562"}, "Abstentions": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "58,27"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "41,73"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Buhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Butry-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Cergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21525"}, "Abstentions": {"Nombre": "14731", "RapportInscrit": "68,44"}, "Votants": {"Nombre": "6794", "RapportInscrit": "31,56"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6538", "RapportInscrit": "30,37", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN SASSI Chaddia et M. LECLERCQ G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SASSI", "PrePsn": "Chaddia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAUPIN Muriel et M. MORIO Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORTHIOIS Jacqueline et M. MARTIN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORTHIOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COUPET Gilles et Mme COURTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Cergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8993"}, "Abstentions": {"Nombre": "5300", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "3693", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3583", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Champagne-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3582"}, "Abstentions": {"Nombre": "2109", "RapportInscrit": "58,88"}, "Votants": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "41,12"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Charmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "18,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Chars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Chaumontel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2650"}, "Abstentions": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Chaussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Chauvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Chennevi\u00e8res-l\u00e8s-Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Ch\u00e9rence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,44", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Commeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Cond\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Franconville", "LibSubCom": "Cormeilles-en-Parisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15403"}, "Abstentions": {"Nombre": "8425", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "6978", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6840", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLORY Francis et Mme BOUHRARA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLORY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUHRARA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNIER Anita et M. RAISSEGUIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAISSEGUIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBOIN Mich\u00e8le et M. HAMROUNI Sami", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBOIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMROUNI", "PrePsn": "Sami", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3830", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Cormeilles-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Viosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Courdimanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4393"}, "Abstentions": {"Nombre": "2602", "RapportInscrit": "59,23"}, "Votants": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "40,77"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "39,43", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Deuil-la-Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14798"}, "Abstentions": {"Nombre": "8963", "RapportInscrit": "60,57"}, "Votants": {"Nombre": "5835", "RapportInscrit": "39,43"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5672", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPMARTY Franck et Mme LAUZIERE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPMARTY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZIERE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAYRARD Vincent et Mme JOUSSERAND Celia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSERAND", "PrePsn": "Celia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2475", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUFOUR Anne et M. JOLIVOT Romain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVOT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Domont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9854"}, "Abstentions": {"Nombre": "5465", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "4389", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4217", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "3,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ermont", "LibSubCom": "Eaubonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16570"}, "Abstentions": {"Nombre": "9370", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "7200", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "6930", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOLCZYNSKI Pierre-Luc et Mme LADJICI Farida", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCZYNSKI", "PrePsn": "Pierre-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABRE Philippe et Mme JACQUET Edwige", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRANDONEA Brice et Mme VON DAHLE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRANDONEA", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VON DAHLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2638", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ecouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4867"}, "Abstentions": {"Nombre": "2872", "RapportInscrit": "59,01"}, "Votants": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "40,99"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1914", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "6,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Enghien-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8109"}, "Abstentions": {"Nombre": "4540", "RapportInscrit": "55,99"}, "Votants": {"Nombre": "3569", "RapportInscrit": "44,01"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "3484", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Ennery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Epiais-l\u00e8s-Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "75,76", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Epiais-Rhus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Epinay-Champl\u00e2treux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Eragny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11112"}, "Abstentions": {"Nombre": "6630", "RapportInscrit": "59,67"}, "Votants": {"Nombre": "4482", "RapportInscrit": "40,33"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4347", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ermont", "LibSubCom": "Ermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18367"}, "Abstentions": {"Nombre": "10790", "RapportInscrit": "58,75"}, "Votants": {"Nombre": "7577", "RapportInscrit": "41,25"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7336", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOLCZYNSKI Pierre-Luc et Mme LADJICI Farida", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCZYNSKI", "PrePsn": "Pierre-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABRE Philippe et Mme JACQUET Edwige", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRANDONEA Brice et Mme VON DAHLE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRANDONEA", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VON DAHLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3080", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Ezanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6249"}, "Abstentions": {"Nombre": "3698", "RapportInscrit": "59,18"}, "Votants": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "40,82"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2441", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Fontenay-en-Parisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6275"}, "Abstentions": {"Nombre": "3684", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "2591", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Franconville", "LibSubCom": "Franconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21369"}, "Abstentions": {"Nombre": "12735", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "8634", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8300", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLORY Francis et Mme BOUHRARA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLORY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUHRARA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2288", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNIER Anita et M. RAISSEGUIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAISSEGUIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBOIN Mich\u00e8le et M. HAMROUNI Sami", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBOIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMROUNI", "PrePsn": "Sami", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3229", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Fr\u00e9mainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Fr\u00e9m\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Fr\u00e9pillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2162"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "La Frette-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3184"}, "Abstentions": {"Nombre": "1636", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAPINEL Loeiz et Mme ROUDOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPINEL", "PrePsn": "Loeiz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KAOUA S\u00e9verine et M. VIDECOQ Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUA", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDECOQ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMIN Franck et Mme LEON Nelly", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Frouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,54", "RapportInscrit": "0,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,54", "RapportInscrit": "0,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Gadancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "44,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "LibSubCom": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17222"}, "Abstentions": {"Nombre": "12698", "RapportInscrit": "73,73"}, "Votants": {"Nombre": "4524", "RapportInscrit": "26,27"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "4312", "RapportInscrit": "25,04", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENCHORA Chlo\u00e9 et M. NGUYEN Thanh-Tin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHORA", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Thanh-Tin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Th\u00e9r\u00e8se et M. MOKHTARI Hussein", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHTARI", "PrePsn": "Hussein", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHENINA Vincent et Mme HAJDARI Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENINA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAJDARI", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DA COSTA SERRAO Joaquim et Mme ERTUGRUL Imren", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA SERRAO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERTUGRUL", "PrePsn": "Imren", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BELKADI Ali et Mme DIEN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKADI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIEN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Genainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "G\u00e9nicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14412"}, "Abstentions": {"Nombre": "9606", "RapportInscrit": "66,65"}, "Votants": {"Nombre": "4806", "RapportInscrit": "33,35"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4603", "RapportInscrit": "31,94", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15690"}, "Abstentions": {"Nombre": "11179", "RapportInscrit": "71,25"}, "Votants": {"Nombre": "4511", "RapportInscrit": "28,75"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "4315", "RapportInscrit": "27,50", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1298", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Gouzangrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Grisy-les-Pl\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Groslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5315"}, "Abstentions": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "59,30"}, "Votants": {"Nombre": "2163", "RapportInscrit": "40,70"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2084", "RapportInscrit": "39,21", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPMARTY Franck et Mme LAUZIERE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPMARTY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZIERE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAYRARD Vincent et Mme JOUSSERAND Celia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSERAND", "PrePsn": "Celia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUFOUR Anne et M. JOLIVOT Romain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVOT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Guiry-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Haravilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Haute-Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Heaulme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "H\u00e9douville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "Herblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18463"}, "Abstentions": {"Nombre": "10326", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "8137", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "7877", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3272", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAPINEL Loeiz et Mme ROUDOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPINEL", "PrePsn": "Loeiz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KAOUA S\u00e9verine et M. VIDECOQ Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUA", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDECOQ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMIN Franck et Mme LEON Nelly", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1700", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "H\u00e9rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Hodent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "313", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "L'Isle-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7599"}, "Abstentions": {"Nombre": "3659", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "3940", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3812", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1987", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Jagny-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Jouy-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10783"}, "Abstentions": {"Nombre": "6532", "RapportInscrit": "60,58"}, "Votants": {"Nombre": "4251", "RapportInscrit": "39,42"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4090", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1084", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Labbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Lassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Livilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Longuesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Louvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6410"}, "Abstentions": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "64,70"}, "Votants": {"Nombre": "2263", "RapportInscrit": "35,30"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "33,34", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Luzarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3092"}, "Abstentions": {"Nombre": "1672", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,03", "RapportVotant": "0,07"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Maffliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1203"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "58,44"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "41,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Magny-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1901", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Mareil-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Margency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2047"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Marines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Marly-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4179"}, "Abstentions": {"Nombre": "2368", "RapportInscrit": "56,66"}, "Votants": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "43,34"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Maud\u00e9tour-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Menouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Menucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3911"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "1901", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "M\u00e9riel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6307"}, "Abstentions": {"Nombre": "3555", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "2752", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2638", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Mesnil-Aubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Moisselles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "5,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Montgeroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Herblay", "LibSubCom": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11260"}, "Abstentions": {"Nombre": "7037", "RapportInscrit": "62,50"}, "Votants": {"Nombre": "4223", "RapportInscrit": "37,50"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4072", "RapportInscrit": "36,16", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAPINEL Loeiz et Mme ROUDOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPINEL", "PrePsn": "Loeiz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KAOUA S\u00e9verine et M. VIDECOQ Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUA", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDECOQ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMIN Franck et Mme LEON Nelly", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Montlignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Montmagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7819"}, "Abstentions": {"Nombre": "5388", "RapportInscrit": "68,91"}, "Votants": {"Nombre": "2431", "RapportInscrit": "31,09"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "30,08", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPMARTY Franck et Mme LAUZIERE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPMARTY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZIERE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAYRARD Vincent et Mme JOUSSERAND Celia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSERAND", "PrePsn": "Celia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUFOUR Anne et M. JOLIVOT Romain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVOT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13257"}, "Abstentions": {"Nombre": "7181", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "6076", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5917", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2316", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Montsoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "436", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Mours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Moussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Nerville-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Nesles-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1521"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Neuilly-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Cergy-2", "LibSubCom": "Neuville-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,12", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "452", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Nointel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "456", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Noisy-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "99,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Nucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Omerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Osny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10544"}, "Abstentions": {"Nombre": "6009", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "4535", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4380", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN SASSI Chaddia et M. LECLERCQ G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SASSI", "PrePsn": "Chaddia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAUPIN Muriel et M. MORIO Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1338", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORTHIOIS Jacqueline et M. MARTIN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORTHIOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COUPET Gilles et Mme COURTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "480", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Parmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4238"}, "Abstentions": {"Nombre": "2391", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Le Perchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "487", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Persan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5386"}, "Abstentions": {"Nombre": "3249", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "1,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Pierrelaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4858"}, "Abstentions": {"Nombre": "2766", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "2092", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2032", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRATX Josiane et M. SEVESTRE Tanguy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRATX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVESTRE", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RITTER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOMBOIS Katia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULANGER COUFFIN Sylvie et M. DEVOIZE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER COUFFIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOIZE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTTINET Thomas et Mme LAMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTINET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BARENTIN Jean-Pierre et Mme GAVERIAUX Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARENTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVERIAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BERNARD Laurence et M. VOLPE Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPE", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Piscop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Le Plessis-Bouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5477"}, "Abstentions": {"Nombre": "2801", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "2676", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2581", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Plessis-Gassot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,02"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "82,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "78,72", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Le Plessis-Luzarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17227"}, "Abstentions": {"Nombre": "10793", "RapportInscrit": "62,65"}, "Votants": {"Nombre": "6434", "RapportInscrit": "37,35"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6237", "RapportInscrit": "36,20", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2509", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "504", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Presles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Puiseux-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2491"}, "Abstentions": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "63,79"}, "Votants": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "36,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "34,28", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Cergy-1", "LibSubCom": "Puiseux-Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN SASSI Chaddia et M. LECLERCQ G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SASSI", "PrePsn": "Chaddia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAUPIN Muriel et M. MORIO Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORTHIOIS Jacqueline et M. MARTIN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORTHIOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COUPET Gilles et Mme COURTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "La Roche-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Roissy-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "38,14", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,07", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "529", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Ronquerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Sagy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "LibSubCom": "Saint-Brice-sous-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8839"}, "Abstentions": {"Nombre": "5735", "RapportInscrit": "64,88"}, "Votants": {"Nombre": "3104", "RapportInscrit": "35,12"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2996", "RapportInscrit": "33,90", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPMARTY Franck et Mme LAUZIERE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPMARTY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZIERE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAYRARD Vincent et Mme JOUSSERAND Celia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSERAND", "PrePsn": "Celia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUFOUR Anne et M. JOLIVOT Romain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVOT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Clair-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "57,92"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "42,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Saint-Gratien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13572"}, "Abstentions": {"Nombre": "8257", "RapportInscrit": "60,84"}, "Votants": {"Nombre": "5315", "RapportInscrit": "39,16"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OUBRAIM Rabia et M. TASSAN Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBRAIM", "PrePsn": "Rabia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSAN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ECHEGU-SANCHEZ Sophie et M. GAUBERT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEGU-SANCHEZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1926", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEURFIN Gilles et Mme VOLAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEURFIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LONLAS Maxime et Mme SCOUARNEC-LEVI Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONLAS", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCOUARNEC-LEVI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HALBIN H\u00e9l\u00e8ne et M. NEFTIA Abdel-Basett", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALBIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFTIA", "PrePsn": "Abdel-Basett", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10836"}, "Abstentions": {"Nombre": "5574", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "5262", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "5101", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "61,88"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "38,12"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12470"}, "Abstentions": {"Nombre": "7576", "RapportInscrit": "60,75"}, "Votants": {"Nombre": "4894", "RapportInscrit": "39,25"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "4719", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1119", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "2,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Domont", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5574"}, "Abstentions": {"Nombre": "2887", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "2687", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2625", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Saint-Witz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1951"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Argenteuil-1", "LibSubCom": "Sannois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17017"}, "Abstentions": {"Nombre": "10468", "RapportInscrit": "61,51"}, "Votants": {"Nombre": "6549", "RapportInscrit": "38,49"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "6326", "RapportInscrit": "37,17", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OUBRAIM Rabia et M. TASSAN Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBRAIM", "PrePsn": "Rabia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSAN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ECHEGU-SANCHEZ Sophie et M. GAUBERT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEGU-SANCHEZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1575", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEURFIN Gilles et Mme VOLAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEURFIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LONLAS Maxime et Mme SCOUARNEC-LEVI Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONLAS", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCOUARNEC-LEVI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HALBIN H\u00e9l\u00e8ne et M. NEFTIA Abdel-Basett", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALBIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFTIA", "PrePsn": "Abdel-Basett", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Santeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Sarcelles", "LibSubCom": "Sarcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27928"}, "Abstentions": {"Nombre": "19567", "RapportInscrit": "70,06"}, "Votants": {"Nombre": "8361", "RapportInscrit": "29,94"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "28,63", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAMHOUSSEN Schamir et Mme NGO DJOB Honorine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAMHOUSSEN", "PrePsn": "Schamir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGO DJOB", "PrePsn": "Honorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZOU-SACKO Youri et Mme SEBBAGH Deborah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZOU-SACKO", "PrePsn": "Youri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAGH", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3181", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOURINEL Chantal et M. MOUHAMADALY Navaz", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURINEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHAMADALY", "PrePsn": "Navaz", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOSKOSSI Nabil et Mme MINFIR Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOSKOSSI", "PrePsn": "Nabil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINFIR", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Manuel et Mme BREIGEAT Chedlia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREIGEAT", "PrePsn": "Chedlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GEROME Anthony et Mme PERRIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEROME", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COUSIN Daniel et Mme PANNIER Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. ARNAL Didier et Mme CHATELLIER Maria", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELLIER", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme AIDOUD Samira et M. SONNET Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIDOUD", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Seraincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Seugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Montmorency", "LibSubCom": "Soisy-sous-Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12155"}, "Abstentions": {"Nombre": "7063", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "5092", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2504", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Survilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2504"}, "Abstentions": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Taverny", "LibSubCom": "Taverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17621"}, "Abstentions": {"Nombre": "9827", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "7794", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "7576", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRATX Josiane et M. SEVESTRE Tanguy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRATX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVESTRE", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RITTER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOMBOIS Katia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULANGER COUFFIN Sylvie et M. DEVOIZE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER COUFFIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOIZE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTTINET Thomas et Mme LAMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTINET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BARENTIN Jean-Pierre et Mme GAVERIAUX Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARENTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVERIAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BERNARD Laurence et M. VOLPE Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPE", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "2,32", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Th\u00e9m\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Theuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Le Thillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2389"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "61,78"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "38,22"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "5,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Us", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Pontoise", "LibSubCom": "Vallangoujard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "LibSubCom": "Valmondois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Vaudherland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vaur\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10862"}, "Abstentions": {"Nombre": "6724", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "4138", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3922", "RapportInscrit": "36,11", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "V\u00e9mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "65,54"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "34,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "33,29", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "V\u00e9theuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Viarmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3779"}, "Abstentions": {"Nombre": "1897", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "1882", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1812", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vienne-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Villaines-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "675", "LibCan": "Goussainville", "LibSubCom": "Villeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "99,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Villers-en-Arthies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "99,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "678", "LibCan": "L'Isle-Adam", "LibSubCom": "Villiers-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "LibSubCom": "Villiers-le-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13789"}, "Abstentions": {"Nombre": "10143", "RapportInscrit": "73,56"}, "Votants": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "26,44"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "3485", "RapportInscrit": "25,27", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "3,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "682", "LibCan": "Fosses", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "LibSubCom": "Wy-dit-Joli-Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "11,31", "RapportVotant": "20,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "79,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "9,89"}]}]}