{"CodDpt": "03", "CodDpt3Car": "003", "LibDpt": "ALLIER", "Communes": [{"CodCan": "18", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Abrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2042"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUBAMBA St\u00e9phanie et M. SCHERRER Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUBAMBA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERRER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRIMARD Eliane et M. LECA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMARD", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Agonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "41,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ainay-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Andelaroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Archignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Arfeuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Arpheuilles-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Arronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "41,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Audes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Aurou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Autry-Issards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Avermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2977"}, "Abstentions": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Avrilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Barberier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Barrais-Bussolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Bayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Beaulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "68,21", "RapportInscrit": "36,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Beaune-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "B\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Bellenaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "37,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Bellerive-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5961"}, "Abstentions": {"Nombre": "2715", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "3246", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3094", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1344", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Bessay-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "999"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Besson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "B\u00e9zenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Billezois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Billy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Biozat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Bizeneuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Blomard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Bost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Bouc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Bouchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Bourbon-l'Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1928"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Braize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Bransat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Bresnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Bressolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Le Brethon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Bro\u00fbt-Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Brugheas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Busset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "C\u00e9rilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Cesset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Chabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Chamb\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chamblet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chantelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "70,78", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "70,82", "RapportInscrit": "50,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Chapeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "La Chapelaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Chasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,06"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "69,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "68,10", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "42,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chareil-Cintrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Charmeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Charroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "43,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Chassenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "27,89"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "72,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "70,75", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-de-Neuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2telperron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "43,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chavenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Chavroches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Chazemais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Chemilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "61,89", "RapportInscrit": "38,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Chevagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chezelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Ch\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chirat-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,05", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chouvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Cindr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Cognat-Lyonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Commentry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4850"}, "Abstentions": {"Nombre": "2305", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "2545", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Contigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Cosne-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1587"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Coulandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Coulanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Couleuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Cour\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Coutansouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Couzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Cr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Cressanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "27,39"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "72,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "70,77", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "37,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Creuzier-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Creuzier-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2811"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Cusset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8509"}, "Abstentions": {"Nombre": "4038", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "4471", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "4265", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Deneuille-l\u00e8s-Chantelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,41"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Deneuille-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "LibSubCom": "D\u00e9sertines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3403"}, "Abstentions": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NAUDIN Aur\u00e9lie et M. SERRE Jonathan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYSSOU Jean-Pierre et Mme MICLET B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICLET", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMASSE Jean et Mme MARTIN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Deux-Chaises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Diou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Dom\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7146"}, "Abstentions": {"Nombre": "3243", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "3903", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3735", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1948", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Doyet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Droiturier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Durdat-Larequille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Ebreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Echassi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "68,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "67,18", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "35,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Escurolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Espinasse-Vozelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Estivareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Etroussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-sur-Sichon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Fleuriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Fourilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "69,83", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "38,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Franchesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Gannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4356"}, "Abstentions": {"Nombre": "2189", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Gannay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Garnat-sur-Engi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Gennetines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Gipcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Givarlais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Gouise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Guillermie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "H\u00e9risson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Huriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Hyds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Isle-et-Bardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Isserpent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Jaligny-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Jenzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Laf\u00e9line", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Lalizolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lamaids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Langy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Lapalisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2139"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Laprugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lavault-Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Lavoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Lenax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "L\u00e9telon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Liernolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lignerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Limoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Loddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "35,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Loriges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Louchy-Montfand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Louroux-Bourbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Louroux-de-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Louroux-de-Bouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Louroux-Hodement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Luneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Lurcy-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Lusigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Magnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Maillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Malicorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Marcenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Marcillat-en-Combraille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "62,48", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "68,30", "RapportInscrit": "42,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Mariol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Le Mayet-d'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Mayet-de-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1035"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Mazerier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "38,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Mazirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Meaulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Meillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "27,48"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "72,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "71,62", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Meillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "18,97"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "81,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "79,31", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "48,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Mercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Mesples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Molinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Molles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Mon\u00e9tay-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Mon\u00e9tay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Montaigu\u00ebt-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montaigu-le-Blin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Montbeugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Montcombroux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Monteignet-sur-l'Andelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Le Montet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Montilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2873"}, "Abstentions": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "60,74"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "39,26"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8764"}, "Abstentions": {"Nombre": "5084", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "3680", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3507", "RapportInscrit": "40,02", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NAUDIN Aur\u00e9lie et M. SERRE Jonathan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYSSOU Jean-Pierre et Mme MICLET B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICLET", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMASSE Jean et Mme MARTIN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "7,70", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8196"}, "Abstentions": {"Nombre": "4409", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "3787", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3565", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6039"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "58,90"}, "Votants": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "41,10"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2329", "RapportInscrit": "38,57", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Montmarault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montoldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Montvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7337"}, "Abstentions": {"Nombre": "3795", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "3542", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "3369", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1360", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6217"}, "Abstentions": {"Nombre": "3491", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2569", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Nades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "66,29", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Nassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "N\u00e9ris-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Neuilly-en-Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Neuilly-le-R\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Neure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Neuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Nizerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Noyant-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Paray-le-Fr\u00e9sil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Paray-sous-Briailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "La Petite-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Po\u00ebzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Pouzy-M\u00e9sangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "62,85", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "38,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Pr\u00e9milhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1837"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Quinssaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Rocles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,18", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "38,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Rong\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Ronnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "41,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Four", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "36,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Tron\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Didier-en-Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Saint-Didier-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Eloy-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Saint-Ennemond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Fargeol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2540"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sur-Vouzance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "37,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9opardin-d'Augy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Marcel-en-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,56"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "73,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "73,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Marcel-en-Marcillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Lais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Martinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Saint-Menoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "80,04", "RapportInscrit": "51,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Biefs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "68,44", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Saint-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3755"}, "Abstentions": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "2015", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Priest-d'Andelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Priest-en-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-en-Rollat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Sauvier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Saint-Sornin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Sainte-Th\u00e9rence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-Voir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Saint-Yorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2098"}, "Abstentions": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUBAMBA St\u00e9phanie et M. SCHERRER Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUBAMBA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERRER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRIMARD Eliane et M. LECA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMARD", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saligny-sur-Roudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Sanssat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saulcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saulzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Sauvagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Sazeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "12,39"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "87,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "83,19", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "44,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Serbannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Servilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Seuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Sorbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Souvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1408"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Sussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Target", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,27", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "35,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Taxat-Senat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "27,47"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "72,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,48", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "48,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Teillet-Argenty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Terjat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Le Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Theneuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "9,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Thiel-sur-Acolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Thionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Tortezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Toulon-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Treban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Treignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Treteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Tr\u00e9vol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Tr\u00e9zelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Tronget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "7,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ur\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Ussel-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Valignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Valigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Vallon-en-Sully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Varennes-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2679"}, "Abstentions": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Varennes-sur-T\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Vaumas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Veauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Venas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Vendat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Verneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Souvigny", "LibSubCom": "Verneuil-en-Bourbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Vernusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Le Veurdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Vichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8967"}, "Abstentions": {"Nombre": "4759", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "4208", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "4031", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1993", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Vichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8601"}, "Abstentions": {"Nombre": "4724", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "3877", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3687", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUBAMBA St\u00e9phanie et M. SCHERRER Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUBAMBA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERRER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRIMARD Eliane et M. LECA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMARD", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Vieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "8,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Le Vilhain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "70,48", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Villebret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Villefranche-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Viplaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Vitray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Voussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ygrande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Yzeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9631"}, "Abstentions": {"Nombre": "4314", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "5317", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5074", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2129", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,11"}]}]}